[{"id":779,"date":"2025-01-14T09:44:55","date_gmt":"2025-01-14T13:44:55","guid":{"rendered":"https:\/\/mdtime.com.br\/?p=779"},"modified":"2025-01-18T11:38:01","modified_gmt":"2025-01-18T15:38:01","slug":"tudo-sobre-a-rolex","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/mdtime.com.br\/2025\/01\/tudo-sobre-a-rolex\/779\/","title":{"rendered":"Tudo o que voc\u00ea precisa saber sobre a Rolex"},"content":{"rendered":"\n<p class=\"\">Certa vez ouvi uma frase que dizia: <em>&#8220;Se n\u00e3o percebem o seu pulso, voc\u00ea est\u00e1 morto.&#8221;<\/em> Essa frase, al\u00e9m de instigante, reflete perfeitamente o impacto da Rolex, a marca mais ic\u00f4nica e desejada do universo da alta relojoaria. Em 2023, a Rolex registrou um faturamento impressionante de 12 bilh\u00f5es de d\u00f3lares, superando marcas renomadas como Cartier (3,5 bilh\u00f5es) e Omega (3 bilh\u00f5es). Mas o que torna a Rolex t\u00e3o especial? Vamos mergulhar na fascinante hist\u00f3ria, inova\u00e7\u00e3o e legado dessa marca que redefiniu o conceito de luxo.<\/p>\n\n\n\n<h3 class=\"wp-block-heading\"><strong>A Funda\u00e7\u00e3o e Hist\u00f3ria da Rolex<\/strong><\/h3>\n\n\n\n<p class=\"\">E se eu te disser que a Rolex n\u00e3o nasceu na Su\u00ed\u00e7a? Acredite, originalmente, ela foi fundada em 1905 em Londres, Inglaterra, pelo alem\u00e3o Hans Wilsdorf e pelo ingl\u00eas Alfred Davis. A empresa foi inicialmente batizada de <strong>Wilsdorf &amp; Davis<\/strong>. Mas que nome \u00e9 esse, voc\u00ea deve estar se perguntando? Bem, ele foi o ponto de partida de uma parceria genial.<\/p>\n\n\n\n<p class=\"\">Hans Wilsdorf era um vision\u00e1rio com ideias revolucion\u00e1rias, mas carecia de recursos financeiros. Alfred Davis, por outro lado, tinha dinheiro de sobra, mas faltava-lhe o esp\u00edrito inovador. Foi essa uni\u00e3o de talento e capital que deu origem ao que hoje conhecemos como Rolex.<\/p>\n\n\n\n<p class=\"\">Naquela \u00e9poca, os rel\u00f3gios de pulso ainda eram uma novidade, comumente associados ao p\u00fablico feminino. Wilsdorf, no entanto, enxergou um potencial revolucion\u00e1rio para os homens. Por isso, come\u00e7ou a importar movimentos su\u00ed\u00e7os de alta qualidade produzidos pela Aegler, \u00fanica fabricante capaz de criar mecanismos menores (20 mm) adaptados aos pulsos, enquanto outras empresas ainda produziam movimentos maiores para rel\u00f3gios de bolso.<\/p>\n\n\n\n<p class=\"\">Em 15 de novembro de 1915, a empresa adotou oficialmente o nome <strong>Rolex<\/strong>. A origem do nome permanece incerta, mas algumas teorias sugerem que ele pode ter sido inspirado pelo som da corda dos rel\u00f3gios (<em>rolling ex<\/em>), pela express\u00e3o su\u00ed\u00e7a <em>Horlogerie Exquise<\/em> (relojoaria requintada) ou simplesmente por ser um nome curto e f\u00e1cil de pronunciar em qualquer idioma.<\/p>\n\n\n\n<p class=\"\">Confira o video completo no canal:<\/p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-embed-aspect-16-9 wp-has-aspect-ratio wp-block-embed is-type-video is-provider-youtube wp-block-embed-youtube\"><div class=\"wp-block-embed__wrapper\">\n<div class=\"ast-oembed-container \" style=\"height: 100%;\"><iframe loading=\"lazy\" title=\"TUDO SOBRE A ROLEX! Por dentro da ic\u00f4nica marca de rel\u00f3gios\" width=\"500\" height=\"281\" src=\"https:\/\/www.youtube.com\/embed\/qWxwTsjOY3Y?start=4&#038;feature=oembed\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture; web-share\" referrerpolicy=\"strict-origin-when-cross-origin\" allowfullscreen><\/iframe><\/div>\n<\/div><\/figure>\n\n\n\n<hr class=\"wp-block-separator has-alpha-channel-opacity\"\/>\n\n\n\n<h3 class=\"wp-block-heading\"><strong>A Primeira Guerra Mundial e a Transforma\u00e7\u00e3o Su\u00ed\u00e7a<\/strong><\/h3>\n\n\n\n<p class=\"\">Quando a Primeira Guerra Mundial come\u00e7ou, a empresa enfrentou dificuldades: os rel\u00f3gios tornaram-se sup\u00e9rfluos, os pre\u00e7os dos componentes dispararam e, por ser alem\u00e3o, Hans Wilsdorf sofreu hostilidades na Inglaterra. Em 1919, ele decidiu transferir a sede da Rolex para Genebra, na Su\u00ed\u00e7a, onde iniciou uma nova era para a marca.<\/p>\n\n\n\n<p class=\"\">A mudan\u00e7a foi estrat\u00e9gica e vantajosa. Durante as batalhas, os rel\u00f3gios de pulso provaram ser mais pr\u00e1ticos e precisos do que os de bolso. Al\u00e9m disso, Wilsdorf percebeu que fabricar seus pr\u00f3prios componentes seria mais eficiente do que depender de fornecedores externos. Assim, a Rolex come\u00e7ou a produzir todos os seus componentes internamente, um padr\u00e3o que mant\u00e9m at\u00e9 hoje.<\/p>\n\n\n\n<hr class=\"wp-block-separator has-alpha-channel-opacity\"\/>\n\n\n\n<h3 class=\"wp-block-heading\"><strong>A Estrutura de Produ\u00e7\u00e3o da Rolex<\/strong><\/h3>\n\n\n\n<p class=\"\">Atualmente, a Rolex opera com quatro megaf\u00e1bricas na Su\u00ed\u00e7a, combinando o conhecimento adquirido ao longo de quase 120 anos de exist\u00eancia. Esses centros de produ\u00e7\u00e3o s\u00e3o respons\u00e1veis por tudo, desde a fundi\u00e7\u00e3o de metais at\u00e9 a montagem final dos rel\u00f3gios.<\/p>\n\n\n\n<ul class=\"wp-block-list\">\n<li class=\"\"><strong>Materiais exclusivos<\/strong>: A Rolex desenvolveu o a\u00e7o 904L, mais resistente e brilhante que o 304L utilizado por outras marcas. Al\u00e9m disso, a empresa compra grande parte do ouro da Su\u00ed\u00e7a para garantir a pureza dos materiais.<\/li>\n\n\n\n<li class=\"\"><strong>Inova\u00e7\u00f5es tecnol\u00f3gicas<\/strong>:\n<ul class=\"wp-block-list\">\n<li class=\"\"><strong>Parachrom<\/strong>: Liga n\u00e3o met\u00e1lica que torna os rel\u00f3gios imunes a campos eletromagn\u00e9ticos.<\/li>\n\n\n\n<li class=\"\"><strong>Chromalight<\/strong>: Material luminescente exclusivo da Rolex.<\/li>\n\n\n\n<li class=\"\"><strong>Caixa Oyster (1926)<\/strong>: Primeira caixa de rel\u00f3gio \u00e0 prova d\u2019\u00e1gua.<\/li>\n\n\n\n<li class=\"\"><strong>Movimento autom\u00e1tico Perpetual (1931)<\/strong>: Uma inova\u00e7\u00e3o que dispensou a necessidade de dar corda manualmente.<\/li>\n<\/ul>\n<\/li>\n<\/ul>\n\n\n\n<hr class=\"wp-block-separator has-alpha-channel-opacity\"\/>\n\n\n\n<h3 class=\"wp-block-heading\"><strong>Modelos Ic\u00f4nicos da Rolex<\/strong><\/h3>\n\n\n\n<p class=\"\">Alguns modelos da Rolex alcan\u00e7aram status lend\u00e1rio, sendo desejados tanto por colecionadores quanto por pessoas influentes ao redor do mundo. Aqui est\u00e3o os destaques:<\/p>\n\n\n\n<ul class=\"wp-block-list\">\n<li class=\"\"><strong>Rolex Submariner<\/strong>: O rel\u00f3gio de mergulho mais famoso do mundo, resistente at\u00e9 100m.<\/li>\n\n\n\n<li class=\"\"><img decoding=\"async\" width=\"194.4375\" height=\"192.9753285936427\" src=\"https:\/\/lh7-rt.googleusercontent.com\/docsz\/AD_4nXf8x9-3Te8OGK5_6yffHwuZDDsCSjSowHUnHjasBfif0is6DB1Wk9OHIB91sUqQs2STmsESxsajc_pAktwe5znIFQn5dc3ujEoKHEgTF7kQ4spjJWT8fyIoTHeeQMRoMV7EzvVU?key=G_XkfSnVBJIB5Yf1dG-UXbip\"><\/li>\n\n\n\n<li class=\"\"><strong>Rolex Daytona<\/strong>: Criado para pilotos de corrida, \u00e9 altamente valorizado entre colecionadores.<\/li>\n\n\n\n<li class=\"\"><img decoding=\"async\" width=\"137\" height=\"198.829170191295\" src=\"https:\/\/lh7-rt.googleusercontent.com\/docsz\/AD_4nXfHNPcFlMu0UNUdupiTV_WcFC7hvenidrmcihrLDHmCaFohRR1F_1HzvkfTbI8AAuiQiVlNe22MB_vM62Z-4-wRQUv2SQOCbqMou-VoCzhGciV0SiWdsMq63pEDzOZpnCo96snWWA?key=G_XkfSnVBJIB5Yf1dG-UXbip\"><\/li>\n\n\n\n<li class=\"\"><strong>Rolex Datejust<\/strong>: Um cl\u00e1ssico atemporal, lan\u00e7ado em 1945.<\/li>\n\n\n\n<li class=\"\"><img decoding=\"async\" width=\"151\" height=\"220.05060928342357\" src=\"https:\/\/lh7-rt.googleusercontent.com\/docsz\/AD_4nXdC3C_xiuoeKbuyqudMYw99FJUBFLYT_s5kVjWQFE7VP9t94uiuBkwO_GBSRQ418B-KXGe_uqAfC2QhULnwGgVu63N9jSVWor0p0cxlp-MQPxZhHeB9jkzX-qfFViXJxzGf7RfbmA?key=G_XkfSnVBJIB5Yf1dG-UXbip\"><\/li>\n\n\n\n<li class=\"\"><strong>Rolex GMT-Master II<\/strong>: Ideal para viajantes, com capacidade de exibir m\u00faltiplos fusos hor\u00e1rios.<\/li>\n\n\n\n<li class=\"\"><img decoding=\"async\" width=\"177.51724137931035\" height=\"176\" src=\"https:\/\/lh7-rt.googleusercontent.com\/docsz\/AD_4nXcjitAsalqus7tc6e2HQKmWzcOmWuq-o47PulWx_XAqhn9I9k2SLr-s5DAwcV1sYi3zEtYEzbZAUYAuMYoBPXunn933WbJfjxA5R7GdRR0yoQ-7NhbKZP0GEI910LbY008xyGwSxg?key=G_XkfSnVBJIB5Yf1dG-UXbip\"><\/li>\n\n\n\n<li class=\"\"><strong>Rolex Explorer<\/strong>: Inspirado pela conquista do Everest.<\/li>\n\n\n\n<li class=\"\"><img decoding=\"async\" width=\"146\" height=\"214.26086956521738\" src=\"https:\/\/lh7-rt.googleusercontent.com\/docsz\/AD_4nXcTaCG9X7HXpf1lAeZLMm1NFdm6BmNE1m-ZHAezNTc3Mm5Vs5e0FScm37av6wShgC9QIsQ7j2BPbrdMe7-vAO5jkhCEyZVS1fqQUvSwsDSrlT4dpNMObRKDqJscUeLK_JSXktc1Ew?key=G_XkfSnVBJIB5Yf1dG-UXbip\"><\/li>\n\n\n\n<li class=\"\"><strong>Rolex Day-Date<\/strong>: O rel\u00f3gio dos l\u00edderes globais, tamb\u00e9m chamado de &#8220;presidencial&#8221;.<\/li>\n\n\n\n<li class=\"\"><img decoding=\"async\" width=\"212.50000000000003\" height=\"210.11997407700144\" src=\"https:\/\/lh7-rt.googleusercontent.com\/docsz\/AD_4nXdwbL-lxGEdLtPF6YlIX77Ib3CP1Xzm48L3WMRX7l-F2p7WiiPYWiNUY7wADFmxLFhgkbvxrGNzeVkEPNlFpAXF8Zsjc0G4GAS1XizHXXJ7Zik-pKzQJSU9X9rhf5HCV--FxnqC?key=G_XkfSnVBJIB5Yf1dG-UXbip\"><\/li>\n\n\n\n<li class=\"\"><strong>Rolex Yacht-Master<\/strong>: Uma mistura de eleg\u00e2ncia e desempenho no universo n\u00e1utico.<\/li>\n\n\n\n<li class=\"\"><img decoding=\"async\" width=\"178\" height=\"261.1956166736358\" src=\"https:\/\/lh7-rt.googleusercontent.com\/docsz\/AD_4nXe77OqAUiofWXCmGmoAeRU38UKEvLxQVxFrHeZpLr0-0seLGQ23rNJuwHcnI9gUjNaqAGAlnDKQnv-hPQ9QxKV0H2MoZ52DjVhNEz3TzrSIEAlzPCqvBy-Ru02glshTpFYOfu78Iw?key=G_XkfSnVBJIB5Yf1dG-UXbip\"><\/li>\n<\/ul>\n\n\n\n<hr class=\"wp-block-separator has-alpha-channel-opacity\"\/>\n\n\n\n<h3 class=\"wp-block-heading\"><strong>Os Braceletes e Bezels Mais Famosos<\/strong><\/h3>\n\n\n\n<p class=\"\">A Rolex tamb\u00e9m \u00e9 reconhecida pela variedade de braceletes e molduras (bezels) que oferecem funcionalidade e estilo:<\/p>\n\n\n\n<ul class=\"wp-block-list\">\n<li class=\"\"><strong>Braceletes<\/strong>:\n<ul class=\"wp-block-list\">\n<li class=\"\"><strong>Oyster<\/strong>: Robusto e cl\u00e1ssico, perfeito para modelos esportivos.<\/li>\n\n\n\n<li class=\"\"><strong>Jubilee<\/strong>: Elegante, com cinco fileiras de elos.<\/li>\n\n\n\n<li class=\"\"><strong>President<\/strong>: Exclusivo para o Day-Date, com visual sofisticado.<\/li>\n\n\n\n<li class=\"\"><strong>Pearlmaster<\/strong>: Luxuoso, usado em modelos femininos.<\/li>\n<\/ul>\n<\/li>\n\n\n\n<li class=\"\"><strong>Bezels<\/strong>:\n<ul class=\"wp-block-list\">\n<li class=\"\"><strong>Liso<\/strong>: Simples e atemporal.<\/li>\n\n\n\n<li class=\"\"><strong>Canal\u00e9 (Fluted)<\/strong>: Geralmente em ouro, um s\u00edmbolo de status.<\/li>\n\n\n\n<li class=\"\"><strong>Cer\u00e2mico<\/strong>: Resistente a arranh\u00f5es, ideal para esportes.<\/li>\n\n\n\n<li class=\"\"><strong>Girat\u00f3rio<\/strong>: Comum em modelos de mergulho.<\/li>\n\n\n\n<li class=\"\"><strong>Cravejado<\/strong>: Decorado com diamantes e pedras preciosas.<\/li>\n<\/ul>\n<\/li>\n<\/ul>\n\n\n\n<hr class=\"wp-block-separator has-alpha-channel-opacity\"\/>\n\n\n\n<h3 class=\"wp-block-heading\"><strong>Apelidos Ic\u00f4nicos dos Rel\u00f3gios Rolex<\/strong><\/h3>\n\n\n\n<p class=\"\">Alguns modelos da Rolex ganharam apelidos curiosos e carism\u00e1ticos no mundo da relojoaria:<\/p>\n\n\n\n<ul class=\"wp-block-list\">\n<li class=\"\"><strong>Batman<\/strong>: GMT-Master II com bezel azul e preto.<\/li>\n\n\n\n<li class=\"\"><strong>Hulk<\/strong>: Submariner com mostrador e bezel verdes.<\/li>\n\n\n\n<li class=\"\"><strong>Pepsi<\/strong>: GMT-Master II com bezel azul e vermelho.<\/li>\n\n\n\n<li class=\"\"><strong>Panda<\/strong>: Daytona com mostrador branco e submostradores pretos.<\/li>\n<\/ul>\n\n\n\n<hr class=\"wp-block-separator has-alpha-channel-opacity\"\/>\n\n\n\n<h3 class=\"wp-block-heading\"><strong>Por Que a Rolex \u00e9 T\u00e3o Desejada?<\/strong><\/h3>\n\n\n\n<p class=\"\">A Rolex n\u00e3o \u00e9 apenas um rel\u00f3gio, mas um s\u00edmbolo de status, inova\u00e7\u00e3o e legado. A precis\u00e3o, a exclusividade e o cuidado artesanal garantem sua posi\u00e7\u00e3o de destaque no mercado de luxo. Al\u00e9m disso, a marca \u00e9 conhecida por seus investimentos em esportes, ci\u00eancia e explora\u00e7\u00e3o, refor\u00e7ando sua conex\u00e3o com conquistas humanas.<\/p>\n\n\n\n<hr class=\"wp-block-separator has-alpha-channel-opacity\"\/>\n\n\n\n<h3 class=\"wp-block-heading\"><strong>Conclus\u00e3o<\/strong><\/h3>\n\n\n\n<p class=\"\">A Rolex n\u00e3o \u00e9 apenas uma marca de rel\u00f3gios, mas um \u00edcone global que representa excel\u00eancia, inova\u00e7\u00e3o e exclusividade. Desde sua origem humilde em Londres at\u00e9 se tornar a maior fabricante de rel\u00f3gios de luxo do mundo, a Rolex continua a definir o padr\u00e3o da alta relojoaria. Se voc\u00ea est\u00e1 pensando em adquirir um, lembre-se: Rolex n\u00e3o \u00e9 apenas um acess\u00f3rio, \u00e9 um investimento atemporal.<\/p>\n\n\n\n<p class=\"\"><a href=\"https:\/\/www.rolex.com\">Site oficial da Rolex<\/a><a href=\"https:\/\/www.swisswatches.com\">Hist\u00f3ria da relojoaria su\u00ed\u00e7a<\/a><\/p>\n\n\n\n<p class=\"\"><a href=\"#\">Como escolher um Rolex para iniciantes<\/a><a href=\"#\">Manuten\u00e7\u00e3o e cuidados com rel\u00f3gios de luxo<\/a><\/p>\n\n\n\n<p class=\"\"><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Descubra tudo sobre a Rolex: hist\u00f3ria, modelos ic\u00f4nicos, inova\u00e7\u00e3o e por que \u00e9 a marca mais famosa de rel\u00f3gios do mundo!<\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":780,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"nf_dc_page":"","_uag_custom_page_level_css":"","site-sidebar-layout":"default","site-content-layout":"","ast-site-content-layout":"","site-content-style":"default","site-sidebar-style":"default","ast-global-header-display":"","ast-banner-title-visibility":"","ast-main-header-display":"","ast-hfb-above-header-display":"","ast-hfb-below-header-display":"","ast-hfb-mobile-header-display":"","site-post-title":"","ast-breadcrumbs-content":"","ast-featured-img":"","footer-sml-layout":"","theme-transparent-header-meta":"","adv-header-id-meta":"","stick-header-meta":"","header-above-stick-meta":"","header-main-stick-meta":"","header-below-stick-meta":"","astra-migrate-meta-layouts":"default","ast-page-background-enabled":"default","ast-page-background-meta":{"desktop":{"background-color":"var(--ast-global-color-4)","background-image":"","background-repeat":"repeat","background-position":"center center","background-size":"auto","background-attachment":"scroll","background-type":"","background-media":"","overlay-type":"","overlay-color":"","overlay-opacity":"","overlay-gradient":""},"tablet":{"background-color":"","background-image":"","background-repeat":"repeat","background-position":"center center","background-size":"auto","background-attachment":"scroll","background-type":"","background-media":"","overlay-type":"","overlay-color":"","overlay-opacity":"","overlay-gradient":""},"mobile":{"background-color":"","background-image":"","background-repeat":"repeat","background-position":"center center","background-size":"auto","background-attachment":"scroll","background-type":"","background-media":"","overlay-type":"","overlay-color":"","overlay-opacity":"","overlay-gradient":""}},"ast-content-background-meta":{"desktop":{"background-color":"var(--ast-global-color-5)","background-image":"","background-repeat":"repeat","background-position":"center center","background-size":"auto","background-attachment":"scroll","background-type":"","background-media":"","overlay-type":"","overlay-color":"","overlay-opacity":"","overlay-gradient":""},"tablet":{"background-color":"var(--ast-global-color-5)","background-image":"","background-repeat":"repeat","background-position":"center center","background-size":"auto","background-attachment":"scroll","background-type":"","background-media":"","overlay-type":"","overlay-color":"","overlay-opacity":"","overlay-gradient":""},"mobile":{"background-color":"var(--ast-global-color-5)","background-image":"","background-repeat":"repeat","background-position":"center center","background-size":"auto","background-attachment":"scroll","background-type":"","background-media":"","overlay-type":"","overlay-color":"","overlay-opacity":"","overlay-gradient":""}},"iawp_total_views":4,"footnotes":""},"categories":[7,12],"tags":[38,47,42,22,45,46,25],"class_list":["post-779","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-review","category-videos","tag-historia","tag-historia-da-roelx","tag-historia-do-relogio","tag-relogio","tag-relogios-de-luxo","tag-rolex","tag-youtube"],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v24.3 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Tudo o que voc\u00ea precisa saber sobre a Rolex MD Time | Rel\u00f3gios que contam hist\u00f3ria<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Descubra tudo sobre a Rolex: hist\u00f3ria, modelos ic\u00f4nicos, inova\u00e7\u00e3o e por que \u00e9 a marca mais famosa de rel\u00f3gios do mundo!\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/mdtime.com.br\/2025\/01\/tudo-sobre-a-rolex\/779\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Tudo o que voc\u00ea precisa saber sobre a Rolex\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Descubra tudo sobre a Rolex: hist\u00f3ria, modelos ic\u00f4nicos, inova\u00e7\u00e3o e por que \u00e9 a marca mais famosa de rel\u00f3gios do mundo!\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/mdtime.com.br\/2025\/01\/tudo-sobre-a-rolex\/779\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"MD Time | Rel\u00f3gios que contam hist\u00f3ria\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/marciodesigneroficial\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2025-01-14T13:44:55+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2025-01-18T15:38:01+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/mdtime.com.br\/wp-content\/uploads\/2025\/01\/WhatsApp-Image-2025-01-10-at-16.06.48.webp\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1280\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"720\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"Ariel Francisco\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:title\" content=\"Tudo o que voc\u00ea precisa saber sobre a Rolex\" \/>\n<meta name=\"twitter:description\" content=\"Descubra tudo sobre a Rolex: hist\u00f3ria, modelos ic\u00f4nicos, inova\u00e7\u00e3o e por que \u00e9 a marca mais famosa de rel\u00f3gios do mundo!\" \/>\n<meta name=\"twitter:image\" content=\"https:\/\/i0.wp.com\/mdtime.com.br\/wp-content\/uploads\/2025\/01\/WhatsApp-Image-2025-01-10-at-16.06.48.webp?fit=1280%2C720&ssl=1\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Ariel Francisco\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"7 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/mdtime.com.br\/2025\/01\/tudo-sobre-a-rolex\/779\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/mdtime.com.br\/2025\/01\/tudo-sobre-a-rolex\/779\/\"},\"author\":{\"name\":\"Ariel Francisco\",\"@id\":\"https:\/\/mdtime.com.br\/#\/schema\/person\/4061d2664e128fc0c86402187f54d2b7\"},\"headline\":\"Tudo o que voc\u00ea precisa saber sobre a Rolex\",\"datePublished\":\"2025-01-14T13:44:55+00:00\",\"dateModified\":\"2025-01-18T15:38:01+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/mdtime.com.br\/2025\/01\/tudo-sobre-a-rolex\/779\/\"},\"wordCount\":1063,\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/mdtime.com.br\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/mdtime.com.br\/2025\/01\/tudo-sobre-a-rolex\/779\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/i0.wp.com\/mdtime.com.br\/wp-content\/uploads\/2025\/01\/WhatsApp-Image-2025-01-10-at-16.06.48.webp?fit=1280%2C720&ssl=1\",\"keywords\":[\"Historia\",\"Historia da Roelx\",\"historia do relogio\",\"rel\u00f3gio\",\"rel\u00f3gios de luxo\",\"Rolex\",\"youtube\"],\"articleSection\":[\"Review\",\"Videos\"],\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/mdtime.com.br\/2025\/01\/tudo-sobre-a-rolex\/779\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/mdtime.com.br\/2025\/01\/tudo-sobre-a-rolex\/779\/\",\"url\":\"https:\/\/mdtime.com.br\/2025\/01\/tudo-sobre-a-rolex\/779\/\",\"name\":\"Tudo o que voc\u00ea precisa saber sobre a Rolex MD Time | Rel\u00f3gios que contam hist\u00f3ria\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/mdtime.com.br\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/mdtime.com.br\/2025\/01\/tudo-sobre-a-rolex\/779\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/mdtime.com.br\/2025\/01\/tudo-sobre-a-rolex\/779\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/i0.wp.com\/mdtime.com.br\/wp-content\/uploads\/2025\/01\/WhatsApp-Image-2025-01-10-at-16.06.48.webp?fit=1280%2C720&ssl=1\",\"datePublished\":\"2025-01-14T13:44:55+00:00\",\"dateModified\":\"2025-01-18T15:38:01+00:00\",\"description\":\"Descubra tudo sobre a Rolex: hist\u00f3ria, modelos ic\u00f4nicos, inova\u00e7\u00e3o e por que \u00e9 a marca mais famosa de rel\u00f3gios do mundo!\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/mdtime.com.br\/2025\/01\/tudo-sobre-a-rolex\/779\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/mdtime.com.br\/2025\/01\/tudo-sobre-a-rolex\/779\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/mdtime.com.br\/2025\/01\/tudo-sobre-a-rolex\/779\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/i0.wp.com\/mdtime.com.br\/wp-content\/uploads\/2025\/01\/WhatsApp-Image-2025-01-10-at-16.06.48.webp?fit=1280%2C720&ssl=1\",\"contentUrl\":\"https:\/\/i0.wp.com\/mdtime.com.br\/wp-content\/uploads\/2025\/01\/WhatsApp-Image-2025-01-10-at-16.06.48.webp?fit=1280%2C720&ssl=1\",\"width\":1280,\"height\":720,\"caption\":\"Tudo o que voc\u00ea precisa saber sobre a Rolex\"},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/mdtime.com.br\/2025\/01\/tudo-sobre-a-rolex\/779\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/mdtime.com.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Tudo o que voc\u00ea precisa saber sobre a Rolex\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/mdtime.com.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/mdtime.com.br\/\",\"name\":\"MD Time - Rel\u00f3gios que contam hist\u00f3rias\",\"description\":\"Rel\u00f3gios que contam hist\u00f3ria\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/mdtime.com.br\/#organization\"},\"alternateName\":\"MD Time Blog\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/mdtime.com.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":{\"@type\":\"PropertyValueSpecification\",\"valueRequired\":true,\"valueName\":\"search_term_string\"}}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/mdtime.com.br\/#organization\",\"name\":\"MD Time | Rel\u00f3gios que contam hist\u00f3ria\",\"alternateName\":\"Blog MD Time\",\"url\":\"https:\/\/mdtime.com.br\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/mdtime.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/i0.wp.com\/mdtime.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/LOGO_MD-TIME_FUNDO-AZUL_PADRAO.png?fit=1920%2C1920&ssl=1\",\"contentUrl\":\"https:\/\/i0.wp.com\/mdtime.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/LOGO_MD-TIME_FUNDO-AZUL_PADRAO.png?fit=1920%2C1920&ssl=1\",\"width\":1920,\"height\":1920,\"caption\":\"MD Time | Rel\u00f3gios que contam hist\u00f3ria\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/mdtime.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/marciodesigneroficial\",\"https:\/\/www.instagram.com\/marciodesigneroficial\/\",\"https:\/\/www.tiktok.com\/@marciodesigneroficial\",\"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UC42YPkhpUyaTAORATEk2cVw\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/mdtime.com.br\/#\/schema\/person\/4061d2664e128fc0c86402187f54d2b7\",\"name\":\"Ariel Francisco\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/mdtime.com.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/d5372e87dcf4d26f44279a7fc8e09b2d?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/d5372e87dcf4d26f44279a7fc8e09b2d?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"Ariel Francisco\"},\"url\":\"https:\/\/mdtime.com.br\/author\/arielfrancisco\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Tudo o que voc\u00ea precisa saber sobre a Rolex MD Time | Rel\u00f3gios que contam hist\u00f3ria","description":"Descubra tudo sobre a Rolex: hist\u00f3ria, modelos ic\u00f4nicos, inova\u00e7\u00e3o e por que \u00e9 a marca mais famosa de rel\u00f3gios do mundo!","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/mdtime.com.br\/2025\/01\/tudo-sobre-a-rolex\/779\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"Tudo o que voc\u00ea precisa saber sobre a Rolex","og_description":"Descubra tudo sobre a Rolex: hist\u00f3ria, modelos ic\u00f4nicos, inova\u00e7\u00e3o e por que \u00e9 a marca mais famosa de rel\u00f3gios do mundo!","og_url":"https:\/\/mdtime.com.br\/2025\/01\/tudo-sobre-a-rolex\/779\/","og_site_name":"MD Time | Rel\u00f3gios que contam hist\u00f3ria","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/marciodesigneroficial","article_published_time":"2025-01-14T13:44:55+00:00","article_modified_time":"2025-01-18T15:38:01+00:00","og_image":[{"width":1280,"height":720,"url":"https:\/\/mdtime.com.br\/wp-content\/uploads\/2025\/01\/WhatsApp-Image-2025-01-10-at-16.06.48.webp","type":"image\/jpeg"}],"author":"Ariel Francisco","twitter_card":"summary_large_image","twitter_title":"Tudo o que voc\u00ea precisa saber sobre a Rolex","twitter_description":"Descubra tudo sobre a Rolex: hist\u00f3ria, modelos ic\u00f4nicos, inova\u00e7\u00e3o e por que \u00e9 a marca mais famosa de rel\u00f3gios do mundo!","twitter_image":"https:\/\/i0.wp.com\/mdtime.com.br\/wp-content\/uploads\/2025\/01\/WhatsApp-Image-2025-01-10-at-16.06.48.webp?fit=1280%2C720&ssl=1","twitter_misc":{"Escrito por":"Ariel Francisco","Est. tempo de leitura":"7 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/mdtime.com.br\/2025\/01\/tudo-sobre-a-rolex\/779\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/mdtime.com.br\/2025\/01\/tudo-sobre-a-rolex\/779\/"},"author":{"name":"Ariel Francisco","@id":"https:\/\/mdtime.com.br\/#\/schema\/person\/4061d2664e128fc0c86402187f54d2b7"},"headline":"Tudo o que voc\u00ea precisa saber sobre a Rolex","datePublished":"2025-01-14T13:44:55+00:00","dateModified":"2025-01-18T15:38:01+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/mdtime.com.br\/2025\/01\/tudo-sobre-a-rolex\/779\/"},"wordCount":1063,"commentCount":0,"publisher":{"@id":"https:\/\/mdtime.com.br\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/mdtime.com.br\/2025\/01\/tudo-sobre-a-rolex\/779\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/i0.wp.com\/mdtime.com.br\/wp-content\/uploads\/2025\/01\/WhatsApp-Image-2025-01-10-at-16.06.48.webp?fit=1280%2C720&ssl=1","keywords":["Historia","Historia da Roelx","historia do relogio","rel\u00f3gio","rel\u00f3gios de luxo","Rolex","youtube"],"articleSection":["Review","Videos"],"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"CommentAction","name":"Comment","target":["https:\/\/mdtime.com.br\/2025\/01\/tudo-sobre-a-rolex\/779\/#respond"]}]},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/mdtime.com.br\/2025\/01\/tudo-sobre-a-rolex\/779\/","url":"https:\/\/mdtime.com.br\/2025\/01\/tudo-sobre-a-rolex\/779\/","name":"Tudo o que voc\u00ea precisa saber sobre a Rolex MD Time | Rel\u00f3gios que contam hist\u00f3ria","isPartOf":{"@id":"https:\/\/mdtime.com.br\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/mdtime.com.br\/2025\/01\/tudo-sobre-a-rolex\/779\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/mdtime.com.br\/2025\/01\/tudo-sobre-a-rolex\/779\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/i0.wp.com\/mdtime.com.br\/wp-content\/uploads\/2025\/01\/WhatsApp-Image-2025-01-10-at-16.06.48.webp?fit=1280%2C720&ssl=1","datePublished":"2025-01-14T13:44:55+00:00","dateModified":"2025-01-18T15:38:01+00:00","description":"Descubra tudo sobre a Rolex: hist\u00f3ria, modelos ic\u00f4nicos, inova\u00e7\u00e3o e por que \u00e9 a marca mais famosa de rel\u00f3gios do mundo!","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/mdtime.com.br\/2025\/01\/tudo-sobre-a-rolex\/779\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/mdtime.com.br\/2025\/01\/tudo-sobre-a-rolex\/779\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/mdtime.com.br\/2025\/01\/tudo-sobre-a-rolex\/779\/#primaryimage","url":"https:\/\/i0.wp.com\/mdtime.com.br\/wp-content\/uploads\/2025\/01\/WhatsApp-Image-2025-01-10-at-16.06.48.webp?fit=1280%2C720&ssl=1","contentUrl":"https:\/\/i0.wp.com\/mdtime.com.br\/wp-content\/uploads\/2025\/01\/WhatsApp-Image-2025-01-10-at-16.06.48.webp?fit=1280%2C720&ssl=1","width":1280,"height":720,"caption":"Tudo o que voc\u00ea precisa saber sobre a Rolex"},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/mdtime.com.br\/2025\/01\/tudo-sobre-a-rolex\/779\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/mdtime.com.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Tudo o que voc\u00ea precisa saber sobre a Rolex"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/mdtime.com.br\/#website","url":"https:\/\/mdtime.com.br\/","name":"MD Time - Rel\u00f3gios que contam hist\u00f3rias","description":"Rel\u00f3gios que contam hist\u00f3ria","publisher":{"@id":"https:\/\/mdtime.com.br\/#organization"},"alternateName":"MD Time Blog","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/mdtime.com.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":{"@type":"PropertyValueSpecification","valueRequired":true,"valueName":"search_term_string"}}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/mdtime.com.br\/#organization","name":"MD Time | Rel\u00f3gios que contam hist\u00f3ria","alternateName":"Blog MD Time","url":"https:\/\/mdtime.com.br\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/mdtime.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/i0.wp.com\/mdtime.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/LOGO_MD-TIME_FUNDO-AZUL_PADRAO.png?fit=1920%2C1920&ssl=1","contentUrl":"https:\/\/i0.wp.com\/mdtime.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/LOGO_MD-TIME_FUNDO-AZUL_PADRAO.png?fit=1920%2C1920&ssl=1","width":1920,"height":1920,"caption":"MD Time | Rel\u00f3gios que contam hist\u00f3ria"},"image":{"@id":"https:\/\/mdtime.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/marciodesigneroficial","https:\/\/www.instagram.com\/marciodesigneroficial\/","https:\/\/www.tiktok.com\/@marciodesigneroficial","https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UC42YPkhpUyaTAORATEk2cVw"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/mdtime.com.br\/#\/schema\/person\/4061d2664e128fc0c86402187f54d2b7","name":"Ariel Francisco","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/mdtime.com.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/d5372e87dcf4d26f44279a7fc8e09b2d?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/d5372e87dcf4d26f44279a7fc8e09b2d?s=96&d=mm&r=g","caption":"Ariel Francisco"},"url":"https:\/\/mdtime.com.br\/author\/arielfrancisco\/"}]}},"uagb_featured_image_src":{"full":["https:\/\/i0.wp.com\/mdtime.com.br\/wp-content\/uploads\/2025\/01\/WhatsApp-Image-2025-01-10-at-16.06.48.webp?fit=1280%2C720&ssl=1",1280,720,false],"thumbnail":["https:\/\/i0.wp.com\/mdtime.com.br\/wp-content\/uploads\/2025\/01\/WhatsApp-Image-2025-01-10-at-16.06.48.webp?resize=150%2C150&ssl=1",150,150,true],"medium":["https:\/\/i0.wp.com\/mdtime.com.br\/wp-content\/uploads\/2025\/01\/WhatsApp-Image-2025-01-10-at-16.06.48.webp?fit=300%2C169&ssl=1",300,169,true],"medium_large":["https:\/\/i0.wp.com\/mdtime.com.br\/wp-content\/uploads\/2025\/01\/WhatsApp-Image-2025-01-10-at-16.06.48.webp?fit=768%2C432&ssl=1",768,432,true],"large":["https:\/\/i0.wp.com\/mdtime.com.br\/wp-content\/uploads\/2025\/01\/WhatsApp-Image-2025-01-10-at-16.06.48.webp?fit=1024%2C576&ssl=1",1024,576,true],"1536x1536":["https:\/\/i0.wp.com\/mdtime.com.br\/wp-content\/uploads\/2025\/01\/WhatsApp-Image-2025-01-10-at-16.06.48.webp?fit=1280%2C720&ssl=1",1280,720,true],"2048x2048":["https:\/\/i0.wp.com\/mdtime.com.br\/wp-content\/uploads\/2025\/01\/WhatsApp-Image-2025-01-10-at-16.06.48.webp?fit=1280%2C720&ssl=1",1280,720,true]},"uagb_author_info":{"display_name":"Ariel Francisco","author_link":"https:\/\/mdtime.com.br\/author\/arielfrancisco\/"},"uagb_comment_info":0,"uagb_excerpt":"Descubra tudo sobre a Rolex: hist\u00f3ria, modelos ic\u00f4nicos, inova\u00e7\u00e3o e por que \u00e9 a marca mais famosa de rel\u00f3gios do mundo!","rttpg_featured_image_url":{"full":["https:\/\/i0.wp.com\/mdtime.com.br\/wp-content\/uploads\/2025\/01\/WhatsApp-Image-2025-01-10-at-16.06.48.webp?fit=1280%2C720&ssl=1",1280,720,false],"landscape":["https:\/\/mdtime.com.br\/wp-content\/uploads\/2025\/01\/WhatsApp-Image-2025-01-10-at-16.06.48.webp",1280,720,false],"portraits":["https:\/\/mdtime.com.br\/wp-content\/uploads\/2025\/01\/WhatsApp-Image-2025-01-10-at-16.06.48.webp",1280,720,false],"thumbnail":["https:\/\/i0.wp.com\/mdtime.com.br\/wp-content\/uploads\/2025\/01\/WhatsApp-Image-2025-01-10-at-16.06.48.webp?resize=150%2C150&ssl=1",150,150,true],"medium":["https:\/\/i0.wp.com\/mdtime.com.br\/wp-content\/uploads\/2025\/01\/WhatsApp-Image-2025-01-10-at-16.06.48.webp?fit=300%2C169&ssl=1",300,169,true],"large":["https:\/\/i0.wp.com\/mdtime.com.br\/wp-content\/uploads\/2025\/01\/WhatsApp-Image-2025-01-10-at-16.06.48.webp?fit=1024%2C576&ssl=1",1024,576,true],"1536x1536":["https:\/\/i0.wp.com\/mdtime.com.br\/wp-content\/uploads\/2025\/01\/WhatsApp-Image-2025-01-10-at-16.06.48.webp?fit=1280%2C720&ssl=1",1280,720,true],"2048x2048":["https:\/\/i0.wp.com\/mdtime.com.br\/wp-content\/uploads\/2025\/01\/WhatsApp-Image-2025-01-10-at-16.06.48.webp?fit=1280%2C720&ssl=1",1280,720,true]},"rttpg_author":{"display_name":"Ariel Francisco","author_link":"https:\/\/mdtime.com.br\/author\/arielfrancisco\/"},"rttpg_comment":0,"rttpg_category":"<a href=\"https:\/\/mdtime.com.br\/Categorias\/review\/\" rel=\"category tag\">Review<\/a> <a href=\"https:\/\/mdtime.com.br\/Categorias\/videos\/\" rel=\"category tag\">Videos<\/a>","rttpg_excerpt":"Descubra tudo sobre a Rolex: hist\u00f3ria, modelos ic\u00f4nicos, inova\u00e7\u00e3o e por que \u00e9 a marca mais famosa de rel\u00f3gios do mundo!","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/mdtime.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/779","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/mdtime.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/mdtime.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/mdtime.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/mdtime.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=779"}],"version-history":[{"count":2,"href":"https:\/\/mdtime.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/779\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":782,"href":"https:\/\/mdtime.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/779\/revisions\/782"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/mdtime.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/780"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/mdtime.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=779"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/mdtime.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=779"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/mdtime.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=779"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":706,"date":"2024-11-16T09:38:12","date_gmt":"2024-11-16T13:38:12","guid":{"rendered":"https:\/\/mdtime.com.br\/?p=706"},"modified":"2024-11-25T13:40:24","modified_gmt":"2024-11-25T17:40:24","slug":"por-que-a-geracao-z-esta-voltando-aos-relogios-analogicos","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/mdtime.com.br\/2024\/11\/por-que-a-geracao-z-esta-voltando-aos-relogios-analogicos\/706\/","title":{"rendered":"Por que a Gera\u00e7\u00e3o Z est\u00e1 voltando aos rel\u00f3gios anal\u00f3gicos?"},"content":{"rendered":"\n<p class=\"\">Em tempos onde a tecnologia domina nossos pulsos com notifica\u00e7\u00f5es constantes, a Gera\u00e7\u00e3o Z parece estar escolhendo um caminho diferente. E n\u00e3o, n\u00e3o \u00e9 apenas uma \u201cmodinha\u201d de TikTok. Este retorno aos rel\u00f3gios anal\u00f3gicos \u00e9 muito mais profundo, refletindo mudan\u00e7as no comportamento e na mentalidade dessa gera\u00e7\u00e3o. Vamos explorar os principais motivos por tr\u00e1s dessa tend\u00eancia.<\/p>\n\n\n\n<p class=\"\"><strong>Fuga da Ansiedade: Um Ref\u00fagio no Tempo<\/strong><\/p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><img data-recalc-dims=\"1\" decoding=\"async\" width=\"1024\" height=\"575\" sizes=\"(max-width: 1000px) 100vw, 1000px\" src=\"https:\/\/i0.wp.com\/mdtime.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/11\/post_62821.webp?resize=1024%2C575&#038;ssl=1\" alt=\"\" class=\"wp-image-715\"\/><\/figure>\n\n\n\n<p class=\"\">O smartwatch, com suas notifica\u00e7\u00f5es incessantes e m\u00e9tricas de desempenho, passou de solu\u00e7\u00e3o tecnol\u00f3gica a um potencial gerador de estresse. Para muitos jovens da Gera\u00e7\u00e3o Z, olhar para o pulso e n\u00e3o ver lembretes de reuni\u00f5es ou alertas de passos do dia traz uma sensa\u00e7\u00e3o de al\u00edvio.&nbsp;&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<p class=\"\">O rel\u00f3gio anal\u00f3gico representa um respiro. \u00c9 a oportunidade de viver o momento presente, sem a press\u00e3o constante de &#8220;estar conectado&#8221;. Esse movimento simboliza um desejo crescente por uma vida menos dependente das telas.<\/p>\n\n\n\n<p class=\"\"><strong>Nostalgia e Autenticidade: Uma Conex\u00e3o com o Passado<\/strong><\/p>\n\n\n\n<p class=\"\">Para a Gera\u00e7\u00e3o Z, o rel\u00f3gio anal\u00f3gico \u00e9 mais do que um acess\u00f3rio; \u00e9 uma ponte para o passado. Seu charme vintage carrega uma autenticidade que os dispositivos modernos n\u00e3o conseguem replicar.&nbsp;&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<p class=\"\">Jovens que optam por rel\u00f3gios de ponteiro est\u00e3o enviando uma mensagem clara: **\u201cEu n\u00e3o sou controlado pelas notifica\u00e7\u00f5es.\u201d** Essa atitude, quase rebelde em tempos digitais, combina nostalgia com uma busca por individualidade.<\/p>\n\n\n\n<p class=\"\"><strong>Moda com Prop\u00f3sito: Rel\u00f3gio como Express\u00e3o de Estilo<\/strong><\/p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-embed-aspect-16-9 wp-has-aspect-ratio wp-block-embed is-type-video is-provider-youtube wp-block-embed-youtube\"><div class=\"wp-block-embed__wrapper\">\n<div class=\"ast-oembed-container \" style=\"height: 100%;\"><iframe loading=\"lazy\" title=\"DIGA ADEUS AO SMART WATCH! Motivos para come\u00e7ar a usar rel\u00f3gio de verdade! | EP. 18\" width=\"500\" height=\"281\" src=\"https:\/\/www.youtube.com\/embed\/hL2QF7JNWaU?start=147&#038;feature=oembed\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture; web-share\" referrerpolicy=\"strict-origin-when-cross-origin\" allowfullscreen><\/iframe><\/div>\n<\/div><\/figure>\n\n\n\n<p class=\"\">A moda vai al\u00e9m da funcionalidade \u2013 ela \u00e9 sobre identidade. Para a Gera\u00e7\u00e3o Z, usar um rel\u00f3gio anal\u00f3gico n\u00e3o \u00e9 apenas uma quest\u00e3o de ver as horas; \u00e9 uma declara\u00e7\u00e3o de estilo.&nbsp;&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<p class=\"\">Enquanto as gera\u00e7\u00f5es anteriores correram para os smartwatches em busca de inova\u00e7\u00e3o, a Gen Z decidiu seguir o caminho inverso. Um rel\u00f3gio de ponteiro agora \u00e9 um s\u00edmbolo de escolha consciente, destacando personalidade e valores.&nbsp;&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<p class=\"\"><strong>Exclusividade sem Aplicativos<\/strong><\/p>\n\n\n\n<p class=\"\">Em um mundo onde tudo est\u00e1 conectado, o rel\u00f3gio anal\u00f3gico se destaca por sua simplicidade e durabilidade. Sem aplicativos ou necessidade de atualiza\u00e7\u00f5es, ele oferece um charme atemporal que os smartwatches n\u00e3o conseguem igualar.&nbsp;&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<p class=\"\">Al\u00e9m disso, o anal\u00f3gico carrega uma sensa\u00e7\u00e3o de exclusividade. Ele transmite a mensagem de que nem tudo precisa ser mediado por telas. \u00c9 um s\u00edmbolo de quem escolhe n\u00e3o estar \u201csempre dispon\u00edvel\u201d.<\/p>\n\n\n\n<p class=\"\"><strong>O que a tend\u00eancia diz sobre a Gera\u00e7\u00e3o Z?<\/strong><\/p>\n\n\n\n<p class=\"\">Esse retorno aos rel\u00f3gios anal\u00f3gicos reflete muito sobre as prioridades da Gera\u00e7\u00e3o Z. Mais do que buscar simplicidade, eles querem uma vida mais aut\u00eantica e livre da press\u00e3o tecnol\u00f3gica.&nbsp;&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<p class=\"\">Os rel\u00f3gios anal\u00f3gicos s\u00e3o mais do que acess\u00f3rios. Eles s\u00e3o um manifesto silencioso contra o excesso digital, um toque de nostalgia no pulso e um s\u00edmbolo de estilo cheio de significado.<\/p>\n\n\n\n<p class=\"\"><strong>E voc\u00ea? O que acha dessa tend\u00eancia?<\/strong><\/p>\n\n\n\n<p class=\"\">Voc\u00ea j\u00e1 considerou abandonar as telas tamb\u00e9m? Quem sabe, a escolha de um rel\u00f3gio anal\u00f3gico pode ser o primeiro passo para encontrar mais equil\u00edbrio no seu dia a dia. Confira nosso cat\u00e1logo de rel\u00f3gios na Marcio Designer e descubra um novo estilo.&nbsp;<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Em tempos onde a tecnologia domina nossos pulsos com notifica\u00e7\u00f5es constantes, a Gera\u00e7\u00e3o Z parece estar escolhendo um caminho diferente. E n\u00e3o, n\u00e3o \u00e9 apenas uma \u201cmodinha\u201d de TikTok. Este retorno aos rel\u00f3gios anal\u00f3gicos \u00e9 muito mais profundo, refletindo mudan\u00e7as no comportamento e na mentalidade dessa gera\u00e7\u00e3o. Vamos explorar os principais motivos por tr\u00e1s dessa [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":0,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"nf_dc_page":"","_uag_custom_page_level_css":"","site-sidebar-layout":"default","site-content-layout":"","ast-site-content-layout":"","site-content-style":"default","site-sidebar-style":"default","ast-global-header-display":"","ast-banner-title-visibility":"","ast-main-header-display":"","ast-hfb-above-header-display":"","ast-hfb-below-header-display":"","ast-hfb-mobile-header-display":"","site-post-title":"","ast-breadcrumbs-content":"","ast-featured-img":"","footer-sml-layout":"","theme-transparent-header-meta":"","adv-header-id-meta":"","stick-header-meta":"","header-above-stick-meta":"","header-main-stick-meta":"","header-below-stick-meta":"","astra-migrate-meta-layouts":"default","ast-page-background-enabled":"default","ast-page-background-meta":{"desktop":{"background-color":"var(--ast-global-color-4)","background-image":"","background-repeat":"repeat","background-position":"center center","background-size":"auto","background-attachment":"scroll","background-type":"","background-media":"","overlay-type":"","overlay-color":"","overlay-opacity":"","overlay-gradient":""},"tablet":{"background-color":"","background-image":"","background-repeat":"repeat","background-position":"center center","background-size":"auto","background-attachment":"scroll","background-type":"","background-media":"","overlay-type":"","overlay-color":"","overlay-opacity":"","overlay-gradient":""},"mobile":{"background-color":"","background-image":"","background-repeat":"repeat","background-position":"center center","background-size":"auto","background-attachment":"scroll","background-type":"","background-media":"","overlay-type":"","overlay-color":"","overlay-opacity":"","overlay-gradient":""}},"ast-content-background-meta":{"desktop":{"background-color":"var(--ast-global-color-5)","background-image":"","background-repeat":"repeat","background-position":"center center","background-size":"auto","background-attachment":"scroll","background-type":"","background-media":"","overlay-type":"","overlay-color":"","overlay-opacity":"","overlay-gradient":""},"tablet":{"background-color":"var(--ast-global-color-5)","background-image":"","background-repeat":"repeat","background-position":"center center","background-size":"auto","background-attachment":"scroll","background-type":"","background-media":"","overlay-type":"","overlay-color":"","overlay-opacity":"","overlay-gradient":""},"mobile":{"background-color":"var(--ast-global-color-5)","background-image":"","background-repeat":"repeat","background-position":"center center","background-size":"auto","background-attachment":"scroll","background-type":"","background-media":"","overlay-type":"","overlay-color":"","overlay-opacity":"","overlay-gradient":""}},"iawp_total_views":2,"footnotes":""},"categories":[8],"tags":[],"class_list":["post-706","post","type-post","status-publish","format-standard","hentry","category-dicas"],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v24.3 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Por que a Gera\u00e7\u00e3o Z est\u00e1 voltando aos rel\u00f3gios anal\u00f3gicos? MD Time | Rel\u00f3gios que contam hist\u00f3ria<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/mdtime.com.br\/2024\/11\/por-que-a-geracao-z-esta-voltando-aos-relogios-analogicos\/706\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Por que a Gera\u00e7\u00e3o Z est\u00e1 voltando aos rel\u00f3gios anal\u00f3gicos? MD Time | Rel\u00f3gios que contam hist\u00f3ria\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Em tempos onde a tecnologia domina nossos pulsos com notifica\u00e7\u00f5es constantes, a Gera\u00e7\u00e3o Z parece estar escolhendo um caminho diferente. E n\u00e3o, n\u00e3o \u00e9 apenas uma \u201cmodinha\u201d de TikTok. Este retorno aos rel\u00f3gios anal\u00f3gicos \u00e9 muito mais profundo, refletindo mudan\u00e7as no comportamento e na mentalidade dessa gera\u00e7\u00e3o. Vamos explorar os principais motivos por tr\u00e1s dessa [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/mdtime.com.br\/2024\/11\/por-que-a-geracao-z-esta-voltando-aos-relogios-analogicos\/706\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"MD Time | Rel\u00f3gios que contam hist\u00f3ria\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/marciodesigneroficial\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2024-11-16T13:38:12+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2024-11-25T17:40:24+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/mdtime.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/11\/post_62821-1024x575.webp\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"Ariel Francisco\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Ariel Francisco\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"3 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/mdtime.com.br\/2024\/11\/por-que-a-geracao-z-esta-voltando-aos-relogios-analogicos\/706\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/mdtime.com.br\/2024\/11\/por-que-a-geracao-z-esta-voltando-aos-relogios-analogicos\/706\/\"},\"author\":{\"name\":\"Ariel Francisco\",\"@id\":\"https:\/\/mdtime.com.br\/#\/schema\/person\/4061d2664e128fc0c86402187f54d2b7\"},\"headline\":\"Por que a Gera\u00e7\u00e3o Z est\u00e1 voltando aos rel\u00f3gios anal\u00f3gicos?\",\"datePublished\":\"2024-11-16T13:38:12+00:00\",\"dateModified\":\"2024-11-25T17:40:24+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/mdtime.com.br\/2024\/11\/por-que-a-geracao-z-esta-voltando-aos-relogios-analogicos\/706\/\"},\"wordCount\":584,\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/mdtime.com.br\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/mdtime.com.br\/2024\/11\/por-que-a-geracao-z-esta-voltando-aos-relogios-analogicos\/706\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/mdtime.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/11\/post_62821-1024x575.webp\",\"articleSection\":[\"Dicas\"],\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/mdtime.com.br\/2024\/11\/por-que-a-geracao-z-esta-voltando-aos-relogios-analogicos\/706\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/mdtime.com.br\/2024\/11\/por-que-a-geracao-z-esta-voltando-aos-relogios-analogicos\/706\/\",\"url\":\"https:\/\/mdtime.com.br\/2024\/11\/por-que-a-geracao-z-esta-voltando-aos-relogios-analogicos\/706\/\",\"name\":\"Por que a Gera\u00e7\u00e3o Z est\u00e1 voltando aos rel\u00f3gios anal\u00f3gicos? MD Time | Rel\u00f3gios que contam hist\u00f3ria\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/mdtime.com.br\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/mdtime.com.br\/2024\/11\/por-que-a-geracao-z-esta-voltando-aos-relogios-analogicos\/706\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/mdtime.com.br\/2024\/11\/por-que-a-geracao-z-esta-voltando-aos-relogios-analogicos\/706\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/mdtime.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/11\/post_62821-1024x575.webp\",\"datePublished\":\"2024-11-16T13:38:12+00:00\",\"dateModified\":\"2024-11-25T17:40:24+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/mdtime.com.br\/2024\/11\/por-que-a-geracao-z-esta-voltando-aos-relogios-analogicos\/706\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/mdtime.com.br\/2024\/11\/por-que-a-geracao-z-esta-voltando-aos-relogios-analogicos\/706\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/mdtime.com.br\/2024\/11\/por-que-a-geracao-z-esta-voltando-aos-relogios-analogicos\/706\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/mdtime.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/11\/post_62821-1024x575.webp\",\"contentUrl\":\"https:\/\/mdtime.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/11\/post_62821-1024x575.webp\"},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/mdtime.com.br\/2024\/11\/por-que-a-geracao-z-esta-voltando-aos-relogios-analogicos\/706\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/mdtime.com.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Por que a Gera\u00e7\u00e3o Z est\u00e1 voltando aos rel\u00f3gios anal\u00f3gicos?\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/mdtime.com.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/mdtime.com.br\/\",\"name\":\"MD Time - Rel\u00f3gios que contam hist\u00f3rias\",\"description\":\"Rel\u00f3gios que contam hist\u00f3ria\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/mdtime.com.br\/#organization\"},\"alternateName\":\"MD Time Blog\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/mdtime.com.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":{\"@type\":\"PropertyValueSpecification\",\"valueRequired\":true,\"valueName\":\"search_term_string\"}}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/mdtime.com.br\/#organization\",\"name\":\"MD Time | Rel\u00f3gios que contam hist\u00f3ria\",\"alternateName\":\"Blog MD Time\",\"url\":\"https:\/\/mdtime.com.br\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/mdtime.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/i0.wp.com\/mdtime.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/LOGO_MD-TIME_FUNDO-AZUL_PADRAO.png?fit=1920%2C1920&ssl=1\",\"contentUrl\":\"https:\/\/i0.wp.com\/mdtime.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/LOGO_MD-TIME_FUNDO-AZUL_PADRAO.png?fit=1920%2C1920&ssl=1\",\"width\":1920,\"height\":1920,\"caption\":\"MD Time | Rel\u00f3gios que contam hist\u00f3ria\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/mdtime.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/marciodesigneroficial\",\"https:\/\/www.instagram.com\/marciodesigneroficial\/\",\"https:\/\/www.tiktok.com\/@marciodesigneroficial\",\"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UC42YPkhpUyaTAORATEk2cVw\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/mdtime.com.br\/#\/schema\/person\/4061d2664e128fc0c86402187f54d2b7\",\"name\":\"Ariel Francisco\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/mdtime.com.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/d5372e87dcf4d26f44279a7fc8e09b2d?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/d5372e87dcf4d26f44279a7fc8e09b2d?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"Ariel Francisco\"},\"url\":\"https:\/\/mdtime.com.br\/author\/arielfrancisco\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Por que a Gera\u00e7\u00e3o Z est\u00e1 voltando aos rel\u00f3gios anal\u00f3gicos? MD Time | Rel\u00f3gios que contam hist\u00f3ria","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/mdtime.com.br\/2024\/11\/por-que-a-geracao-z-esta-voltando-aos-relogios-analogicos\/706\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"Por que a Gera\u00e7\u00e3o Z est\u00e1 voltando aos rel\u00f3gios anal\u00f3gicos? MD Time | Rel\u00f3gios que contam hist\u00f3ria","og_description":"Em tempos onde a tecnologia domina nossos pulsos com notifica\u00e7\u00f5es constantes, a Gera\u00e7\u00e3o Z parece estar escolhendo um caminho diferente. E n\u00e3o, n\u00e3o \u00e9 apenas uma \u201cmodinha\u201d de TikTok. Este retorno aos rel\u00f3gios anal\u00f3gicos \u00e9 muito mais profundo, refletindo mudan\u00e7as no comportamento e na mentalidade dessa gera\u00e7\u00e3o. Vamos explorar os principais motivos por tr\u00e1s dessa [&hellip;]","og_url":"https:\/\/mdtime.com.br\/2024\/11\/por-que-a-geracao-z-esta-voltando-aos-relogios-analogicos\/706\/","og_site_name":"MD Time | Rel\u00f3gios que contam hist\u00f3ria","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/marciodesigneroficial","article_published_time":"2024-11-16T13:38:12+00:00","article_modified_time":"2024-11-25T17:40:24+00:00","og_image":[{"url":"https:\/\/mdtime.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/11\/post_62821-1024x575.webp","type":"","width":"","height":""}],"author":"Ariel Francisco","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"Ariel Francisco","Est. tempo de leitura":"3 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/mdtime.com.br\/2024\/11\/por-que-a-geracao-z-esta-voltando-aos-relogios-analogicos\/706\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/mdtime.com.br\/2024\/11\/por-que-a-geracao-z-esta-voltando-aos-relogios-analogicos\/706\/"},"author":{"name":"Ariel Francisco","@id":"https:\/\/mdtime.com.br\/#\/schema\/person\/4061d2664e128fc0c86402187f54d2b7"},"headline":"Por que a Gera\u00e7\u00e3o Z est\u00e1 voltando aos rel\u00f3gios anal\u00f3gicos?","datePublished":"2024-11-16T13:38:12+00:00","dateModified":"2024-11-25T17:40:24+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/mdtime.com.br\/2024\/11\/por-que-a-geracao-z-esta-voltando-aos-relogios-analogicos\/706\/"},"wordCount":584,"commentCount":0,"publisher":{"@id":"https:\/\/mdtime.com.br\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/mdtime.com.br\/2024\/11\/por-que-a-geracao-z-esta-voltando-aos-relogios-analogicos\/706\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/mdtime.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/11\/post_62821-1024x575.webp","articleSection":["Dicas"],"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"CommentAction","name":"Comment","target":["https:\/\/mdtime.com.br\/2024\/11\/por-que-a-geracao-z-esta-voltando-aos-relogios-analogicos\/706\/#respond"]}]},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/mdtime.com.br\/2024\/11\/por-que-a-geracao-z-esta-voltando-aos-relogios-analogicos\/706\/","url":"https:\/\/mdtime.com.br\/2024\/11\/por-que-a-geracao-z-esta-voltando-aos-relogios-analogicos\/706\/","name":"Por que a Gera\u00e7\u00e3o Z est\u00e1 voltando aos rel\u00f3gios anal\u00f3gicos? MD Time | Rel\u00f3gios que contam hist\u00f3ria","isPartOf":{"@id":"https:\/\/mdtime.com.br\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/mdtime.com.br\/2024\/11\/por-que-a-geracao-z-esta-voltando-aos-relogios-analogicos\/706\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/mdtime.com.br\/2024\/11\/por-que-a-geracao-z-esta-voltando-aos-relogios-analogicos\/706\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/mdtime.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/11\/post_62821-1024x575.webp","datePublished":"2024-11-16T13:38:12+00:00","dateModified":"2024-11-25T17:40:24+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/mdtime.com.br\/2024\/11\/por-que-a-geracao-z-esta-voltando-aos-relogios-analogicos\/706\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/mdtime.com.br\/2024\/11\/por-que-a-geracao-z-esta-voltando-aos-relogios-analogicos\/706\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/mdtime.com.br\/2024\/11\/por-que-a-geracao-z-esta-voltando-aos-relogios-analogicos\/706\/#primaryimage","url":"https:\/\/mdtime.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/11\/post_62821-1024x575.webp","contentUrl":"https:\/\/mdtime.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/11\/post_62821-1024x575.webp"},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/mdtime.com.br\/2024\/11\/por-que-a-geracao-z-esta-voltando-aos-relogios-analogicos\/706\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/mdtime.com.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Por que a Gera\u00e7\u00e3o Z est\u00e1 voltando aos rel\u00f3gios anal\u00f3gicos?"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/mdtime.com.br\/#website","url":"https:\/\/mdtime.com.br\/","name":"MD Time - Rel\u00f3gios que contam hist\u00f3rias","description":"Rel\u00f3gios que contam hist\u00f3ria","publisher":{"@id":"https:\/\/mdtime.com.br\/#organization"},"alternateName":"MD Time Blog","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/mdtime.com.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":{"@type":"PropertyValueSpecification","valueRequired":true,"valueName":"search_term_string"}}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/mdtime.com.br\/#organization","name":"MD Time | Rel\u00f3gios que contam hist\u00f3ria","alternateName":"Blog MD Time","url":"https:\/\/mdtime.com.br\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/mdtime.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/i0.wp.com\/mdtime.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/LOGO_MD-TIME_FUNDO-AZUL_PADRAO.png?fit=1920%2C1920&ssl=1","contentUrl":"https:\/\/i0.wp.com\/mdtime.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/LOGO_MD-TIME_FUNDO-AZUL_PADRAO.png?fit=1920%2C1920&ssl=1","width":1920,"height":1920,"caption":"MD Time | Rel\u00f3gios que contam hist\u00f3ria"},"image":{"@id":"https:\/\/mdtime.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/marciodesigneroficial","https:\/\/www.instagram.com\/marciodesigneroficial\/","https:\/\/www.tiktok.com\/@marciodesigneroficial","https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UC42YPkhpUyaTAORATEk2cVw"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/mdtime.com.br\/#\/schema\/person\/4061d2664e128fc0c86402187f54d2b7","name":"Ariel Francisco","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/mdtime.com.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/d5372e87dcf4d26f44279a7fc8e09b2d?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/d5372e87dcf4d26f44279a7fc8e09b2d?s=96&d=mm&r=g","caption":"Ariel Francisco"},"url":"https:\/\/mdtime.com.br\/author\/arielfrancisco\/"}]}},"uagb_featured_image_src":{"full":false,"thumbnail":false,"medium":false,"medium_large":false,"large":false,"1536x1536":false,"2048x2048":false},"uagb_author_info":{"display_name":"Ariel Francisco","author_link":"https:\/\/mdtime.com.br\/author\/arielfrancisco\/"},"uagb_comment_info":0,"uagb_excerpt":"Em tempos onde a tecnologia domina nossos pulsos com notifica\u00e7\u00f5es constantes, a Gera\u00e7\u00e3o Z parece estar escolhendo um caminho diferente. E n\u00e3o, n\u00e3o \u00e9 apenas uma \u201cmodinha\u201d de TikTok. Este retorno aos rel\u00f3gios anal\u00f3gicos \u00e9 muito mais profundo, refletindo mudan\u00e7as no comportamento e na mentalidade dessa gera\u00e7\u00e3o. Vamos explorar os principais motivos por tr\u00e1s dessa&hellip;","rttpg_featured_image_url":null,"rttpg_author":{"display_name":"Ariel Francisco","author_link":"https:\/\/mdtime.com.br\/author\/arielfrancisco\/"},"rttpg_comment":0,"rttpg_category":"<a href=\"https:\/\/mdtime.com.br\/Categorias\/dicas\/\" rel=\"category tag\">Dicas<\/a>","rttpg_excerpt":"Em tempos onde a tecnologia domina nossos pulsos com notifica\u00e7\u00f5es constantes, a Gera\u00e7\u00e3o Z parece estar escolhendo um caminho diferente. E n\u00e3o, n\u00e3o \u00e9 apenas uma \u201cmodinha\u201d de TikTok. Este retorno aos rel\u00f3gios anal\u00f3gicos \u00e9 muito mais profundo, refletindo mudan\u00e7as no comportamento e na mentalidade dessa gera\u00e7\u00e3o. Vamos explorar os principais motivos por tr\u00e1s dessa&hellip;","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/mdtime.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/706","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/mdtime.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/mdtime.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/mdtime.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/mdtime.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=706"}],"version-history":[{"count":2,"href":"https:\/\/mdtime.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/706\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":716,"href":"https:\/\/mdtime.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/706\/revisions\/716"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/mdtime.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=706"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/mdtime.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=706"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/mdtime.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=706"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":690,"date":"2024-11-01T15:48:55","date_gmt":"2024-11-01T19:48:55","guid":{"rendered":"https:\/\/mdtime.com.br\/?p=690"},"modified":"2024-11-01T16:14:58","modified_gmt":"2024-11-01T20:14:58","slug":"lancamento-exclusivo-orient-stock-car-speedtech-mbttc018-f49tt037-e-yn8tt006","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/mdtime.com.br\/2024\/11\/lancamento-exclusivo-orient-stock-car-speedtech-mbttc018-f49tt037-e-yn8tt006\/690\/","title":{"rendered":"LAN\u00c7AMENTO EXCLUSIVO: Orient Stock Car SpeedTech &#8211; MBTTC018, F49TT037 e YN8TT006"},"content":{"rendered":"\r\n<p class=\"\">A Stock Car, categoria mais importante do automobilismo do Brasil, sela uma collab vitoriosa com a tradicional marca relojoeira japonesa ORIENT.<\/p>\r\n\r\n\r\n\r\n<p class=\"\">Ao pensar na primeira corrida em 22 de abril de 1979 e rememorar os saudosos Opalas 2505; os f\u00e3s dos ve\u00edculos competitivos n\u00e3o poderiam imaginar o que estaria por vir. No ano de 2025 estreia a REVOLU\u00c7\u00c3O SUV; o projeto que descortina a nova gera\u00e7\u00e3o de carros se chama SNG01 (Stock Car New Generation 01) e promete carros mais velozes do que nunca.<\/p>\r\n\r\n\r\n\r\n<p class=\"\">E a\u00a0 Orient, prestigiada marca japonesa de rel\u00f3gios presente em 65 pa\u00edses e com forte presen\u00e7a no Brasil, anunciou uma in\u00e9dita edi\u00e7\u00e3o especial. Esse lan\u00e7amento faz parte da cole\u00e7\u00e3o Speedtech, que, ao lado das cole\u00e7\u00f5es Flytech e Seatech, re\u00fane rel\u00f3gios de alta performance, com calibres exclusivos e materiais inspirados em tecnologias das ind\u00fastrias aeroespacial, naval e automobil\u00edstica.<\/p>\r\n\r\n\r\n\r\n<p class=\"\">Em um petit comit\u00ea exclusivo pudemos ver de perto o resultado dessa colabora\u00e7\u00e3o entre as duas marcas: os 3 modelos da Edi\u00e7\u00e3o especial Orient SpeedTech Stock Car Pro Series. Cada item limitado a apenas 400 unidades nos leva automaticamente para a pista de corrida!<\/p>\r\n\r\n\r\n\r\n<p class=\"\"><strong>Confira a entrevista exclusiva com Rodrigo Anzanello, diretor de produtos da Oriente:<\/strong><\/p>\r\n\r\n<p><iframe loading=\"lazy\" title=\"YouTube video player\" src=\"https:\/\/www.youtube.com\/embed\/b-pjpNumrTA?si=FP8IQIQptS8U5NWV\" width=\"560\" height=\"315\" frameborder=\"0\" allowfullscreen=\"allowfullscreen\"><\/iframe><\/p>\r\n<p>&nbsp;<\/p>\r\n\r\n<p class=\"\">A cor laranja\u00a0 presente no novo Chassi tubular do ve\u00edculo \u00e9 inspira\u00e7\u00e3o para detalhes da coroa, do Aro, no mostrador e do caseback dos rel\u00f3gios. Tit\u00e2nio e fibra de carbono s\u00e3o materiais refinados utilizados na confec\u00e7\u00e3o do super carro e dos rel\u00f3gios, tornando essa simbiose ainda mais perfeita!<\/p>\r\n\r\n\r\n\r\n<p class=\"\" style=\"color: #000;\"><a style=\"color: #000;\" href=\"https:\/\/marciodesignerstore.com.br\/search\/?q=Orient+Stock+Car+SpeedTech\">Quer adquirir este modelo limitado? Clique aqui para conferir em nosso site.<\/a><\/p>\r\n\r\n\r\n\r\n<p class=\"\">O visor em safira, a Pulseira adicional, que nos remete as aberturas da carroceria dos ve\u00edculos, e o estojo com o esbo\u00e7o do monobloco alaranjado s\u00e3o detalhes que tornam estes rel\u00f3gios itens imperd\u00edveis no pulso dos amantes da alta relojoaria.<\/p>\r\n\r\n\r\n\r\n<p class=\"\">O momento da parceria \u00e9 extremamente oportuno, pois em 2025 a Stock Car entrar\u00e1 na era dos SUVs, com ve\u00edculos altamente tecnol\u00f3gicos das marcas Mitsubishi, Toyota e Chevrolet, marcando uma nova fase do automobilismo brasileiro.\u00a0<\/p>\r\n\r\n\r\n\r\n<p class=\"\">Para os entusiastas de rel\u00f3gios e velocidade, essa cole\u00e7\u00e3o \u00e9 uma combina\u00e7\u00e3o perfeita entre o estilo inconfund\u00edvel da linha Orient SpeedTech e a dedica\u00e7\u00e3o \u00e0 performance e ao detalhamento minucioso dos esportes a motor. A nova linha de rel\u00f3gios, fruto da parceria com a Stock Car, incluir\u00e1 tr\u00eas modelos exclusivos: o Autom\u00e1tico Day Date, o Autom\u00e1tico Open Heart com reserva de marcha, e o Cron\u00f3grafo Solar com indicador de autonomia. Cada modelo foi produzido em uma tiragem limitada e numerada a 400 unidades.\u00a0<\/p>\r\n\r\n\r\n\r\n<p class=\"\">A cole\u00e7\u00e3o reflete as inova\u00e7\u00f5es tecnol\u00f3gicas e a sofistica\u00e7\u00e3o do design dos novos ve\u00edculos da Stock Car. Assim como os carros, os rel\u00f3gios foram elaborados com um cuidado especial para garantir qualidade e precis\u00e3o, utilizando materiais de alta gama.<\/p>\r\n\r\n\r\n\r\n<p class=\"\"><a href=\"https:\/\/marciodesignerstore.com.br\/search\/?q=Orient+Stock+Car+SpeedTech\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/lh7-rt.googleusercontent.com\/docsz\/AD_4nXfC-P33PJBHDB1MzqQZah38FuJ2xjxr_JcPARFdMnJO-nWbqOgFqdCiOXF-FmUB_e9Ngiv48S2SmJdqgUkS70IEj9GqXeYK7cVk-R2SwfxEaU5RX2rDte2f26zg8G3L0ESe07KjHM24TNMaUHNIEIC1BLk?key=Q1oTC_P6QBVhU3zKCHZIbg\" width=\"436\" height=\"776\" \/><\/a><\/p>\r\n\r\n\r\n\r\n<p class=\"\"><em><strong>Rodrigo Anzanello (ORIENT) e Felipe Goelzer (Marcio Designer e MD TIME).<\/strong><\/em><\/p>\r\n\r\n\r\n\r\n<p class=\"\">A preocupa\u00e7\u00e3o com a efici\u00eancia energ\u00e9tica, um fator crucial nos motores turbo dos novos ve\u00edculos, tamb\u00e9m est\u00e1 presente nos rel\u00f3gios, que contam com calibres autom\u00e1ticos e solares desenvolvidos internamente pela Orient, refor\u00e7ando seu compromisso com a tecnologia sustent\u00e1vel. Elementos caracter\u00edsticos dos carros, como as sa\u00eddas de ar, foram incorporados ao design dos rel\u00f3gios, que tamb\u00e9m adotam os mesmos displays digitais dos volantes dos ve\u00edculos para exibi\u00e7\u00e3o das informa\u00e7\u00f5es. As pulseiras de silicone trazem refer\u00eancias ao design automobil\u00edstico, como o detalhe do loop inspirado no bocal de combust\u00edvel e o layout das rodas, al\u00e9m de influ\u00eancias no design do fundo do modelo solar, criando uma liga\u00e7\u00e3o visual e funcional entre os dois mundos.<\/p>\r\n\r\n\r\n\r\n<figure class=\"wp-block-gallery has-nested-images columns-default is-cropped wp-block-gallery-1 is-layout-flex wp-block-gallery-is-layout-flex\">\r\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><img data-recalc-dims=\"1\" decoding=\"async\" width=\"1024\" height=\"1024\" data-id=\"691\" class=\"wp-image-691\" src=\"https:\/\/i0.wp.com\/mdtime.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/11\/2-F49TT037-P2SX.webp?resize=1024%2C1024&#038;ssl=1\" alt=\"\" \/><\/figure>\r\n\r\n\r\n\r\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><img data-recalc-dims=\"1\" decoding=\"async\" width=\"1024\" height=\"1024\" data-id=\"692\" class=\"wp-image-692\" src=\"https:\/\/i0.wp.com\/mdtime.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/11\/F49TT037-P2SX.webp?resize=1024%2C1024&#038;ssl=1\" alt=\"\" \/><\/figure>\r\n\r\n\r\n\r\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><img data-recalc-dims=\"1\" decoding=\"async\" width=\"1024\" height=\"1024\" data-id=\"694\" class=\"wp-image-694\" src=\"https:\/\/i0.wp.com\/mdtime.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/11\/2-YN8TT006-P1SX.webp?resize=1024%2C1024&#038;ssl=1\" alt=\"\" \/><\/figure>\r\n\r\n\r\n\r\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><img data-recalc-dims=\"1\" decoding=\"async\" width=\"1024\" height=\"1024\" data-id=\"693\" class=\"wp-image-693\" src=\"https:\/\/i0.wp.com\/mdtime.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/11\/YN8TT006-P1SX.webp?resize=1024%2C1024&#038;ssl=1\" alt=\"\" \/><\/figure>\r\n\r\n\r\n\r\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><img data-recalc-dims=\"1\" decoding=\"async\" width=\"1024\" height=\"1024\" data-id=\"695\" class=\"wp-image-695\" src=\"https:\/\/i0.wp.com\/mdtime.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/11\/MBTTC018-P1SX.webp?resize=1024%2C1024&#038;ssl=1\" alt=\"\" \/><\/figure>\r\n<\/figure>\r\n\r\n\r\n\r\n<p class=\"\">\u00a0<\/p>\r\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>A Stock Car, categoria mais importante do automobilismo do Brasil, sela uma collab vitoriosa com a tradicional marca relojoeira japonesa ORIENT. Ao pensar na primeira corrida em 22 de abril de 1979 e rememorar os saudosos Opalas 2505; os f\u00e3s dos ve\u00edculos competitivos n\u00e3o poderiam imaginar o que estaria por vir. No ano de 2025 [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":696,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"nf_dc_page":"","_uag_custom_page_level_css":"","site-sidebar-layout":"default","site-content-layout":"","ast-site-content-layout":"default","site-content-style":"default","site-sidebar-style":"default","ast-global-header-display":"","ast-banner-title-visibility":"","ast-main-header-display":"","ast-hfb-above-header-display":"","ast-hfb-below-header-display":"","ast-hfb-mobile-header-display":"","site-post-title":"","ast-breadcrumbs-content":"","ast-featured-img":"","footer-sml-layout":"","theme-transparent-header-meta":"default","adv-header-id-meta":"","stick-header-meta":"","header-above-stick-meta":"","header-main-stick-meta":"","header-below-stick-meta":"","astra-migrate-meta-layouts":"set","ast-page-background-enabled":"default","ast-page-background-meta":{"desktop":{"background-color":"var(--ast-global-color-4)","background-image":"","background-repeat":"repeat","background-position":"center center","background-size":"auto","background-attachment":"scroll","background-type":"","background-media":"","overlay-type":"","overlay-color":"","overlay-opacity":"","overlay-gradient":""},"tablet":{"background-color":"","background-image":"","background-repeat":"repeat","background-position":"center center","background-size":"auto","background-attachment":"scroll","background-type":"","background-media":"","overlay-type":"","overlay-color":"","overlay-opacity":"","overlay-gradient":""},"mobile":{"background-color":"","background-image":"","background-repeat":"repeat","background-position":"center center","background-size":"auto","background-attachment":"scroll","background-type":"","background-media":"","overlay-type":"","overlay-color":"","overlay-opacity":"","overlay-gradient":""}},"ast-content-background-meta":{"desktop":{"background-color":"var(--ast-global-color-5)","background-image":"","background-repeat":"repeat","background-position":"center center","background-size":"auto","background-attachment":"scroll","background-type":"","background-media":"","overlay-type":"","overlay-color":"","overlay-opacity":"","overlay-gradient":""},"tablet":{"background-color":"var(--ast-global-color-5)","background-image":"","background-repeat":"repeat","background-position":"center center","background-size":"auto","background-attachment":"scroll","background-type":"","background-media":"","overlay-type":"","overlay-color":"","overlay-opacity":"","overlay-gradient":""},"mobile":{"background-color":"var(--ast-global-color-5)","background-image":"","background-repeat":"repeat","background-position":"center center","background-size":"auto","background-attachment":"scroll","background-type":"","background-media":"","overlay-type":"","overlay-color":"","overlay-opacity":"","overlay-gradient":""}},"iawp_total_views":14,"footnotes":""},"categories":[17],"tags":[43,44],"class_list":["post-690","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-novidades","tag-oriente","tag-stock-car"],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v24.3 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>LAN\u00c7AMENTO EXCLUSIVO: Orient Stock Car SpeedTech - MBTTC018, F49TT037 e YN8TT006 MD Time | Rel\u00f3gios que contam hist\u00f3ria<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/mdtime.com.br\/2024\/11\/lancamento-exclusivo-orient-stock-car-speedtech-mbttc018-f49tt037-e-yn8tt006\/690\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"LAN\u00c7AMENTO EXCLUSIVO: Orient Stock Car SpeedTech - MBTTC018, F49TT037 e YN8TT006 MD Time | Rel\u00f3gios que contam hist\u00f3ria\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"A Stock Car, categoria mais importante do automobilismo do Brasil, sela uma collab vitoriosa com a tradicional marca relojoeira japonesa ORIENT. Ao pensar na primeira corrida em 22 de abril de 1979 e rememorar os saudosos Opalas 2505; os f\u00e3s dos ve\u00edculos competitivos n\u00e3o poderiam imaginar o que estaria por vir. No ano de 2025 [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/mdtime.com.br\/2024\/11\/lancamento-exclusivo-orient-stock-car-speedtech-mbttc018-f49tt037-e-yn8tt006\/690\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"MD Time | Rel\u00f3gios que contam hist\u00f3ria\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/marciodesigneroficial\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2024-11-01T19:48:55+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2024-11-01T20:14:58+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/mdtime.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/11\/3-modelos-86fd939078d1120aed17299534143812-1024-1024.webp\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1024\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1024\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/webp\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"Ariel Francisco\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Ariel Francisco\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"5 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/mdtime.com.br\/2024\/11\/lancamento-exclusivo-orient-stock-car-speedtech-mbttc018-f49tt037-e-yn8tt006\/690\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/mdtime.com.br\/2024\/11\/lancamento-exclusivo-orient-stock-car-speedtech-mbttc018-f49tt037-e-yn8tt006\/690\/\"},\"author\":{\"name\":\"Ariel Francisco\",\"@id\":\"https:\/\/mdtime.com.br\/#\/schema\/person\/4061d2664e128fc0c86402187f54d2b7\"},\"headline\":\"LAN\u00c7AMENTO EXCLUSIVO: Orient Stock Car SpeedTech &#8211; MBTTC018, F49TT037 e YN8TT006\",\"datePublished\":\"2024-11-01T19:48:55+00:00\",\"dateModified\":\"2024-11-01T20:14:58+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/mdtime.com.br\/2024\/11\/lancamento-exclusivo-orient-stock-car-speedtech-mbttc018-f49tt037-e-yn8tt006\/690\/\"},\"wordCount\":650,\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/mdtime.com.br\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/mdtime.com.br\/2024\/11\/lancamento-exclusivo-orient-stock-car-speedtech-mbttc018-f49tt037-e-yn8tt006\/690\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/i0.wp.com\/mdtime.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/11\/3-modelos-86fd939078d1120aed17299534143812-1024-1024.webp?fit=1024%2C1024&ssl=1\",\"keywords\":[\"Oriente\",\"Stock Car\"],\"articleSection\":[\"Novidades\"],\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/mdtime.com.br\/2024\/11\/lancamento-exclusivo-orient-stock-car-speedtech-mbttc018-f49tt037-e-yn8tt006\/690\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/mdtime.com.br\/2024\/11\/lancamento-exclusivo-orient-stock-car-speedtech-mbttc018-f49tt037-e-yn8tt006\/690\/\",\"url\":\"https:\/\/mdtime.com.br\/2024\/11\/lancamento-exclusivo-orient-stock-car-speedtech-mbttc018-f49tt037-e-yn8tt006\/690\/\",\"name\":\"LAN\u00c7AMENTO EXCLUSIVO: Orient Stock Car SpeedTech - MBTTC018, F49TT037 e YN8TT006 MD Time | Rel\u00f3gios que contam hist\u00f3ria\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/mdtime.com.br\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/mdtime.com.br\/2024\/11\/lancamento-exclusivo-orient-stock-car-speedtech-mbttc018-f49tt037-e-yn8tt006\/690\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/mdtime.com.br\/2024\/11\/lancamento-exclusivo-orient-stock-car-speedtech-mbttc018-f49tt037-e-yn8tt006\/690\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/i0.wp.com\/mdtime.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/11\/3-modelos-86fd939078d1120aed17299534143812-1024-1024.webp?fit=1024%2C1024&ssl=1\",\"datePublished\":\"2024-11-01T19:48:55+00:00\",\"dateModified\":\"2024-11-01T20:14:58+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/mdtime.com.br\/2024\/11\/lancamento-exclusivo-orient-stock-car-speedtech-mbttc018-f49tt037-e-yn8tt006\/690\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/mdtime.com.br\/2024\/11\/lancamento-exclusivo-orient-stock-car-speedtech-mbttc018-f49tt037-e-yn8tt006\/690\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/mdtime.com.br\/2024\/11\/lancamento-exclusivo-orient-stock-car-speedtech-mbttc018-f49tt037-e-yn8tt006\/690\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/i0.wp.com\/mdtime.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/11\/3-modelos-86fd939078d1120aed17299534143812-1024-1024.webp?fit=1024%2C1024&ssl=1\",\"contentUrl\":\"https:\/\/i0.wp.com\/mdtime.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/11\/3-modelos-86fd939078d1120aed17299534143812-1024-1024.webp?fit=1024%2C1024&ssl=1\",\"width\":1024,\"height\":1024},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/mdtime.com.br\/2024\/11\/lancamento-exclusivo-orient-stock-car-speedtech-mbttc018-f49tt037-e-yn8tt006\/690\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/mdtime.com.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"LAN\u00c7AMENTO EXCLUSIVO: Orient Stock Car SpeedTech &#8211; MBTTC018, F49TT037 e YN8TT006\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/mdtime.com.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/mdtime.com.br\/\",\"name\":\"MD Time - Rel\u00f3gios que contam hist\u00f3rias\",\"description\":\"Rel\u00f3gios que contam hist\u00f3ria\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/mdtime.com.br\/#organization\"},\"alternateName\":\"MD Time Blog\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/mdtime.com.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":{\"@type\":\"PropertyValueSpecification\",\"valueRequired\":true,\"valueName\":\"search_term_string\"}}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/mdtime.com.br\/#organization\",\"name\":\"MD Time | Rel\u00f3gios que contam hist\u00f3ria\",\"alternateName\":\"Blog MD Time\",\"url\":\"https:\/\/mdtime.com.br\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/mdtime.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/i0.wp.com\/mdtime.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/LOGO_MD-TIME_FUNDO-AZUL_PADRAO.png?fit=1920%2C1920&ssl=1\",\"contentUrl\":\"https:\/\/i0.wp.com\/mdtime.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/LOGO_MD-TIME_FUNDO-AZUL_PADRAO.png?fit=1920%2C1920&ssl=1\",\"width\":1920,\"height\":1920,\"caption\":\"MD Time | Rel\u00f3gios que contam hist\u00f3ria\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/mdtime.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/marciodesigneroficial\",\"https:\/\/www.instagram.com\/marciodesigneroficial\/\",\"https:\/\/www.tiktok.com\/@marciodesigneroficial\",\"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UC42YPkhpUyaTAORATEk2cVw\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/mdtime.com.br\/#\/schema\/person\/4061d2664e128fc0c86402187f54d2b7\",\"name\":\"Ariel Francisco\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/mdtime.com.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/d5372e87dcf4d26f44279a7fc8e09b2d?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/d5372e87dcf4d26f44279a7fc8e09b2d?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"Ariel Francisco\"},\"url\":\"https:\/\/mdtime.com.br\/author\/arielfrancisco\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"LAN\u00c7AMENTO EXCLUSIVO: Orient Stock Car SpeedTech - MBTTC018, F49TT037 e YN8TT006 MD Time | Rel\u00f3gios que contam hist\u00f3ria","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/mdtime.com.br\/2024\/11\/lancamento-exclusivo-orient-stock-car-speedtech-mbttc018-f49tt037-e-yn8tt006\/690\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"LAN\u00c7AMENTO EXCLUSIVO: Orient Stock Car SpeedTech - MBTTC018, F49TT037 e YN8TT006 MD Time | Rel\u00f3gios que contam hist\u00f3ria","og_description":"A Stock Car, categoria mais importante do automobilismo do Brasil, sela uma collab vitoriosa com a tradicional marca relojoeira japonesa ORIENT. Ao pensar na primeira corrida em 22 de abril de 1979 e rememorar os saudosos Opalas 2505; os f\u00e3s dos ve\u00edculos competitivos n\u00e3o poderiam imaginar o que estaria por vir. No ano de 2025 [&hellip;]","og_url":"https:\/\/mdtime.com.br\/2024\/11\/lancamento-exclusivo-orient-stock-car-speedtech-mbttc018-f49tt037-e-yn8tt006\/690\/","og_site_name":"MD Time | Rel\u00f3gios que contam hist\u00f3ria","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/marciodesigneroficial","article_published_time":"2024-11-01T19:48:55+00:00","article_modified_time":"2024-11-01T20:14:58+00:00","og_image":[{"width":1024,"height":1024,"url":"https:\/\/mdtime.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/11\/3-modelos-86fd939078d1120aed17299534143812-1024-1024.webp","type":"image\/webp"}],"author":"Ariel Francisco","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"Ariel Francisco","Est. tempo de leitura":"5 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/mdtime.com.br\/2024\/11\/lancamento-exclusivo-orient-stock-car-speedtech-mbttc018-f49tt037-e-yn8tt006\/690\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/mdtime.com.br\/2024\/11\/lancamento-exclusivo-orient-stock-car-speedtech-mbttc018-f49tt037-e-yn8tt006\/690\/"},"author":{"name":"Ariel Francisco","@id":"https:\/\/mdtime.com.br\/#\/schema\/person\/4061d2664e128fc0c86402187f54d2b7"},"headline":"LAN\u00c7AMENTO EXCLUSIVO: Orient Stock Car SpeedTech &#8211; MBTTC018, F49TT037 e YN8TT006","datePublished":"2024-11-01T19:48:55+00:00","dateModified":"2024-11-01T20:14:58+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/mdtime.com.br\/2024\/11\/lancamento-exclusivo-orient-stock-car-speedtech-mbttc018-f49tt037-e-yn8tt006\/690\/"},"wordCount":650,"commentCount":0,"publisher":{"@id":"https:\/\/mdtime.com.br\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/mdtime.com.br\/2024\/11\/lancamento-exclusivo-orient-stock-car-speedtech-mbttc018-f49tt037-e-yn8tt006\/690\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/i0.wp.com\/mdtime.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/11\/3-modelos-86fd939078d1120aed17299534143812-1024-1024.webp?fit=1024%2C1024&ssl=1","keywords":["Oriente","Stock Car"],"articleSection":["Novidades"],"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"CommentAction","name":"Comment","target":["https:\/\/mdtime.com.br\/2024\/11\/lancamento-exclusivo-orient-stock-car-speedtech-mbttc018-f49tt037-e-yn8tt006\/690\/#respond"]}]},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/mdtime.com.br\/2024\/11\/lancamento-exclusivo-orient-stock-car-speedtech-mbttc018-f49tt037-e-yn8tt006\/690\/","url":"https:\/\/mdtime.com.br\/2024\/11\/lancamento-exclusivo-orient-stock-car-speedtech-mbttc018-f49tt037-e-yn8tt006\/690\/","name":"LAN\u00c7AMENTO EXCLUSIVO: Orient Stock Car SpeedTech - MBTTC018, F49TT037 e YN8TT006 MD Time | Rel\u00f3gios que contam hist\u00f3ria","isPartOf":{"@id":"https:\/\/mdtime.com.br\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/mdtime.com.br\/2024\/11\/lancamento-exclusivo-orient-stock-car-speedtech-mbttc018-f49tt037-e-yn8tt006\/690\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/mdtime.com.br\/2024\/11\/lancamento-exclusivo-orient-stock-car-speedtech-mbttc018-f49tt037-e-yn8tt006\/690\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/i0.wp.com\/mdtime.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/11\/3-modelos-86fd939078d1120aed17299534143812-1024-1024.webp?fit=1024%2C1024&ssl=1","datePublished":"2024-11-01T19:48:55+00:00","dateModified":"2024-11-01T20:14:58+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/mdtime.com.br\/2024\/11\/lancamento-exclusivo-orient-stock-car-speedtech-mbttc018-f49tt037-e-yn8tt006\/690\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/mdtime.com.br\/2024\/11\/lancamento-exclusivo-orient-stock-car-speedtech-mbttc018-f49tt037-e-yn8tt006\/690\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/mdtime.com.br\/2024\/11\/lancamento-exclusivo-orient-stock-car-speedtech-mbttc018-f49tt037-e-yn8tt006\/690\/#primaryimage","url":"https:\/\/i0.wp.com\/mdtime.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/11\/3-modelos-86fd939078d1120aed17299534143812-1024-1024.webp?fit=1024%2C1024&ssl=1","contentUrl":"https:\/\/i0.wp.com\/mdtime.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/11\/3-modelos-86fd939078d1120aed17299534143812-1024-1024.webp?fit=1024%2C1024&ssl=1","width":1024,"height":1024},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/mdtime.com.br\/2024\/11\/lancamento-exclusivo-orient-stock-car-speedtech-mbttc018-f49tt037-e-yn8tt006\/690\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/mdtime.com.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"LAN\u00c7AMENTO EXCLUSIVO: Orient Stock Car SpeedTech &#8211; MBTTC018, F49TT037 e YN8TT006"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/mdtime.com.br\/#website","url":"https:\/\/mdtime.com.br\/","name":"MD Time - Rel\u00f3gios que contam hist\u00f3rias","description":"Rel\u00f3gios que contam hist\u00f3ria","publisher":{"@id":"https:\/\/mdtime.com.br\/#organization"},"alternateName":"MD Time Blog","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/mdtime.com.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":{"@type":"PropertyValueSpecification","valueRequired":true,"valueName":"search_term_string"}}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/mdtime.com.br\/#organization","name":"MD Time | Rel\u00f3gios que contam hist\u00f3ria","alternateName":"Blog MD Time","url":"https:\/\/mdtime.com.br\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/mdtime.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/i0.wp.com\/mdtime.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/LOGO_MD-TIME_FUNDO-AZUL_PADRAO.png?fit=1920%2C1920&ssl=1","contentUrl":"https:\/\/i0.wp.com\/mdtime.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/LOGO_MD-TIME_FUNDO-AZUL_PADRAO.png?fit=1920%2C1920&ssl=1","width":1920,"height":1920,"caption":"MD Time | Rel\u00f3gios que contam hist\u00f3ria"},"image":{"@id":"https:\/\/mdtime.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/marciodesigneroficial","https:\/\/www.instagram.com\/marciodesigneroficial\/","https:\/\/www.tiktok.com\/@marciodesigneroficial","https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UC42YPkhpUyaTAORATEk2cVw"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/mdtime.com.br\/#\/schema\/person\/4061d2664e128fc0c86402187f54d2b7","name":"Ariel Francisco","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/mdtime.com.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/d5372e87dcf4d26f44279a7fc8e09b2d?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/d5372e87dcf4d26f44279a7fc8e09b2d?s=96&d=mm&r=g","caption":"Ariel Francisco"},"url":"https:\/\/mdtime.com.br\/author\/arielfrancisco\/"}]}},"uagb_featured_image_src":{"full":["https:\/\/i0.wp.com\/mdtime.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/11\/3-modelos-86fd939078d1120aed17299534143812-1024-1024.webp?fit=1024%2C1024&ssl=1",1024,1024,false],"thumbnail":["https:\/\/i0.wp.com\/mdtime.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/11\/3-modelos-86fd939078d1120aed17299534143812-1024-1024.webp?resize=150%2C150&ssl=1",150,150,true],"medium":["https:\/\/i0.wp.com\/mdtime.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/11\/3-modelos-86fd939078d1120aed17299534143812-1024-1024.webp?fit=300%2C300&ssl=1",300,300,true],"medium_large":["https:\/\/i0.wp.com\/mdtime.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/11\/3-modelos-86fd939078d1120aed17299534143812-1024-1024.webp?fit=768%2C768&ssl=1",768,768,true],"large":["https:\/\/i0.wp.com\/mdtime.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/11\/3-modelos-86fd939078d1120aed17299534143812-1024-1024.webp?fit=1024%2C1024&ssl=1",1024,1024,true],"1536x1536":["https:\/\/i0.wp.com\/mdtime.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/11\/3-modelos-86fd939078d1120aed17299534143812-1024-1024.webp?fit=1024%2C1024&ssl=1",1024,1024,true],"2048x2048":["https:\/\/i0.wp.com\/mdtime.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/11\/3-modelos-86fd939078d1120aed17299534143812-1024-1024.webp?fit=1024%2C1024&ssl=1",1024,1024,true]},"uagb_author_info":{"display_name":"Ariel Francisco","author_link":"https:\/\/mdtime.com.br\/author\/arielfrancisco\/"},"uagb_comment_info":0,"uagb_excerpt":"A Stock Car, categoria mais importante do automobilismo do Brasil, sela uma collab vitoriosa com a tradicional marca relojoeira japonesa ORIENT. Ao pensar na primeira corrida em 22 de abril de 1979 e rememorar os saudosos Opalas 2505; os f\u00e3s dos ve\u00edculos competitivos n\u00e3o poderiam imaginar o que estaria por vir. No ano de 2025&hellip;","rttpg_featured_image_url":{"full":["https:\/\/i0.wp.com\/mdtime.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/11\/3-modelos-86fd939078d1120aed17299534143812-1024-1024.webp?fit=1024%2C1024&ssl=1",1024,1024,false],"landscape":["https:\/\/mdtime.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/11\/3-modelos-86fd939078d1120aed17299534143812-1024-1024.webp",1024,1024,false],"portraits":["https:\/\/mdtime.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/11\/3-modelos-86fd939078d1120aed17299534143812-1024-1024.webp",1024,1024,false],"thumbnail":["https:\/\/i0.wp.com\/mdtime.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/11\/3-modelos-86fd939078d1120aed17299534143812-1024-1024.webp?resize=150%2C150&ssl=1",150,150,true],"medium":["https:\/\/i0.wp.com\/mdtime.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/11\/3-modelos-86fd939078d1120aed17299534143812-1024-1024.webp?fit=300%2C300&ssl=1",300,300,true],"large":["https:\/\/i0.wp.com\/mdtime.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/11\/3-modelos-86fd939078d1120aed17299534143812-1024-1024.webp?fit=1024%2C1024&ssl=1",1024,1024,true],"1536x1536":["https:\/\/i0.wp.com\/mdtime.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/11\/3-modelos-86fd939078d1120aed17299534143812-1024-1024.webp?fit=1024%2C1024&ssl=1",1024,1024,true],"2048x2048":["https:\/\/i0.wp.com\/mdtime.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/11\/3-modelos-86fd939078d1120aed17299534143812-1024-1024.webp?fit=1024%2C1024&ssl=1",1024,1024,true]},"rttpg_author":{"display_name":"Ariel Francisco","author_link":"https:\/\/mdtime.com.br\/author\/arielfrancisco\/"},"rttpg_comment":0,"rttpg_category":"<a href=\"https:\/\/mdtime.com.br\/Categorias\/novidades\/\" rel=\"category tag\">Novidades<\/a>","rttpg_excerpt":"A Stock Car, categoria mais importante do automobilismo do Brasil, sela uma collab vitoriosa com a tradicional marca relojoeira japonesa ORIENT. Ao pensar na primeira corrida em 22 de abril de 1979 e rememorar os saudosos Opalas 2505; os f\u00e3s dos ve\u00edculos competitivos n\u00e3o poderiam imaginar o que estaria por vir. No ano de 2025&hellip;","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/mdtime.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/690","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/mdtime.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/mdtime.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/mdtime.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/mdtime.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=690"}],"version-history":[{"count":5,"href":"https:\/\/mdtime.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/690\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":702,"href":"https:\/\/mdtime.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/690\/revisions\/702"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/mdtime.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/696"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/mdtime.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=690"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/mdtime.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=690"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/mdtime.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=690"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":654,"date":"2024-07-08T15:31:42","date_gmt":"2024-07-08T19:31:42","guid":{"rendered":"https:\/\/mdtime.com.br\/?p=654"},"modified":"2024-07-08T15:31:49","modified_gmt":"2024-07-08T19:31:49","slug":"bulova-lunar-pilot-meteorit-toda-beleza-do-cosmos-no-seu-pulso","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/mdtime.com.br\/2024\/07\/bulova-lunar-pilot-meteorit-toda-beleza-do-cosmos-no-seu-pulso\/654\/","title":{"rendered":"Bulova Lunar Pilot Meteorit: Toda beleza do cosmos no seu pulso"},"content":{"rendered":"\n<figure class=\"wp-block-image size-full is-resized\"><img data-recalc-dims=\"1\" decoding=\"async\" width=\"1024\" height=\"1024\" sizes=\"(max-width: 1000px) 100vw, 1000px\" src=\"https:\/\/i0.wp.com\/mdtime.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/07\/96a312-6-15e5aee6bf3b8da2d817188081532784-1024-1024.webp?resize=1024%2C1024&#038;ssl=1\" alt=\"\" class=\"wp-image-661\" style=\"width:615px;height:auto\"\/><\/figure>\n\n\n\n<p class=\"\">Imagine poder ostentar a beleza de um peda\u00e7o do cosmos no seu pulso?\u00a0<\/p>\n\n\n\n<p class=\"\">Apresentando o perfeito encontro entre engenharia de alta precis\u00e3o e artesanato requintado, a Bulova continua a hist\u00f3ria do Lunar Pilot, o primeiro rel\u00f3gio Americano a ir \u00e0 lua na miss\u00e3o Apollo 15 em 1971. <\/p>\n\n\n\n<p class=\"\">E agora, a inova\u00e7\u00e3o vai ainda mais al\u00e9m ao incorporar ao rel\u00f3gio um peda\u00e7o do cosmos: o meteorito Muonionalusta.<\/p>\n\n\n\n<p class=\"\">Esse corpo celeste impactou a regi\u00e3o que hoje \u00e9 a Su\u00e9cia h\u00e1 cerca de 4,5 bilh\u00f5es de anos e foi descoberto apenas em 1906.\u00a0\u00a0Mas n\u00e3o \u00e9 s\u00f3 a apar\u00eancia que impressiona.\u00a0<\/p>\n\n\n\n<p class=\"\">Personalizado para condi\u00e7\u00f5es astron\u00f4micas, o rel\u00f3gio pode rastrear o tempo com precis\u00e3o e garantir que ningu\u00e9m fique sem oxig\u00eanio, \u00e1gua ou energia da bateria na mochila port\u00e1til do sistema de suporte \u00e0 vida.<\/p>\n\n\n\n<p class=\"\">Al\u00e9m disso, foi usado para fazer backup dos temporizadores de bordo para a reentrada cr\u00edtica na atmosfera terrestre.<\/p>\n\n\n\n<p class=\"\">A lend\u00e1ria experi\u00eancia em engenharia da Bulova foi aproveitada pela NASA para ajudar nos esfor\u00e7os espaciais dos EUA.&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<p class=\"\">A Bulova trabalhou ao lado da NASA em 46 miss\u00f5es espaciais, oferecendo sua expertise em engenharia e sua inovadora tecnologia Accutron.&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<p class=\"\">Essa parceria garantiu a precis\u00e3o dos temporizadores de bordo e ajudou a garantir a seguran\u00e7a dos astronautas.<\/p>\n\n\n\n<p class=\"\">A bateria, com vida \u00fatil de aproximadamente um ano, \u00e9 de responsabilidade do consumidor para substitui\u00e7\u00e3o.<\/p>\n\n\n\n<p class=\"\">O Lunar Pilot Meteorite Chronograph possui tecnologia de quartzo de alto desempenho, com uma frequ\u00eancia vibracional de 262 kHz.&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<p class=\"\">Sua caixa \u00e9 feita de Titanium Grade 5 com detalhes em a\u00e7o inoxid\u00e1vel dourado, e o mostrador cinza, \u00fanico em cada pe\u00e7a, \u00e9 protegido por um cristal de safira anti-reflexo.\u00a0A refer\u00eancia dele \u00e9 96A312.<\/p>\n\n\n\n<h4 class=\"wp-block-heading\"><strong>Confira o review completo:<\/strong><\/h4>\n\n\n\n<figure class=\"wp-embed-aspect-16-9 wp-has-aspect-ratio wp-block-embed is-type-video is-provider-youtube wp-block-embed-youtube\"><div class=\"wp-block-embed__wrapper\">\n<div class=\"ast-oembed-container \" style=\"height: 100%;\"><iframe loading=\"lazy\" title=\"No mundo da Lua - Bulova Lunar Pilot\" width=\"500\" height=\"281\" src=\"https:\/\/www.youtube.com\/embed\/cAoJED74hbE?start=36&#038;feature=oembed\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture; web-share\" referrerpolicy=\"strict-origin-when-cross-origin\" allowfullscreen><\/iframe><\/div>\n<\/div><\/figure>\n\n\n\n<h2 class=\"wp-block-heading\"><strong> Confira as especifica\u00e7\u00f5es:<\/strong><\/h2>\n\n\n\n<p class=\"\">&#8211; Tamanho da Caixa: 45mm<\/p>\n\n\n\n<p class=\"\">&#8211; Altura da Caixa: 12mm<\/p>\n\n\n\n<p class=\"\">&#8211; Vidro: Safira<\/p>\n\n\n\n<p class=\"\">&#8211; Resist\u00eancia \u00e0 \u00e1gua: 50m<\/p>\n\n\n\n<p class=\"\">&#8211; Material Caixa: Tit\u00e2nio \/ A\u00e7o Inox<\/p>\n\n\n\n<p class=\"\">&#8211; Movimento: Quartz Precisionist 262Hz<\/p>\n\n\n\n<p class=\"\">&#8211; Tipo\/Fun\u00e7\u00f5es: H, M, S<\/p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-large is-resized\"><img data-recalc-dims=\"1\" decoding=\"async\" width=\"949\" height=\"1024\" sizes=\"(max-width: 1000px) 100vw, 1000px\" src=\"https:\/\/i0.wp.com\/mdtime.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/07\/96A312_CASEBACK-949x1024.webp?resize=949%2C1024&#038;ssl=1\" alt=\"\" class=\"wp-image-659\" style=\"width:548px;height:auto\"\/><\/figure>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-uagb-advanced-heading uagb-block-undefined\"><\/div>\n\n\n\n<p class=\"\">O rel\u00f3gio apresenta uma caixa Titanium Grade 5 com detalhes em a\u00e7o inoxid\u00e1vel dourado contra um rico mostrador cinza e vem em uma embalagem especial.<\/p>\n\n\n\n<p class=\"\">Al\u00e9m disso, possui ponteiros e marcadores Super-Luminova, cristal de safira anti-reflexo e taqu\u00edmetro.&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<p class=\"\">Mais do que uma pe\u00e7a rara, este rel\u00f3gio possui um movimento de quartzo de alta precis\u00e3o propriet\u00e1rio, com uma frequ\u00eancia de 262 kHz.<\/p>\n\n\n\n<p class=\"\">Limitado a 5.000 pe\u00e7as em todo o mundo, ele \u00e9 embalado com um certificado de autenticidade \u2013 um presente estelar para entusiastas da corrida espacial e exploradores terrestres.<\/p>\n\n\n\n<p class=\"\">Celebrando uma hist\u00f3ria que se estende por mais de 140 anos, a Bulova tem sido consistentemente l\u00edder no segmento, inovadora, revolucion\u00e1ria e um verdadeiro cl\u00e1ssico americano desde 1875.\u00a0<\/p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-large is-resized\"><a href=\"https:\/\/marciodesignerstore.com.br\/produtos\/96a312\/\"><img data-recalc-dims=\"1\" decoding=\"async\" width=\"1024\" height=\"516\" sizes=\"(max-width: 1000px) 100vw, 1000px\" src=\"https:\/\/i0.wp.com\/mdtime.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/07\/BulovaMeteorito-Recuperado_07-1024x516.webp?resize=1024%2C516&#038;ssl=1\" alt=\"\" class=\"wp-image-660\" style=\"width:1046px;height:auto\"\/><\/a><\/figure>\n\n\n\n<h2 class=\"wp-block-heading\"><strong>A Jornada Lunar Continua: Bulova Lunar Pilot Meteorite &#8211; Uma Obra-Prima Fora do Mundo<\/strong><\/h2>\n\n\n\n<p class=\"\">O Bulova Lunar Pilot Meteorite n\u00e3o \u00e9 apenas um rel\u00f3gio; \u00e9 uma viagem transcendental no tempo, uma conex\u00e3o com a vastid\u00e3o do cosmos e um tributo \u00e0 engenhosidade humana. Mais do que marcar as horas e minutos, ele carrega consigo a hist\u00f3ria da explora\u00e7\u00e3o espacial e a beleza de um peda\u00e7o do universo.<\/p>\n\n\n\n<p class=\"\">Com seu mostrador \u00fanico de meteorito Muonionalusta, caixa de tit\u00e2nio Grade 5 robusta e movimento de quartzo de alta precis\u00e3o, o Lunar Pilot Meteorite \u00e9 um testemunho da busca incessante da Bulova pela inova\u00e7\u00e3o e pela excel\u00eancia. Limitarado a apenas 5.000 pe\u00e7as, este rel\u00f3gio \u00e9 uma raridade cobi\u00e7ada por colecionadores e entusiastas da relojoaria em todo o mundo.<\/p>\n\n\n\n<p class=\"\"><strong>Junte-se a n\u00f3s nesta jornada \u00e9pica e descubra a beleza e a hist\u00f3ria que cada rel\u00f3gio Bulova tem para oferecer.<\/strong><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Imagine poder ostentar a beleza de um peda\u00e7o do cosmos no seu pulso?\u00a0 Apresentando o perfeito encontro entre engenharia de alta precis\u00e3o e artesanato requintado, a Bulova continua a hist\u00f3ria do Lunar Pilot, o primeiro rel\u00f3gio Americano a ir \u00e0 lua na miss\u00e3o Apollo 15 em 1971. E agora, a inova\u00e7\u00e3o vai ainda mais al\u00e9m [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":657,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"nf_dc_page":"","_uag_custom_page_level_css":"","site-sidebar-layout":"default","site-content-layout":"","ast-site-content-layout":"","site-content-style":"default","site-sidebar-style":"default","ast-global-header-display":"","ast-banner-title-visibility":"","ast-main-header-display":"","ast-hfb-above-header-display":"","ast-hfb-below-header-display":"","ast-hfb-mobile-header-display":"","site-post-title":"","ast-breadcrumbs-content":"","ast-featured-img":"disabled","footer-sml-layout":"","theme-transparent-header-meta":"","adv-header-id-meta":"","stick-header-meta":"","header-above-stick-meta":"","header-main-stick-meta":"","header-below-stick-meta":"","astra-migrate-meta-layouts":"default","ast-page-background-enabled":"default","ast-page-background-meta":{"desktop":{"background-color":"var(--ast-global-color-4)","background-image":"","background-repeat":"repeat","background-position":"center center","background-size":"auto","background-attachment":"scroll","background-type":"","background-media":"","overlay-type":"","overlay-color":"","overlay-opacity":"","overlay-gradient":""},"tablet":{"background-color":"","background-image":"","background-repeat":"repeat","background-position":"center center","background-size":"auto","background-attachment":"scroll","background-type":"","background-media":"","overlay-type":"","overlay-color":"","overlay-opacity":"","overlay-gradient":""},"mobile":{"background-color":"","background-image":"","background-repeat":"repeat","background-position":"center center","background-size":"auto","background-attachment":"scroll","background-type":"","background-media":"","overlay-type":"","overlay-color":"","overlay-opacity":"","overlay-gradient":""}},"ast-content-background-meta":{"desktop":{"background-color":"var(--ast-global-color-5)","background-image":"","background-repeat":"repeat","background-position":"center center","background-size":"auto","background-attachment":"scroll","background-type":"","background-media":"","overlay-type":"","overlay-color":"","overlay-opacity":"","overlay-gradient":""},"tablet":{"background-color":"var(--ast-global-color-5)","background-image":"","background-repeat":"repeat","background-position":"center center","background-size":"auto","background-attachment":"scroll","background-type":"","background-media":"","overlay-type":"","overlay-color":"","overlay-opacity":"","overlay-gradient":""},"mobile":{"background-color":"var(--ast-global-color-5)","background-image":"","background-repeat":"repeat","background-position":"center center","background-size":"auto","background-attachment":"scroll","background-type":"","background-media":"","overlay-type":"","overlay-color":"","overlay-opacity":"","overlay-gradient":""}},"iawp_total_views":1,"footnotes":""},"categories":[12],"tags":[],"class_list":["post-654","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-videos"],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v24.3 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Bulova Lunar Pilot Meteorit: Toda beleza do cosmos no seu pulso MD Time | Rel\u00f3gios que contam hist\u00f3ria<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/mdtime.com.br\/2024\/07\/bulova-lunar-pilot-meteorit-toda-beleza-do-cosmos-no-seu-pulso\/654\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Bulova Lunar Pilot Meteorit: Toda beleza do cosmos no seu pulso MD Time | Rel\u00f3gios que contam hist\u00f3ria\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Imagine poder ostentar a beleza de um peda\u00e7o do cosmos no seu pulso?\u00a0 Apresentando o perfeito encontro entre engenharia de alta precis\u00e3o e artesanato requintado, a Bulova continua a hist\u00f3ria do Lunar Pilot, o primeiro rel\u00f3gio Americano a ir \u00e0 lua na miss\u00e3o Apollo 15 em 1971. E agora, a inova\u00e7\u00e3o vai ainda mais al\u00e9m [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/mdtime.com.br\/2024\/07\/bulova-lunar-pilot-meteorit-toda-beleza-do-cosmos-no-seu-pulso\/654\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"MD Time | Rel\u00f3gios que contam hist\u00f3ria\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/marciodesigneroficial\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2024-07-08T19:31:42+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2024-07-08T19:31:49+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/mdtime.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/07\/WhatsApp-Image-2024-07-05-at-17.21.56-jpeg.webp\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1200\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"675\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"Ariel Francisco\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Ariel Francisco\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"4 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/mdtime.com.br\/2024\/07\/bulova-lunar-pilot-meteorit-toda-beleza-do-cosmos-no-seu-pulso\/654\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/mdtime.com.br\/2024\/07\/bulova-lunar-pilot-meteorit-toda-beleza-do-cosmos-no-seu-pulso\/654\/\"},\"author\":{\"name\":\"Ariel Francisco\",\"@id\":\"https:\/\/mdtime.com.br\/#\/schema\/person\/4061d2664e128fc0c86402187f54d2b7\"},\"headline\":\"Bulova Lunar Pilot Meteorit: Toda beleza do cosmos no seu pulso\",\"datePublished\":\"2024-07-08T19:31:42+00:00\",\"dateModified\":\"2024-07-08T19:31:49+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/mdtime.com.br\/2024\/07\/bulova-lunar-pilot-meteorit-toda-beleza-do-cosmos-no-seu-pulso\/654\/\"},\"wordCount\":647,\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/mdtime.com.br\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/mdtime.com.br\/2024\/07\/bulova-lunar-pilot-meteorit-toda-beleza-do-cosmos-no-seu-pulso\/654\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/i0.wp.com\/mdtime.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/07\/WhatsApp-Image-2024-07-05-at-17.21.56-jpeg.webp?fit=1200%2C675&ssl=1\",\"articleSection\":[\"Videos\"],\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/mdtime.com.br\/2024\/07\/bulova-lunar-pilot-meteorit-toda-beleza-do-cosmos-no-seu-pulso\/654\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/mdtime.com.br\/2024\/07\/bulova-lunar-pilot-meteorit-toda-beleza-do-cosmos-no-seu-pulso\/654\/\",\"url\":\"https:\/\/mdtime.com.br\/2024\/07\/bulova-lunar-pilot-meteorit-toda-beleza-do-cosmos-no-seu-pulso\/654\/\",\"name\":\"Bulova Lunar Pilot Meteorit: Toda beleza do cosmos no seu pulso MD Time | Rel\u00f3gios que contam hist\u00f3ria\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/mdtime.com.br\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/mdtime.com.br\/2024\/07\/bulova-lunar-pilot-meteorit-toda-beleza-do-cosmos-no-seu-pulso\/654\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/mdtime.com.br\/2024\/07\/bulova-lunar-pilot-meteorit-toda-beleza-do-cosmos-no-seu-pulso\/654\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/i0.wp.com\/mdtime.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/07\/WhatsApp-Image-2024-07-05-at-17.21.56-jpeg.webp?fit=1200%2C675&ssl=1\",\"datePublished\":\"2024-07-08T19:31:42+00:00\",\"dateModified\":\"2024-07-08T19:31:49+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/mdtime.com.br\/2024\/07\/bulova-lunar-pilot-meteorit-toda-beleza-do-cosmos-no-seu-pulso\/654\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/mdtime.com.br\/2024\/07\/bulova-lunar-pilot-meteorit-toda-beleza-do-cosmos-no-seu-pulso\/654\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/mdtime.com.br\/2024\/07\/bulova-lunar-pilot-meteorit-toda-beleza-do-cosmos-no-seu-pulso\/654\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/i0.wp.com\/mdtime.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/07\/WhatsApp-Image-2024-07-05-at-17.21.56-jpeg.webp?fit=1200%2C675&ssl=1\",\"contentUrl\":\"https:\/\/i0.wp.com\/mdtime.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/07\/WhatsApp-Image-2024-07-05-at-17.21.56-jpeg.webp?fit=1200%2C675&ssl=1\",\"width\":1200,\"height\":675},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/mdtime.com.br\/2024\/07\/bulova-lunar-pilot-meteorit-toda-beleza-do-cosmos-no-seu-pulso\/654\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/mdtime.com.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Bulova Lunar Pilot Meteorit: Toda beleza do cosmos no seu pulso\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/mdtime.com.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/mdtime.com.br\/\",\"name\":\"MD Time - Rel\u00f3gios que contam hist\u00f3rias\",\"description\":\"Rel\u00f3gios que contam hist\u00f3ria\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/mdtime.com.br\/#organization\"},\"alternateName\":\"MD Time Blog\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/mdtime.com.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":{\"@type\":\"PropertyValueSpecification\",\"valueRequired\":true,\"valueName\":\"search_term_string\"}}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/mdtime.com.br\/#organization\",\"name\":\"MD Time | Rel\u00f3gios que contam hist\u00f3ria\",\"alternateName\":\"Blog MD Time\",\"url\":\"https:\/\/mdtime.com.br\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/mdtime.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/i0.wp.com\/mdtime.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/LOGO_MD-TIME_FUNDO-AZUL_PADRAO.png?fit=1920%2C1920&ssl=1\",\"contentUrl\":\"https:\/\/i0.wp.com\/mdtime.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/LOGO_MD-TIME_FUNDO-AZUL_PADRAO.png?fit=1920%2C1920&ssl=1\",\"width\":1920,\"height\":1920,\"caption\":\"MD Time | Rel\u00f3gios que contam hist\u00f3ria\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/mdtime.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/marciodesigneroficial\",\"https:\/\/www.instagram.com\/marciodesigneroficial\/\",\"https:\/\/www.tiktok.com\/@marciodesigneroficial\",\"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UC42YPkhpUyaTAORATEk2cVw\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/mdtime.com.br\/#\/schema\/person\/4061d2664e128fc0c86402187f54d2b7\",\"name\":\"Ariel Francisco\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/mdtime.com.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/d5372e87dcf4d26f44279a7fc8e09b2d?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/d5372e87dcf4d26f44279a7fc8e09b2d?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"Ariel Francisco\"},\"url\":\"https:\/\/mdtime.com.br\/author\/arielfrancisco\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Bulova Lunar Pilot Meteorit: Toda beleza do cosmos no seu pulso MD Time | Rel\u00f3gios que contam hist\u00f3ria","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/mdtime.com.br\/2024\/07\/bulova-lunar-pilot-meteorit-toda-beleza-do-cosmos-no-seu-pulso\/654\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"Bulova Lunar Pilot Meteorit: Toda beleza do cosmos no seu pulso MD Time | Rel\u00f3gios que contam hist\u00f3ria","og_description":"Imagine poder ostentar a beleza de um peda\u00e7o do cosmos no seu pulso?\u00a0 Apresentando o perfeito encontro entre engenharia de alta precis\u00e3o e artesanato requintado, a Bulova continua a hist\u00f3ria do Lunar Pilot, o primeiro rel\u00f3gio Americano a ir \u00e0 lua na miss\u00e3o Apollo 15 em 1971. E agora, a inova\u00e7\u00e3o vai ainda mais al\u00e9m [&hellip;]","og_url":"https:\/\/mdtime.com.br\/2024\/07\/bulova-lunar-pilot-meteorit-toda-beleza-do-cosmos-no-seu-pulso\/654\/","og_site_name":"MD Time | Rel\u00f3gios que contam hist\u00f3ria","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/marciodesigneroficial","article_published_time":"2024-07-08T19:31:42+00:00","article_modified_time":"2024-07-08T19:31:49+00:00","og_image":[{"width":1200,"height":675,"url":"https:\/\/mdtime.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/07\/WhatsApp-Image-2024-07-05-at-17.21.56-jpeg.webp","type":"image\/jpeg"}],"author":"Ariel Francisco","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"Ariel Francisco","Est. tempo de leitura":"4 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/mdtime.com.br\/2024\/07\/bulova-lunar-pilot-meteorit-toda-beleza-do-cosmos-no-seu-pulso\/654\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/mdtime.com.br\/2024\/07\/bulova-lunar-pilot-meteorit-toda-beleza-do-cosmos-no-seu-pulso\/654\/"},"author":{"name":"Ariel Francisco","@id":"https:\/\/mdtime.com.br\/#\/schema\/person\/4061d2664e128fc0c86402187f54d2b7"},"headline":"Bulova Lunar Pilot Meteorit: Toda beleza do cosmos no seu pulso","datePublished":"2024-07-08T19:31:42+00:00","dateModified":"2024-07-08T19:31:49+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/mdtime.com.br\/2024\/07\/bulova-lunar-pilot-meteorit-toda-beleza-do-cosmos-no-seu-pulso\/654\/"},"wordCount":647,"commentCount":0,"publisher":{"@id":"https:\/\/mdtime.com.br\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/mdtime.com.br\/2024\/07\/bulova-lunar-pilot-meteorit-toda-beleza-do-cosmos-no-seu-pulso\/654\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/i0.wp.com\/mdtime.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/07\/WhatsApp-Image-2024-07-05-at-17.21.56-jpeg.webp?fit=1200%2C675&ssl=1","articleSection":["Videos"],"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"CommentAction","name":"Comment","target":["https:\/\/mdtime.com.br\/2024\/07\/bulova-lunar-pilot-meteorit-toda-beleza-do-cosmos-no-seu-pulso\/654\/#respond"]}]},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/mdtime.com.br\/2024\/07\/bulova-lunar-pilot-meteorit-toda-beleza-do-cosmos-no-seu-pulso\/654\/","url":"https:\/\/mdtime.com.br\/2024\/07\/bulova-lunar-pilot-meteorit-toda-beleza-do-cosmos-no-seu-pulso\/654\/","name":"Bulova Lunar Pilot Meteorit: Toda beleza do cosmos no seu pulso MD Time | Rel\u00f3gios que contam hist\u00f3ria","isPartOf":{"@id":"https:\/\/mdtime.com.br\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/mdtime.com.br\/2024\/07\/bulova-lunar-pilot-meteorit-toda-beleza-do-cosmos-no-seu-pulso\/654\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/mdtime.com.br\/2024\/07\/bulova-lunar-pilot-meteorit-toda-beleza-do-cosmos-no-seu-pulso\/654\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/i0.wp.com\/mdtime.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/07\/WhatsApp-Image-2024-07-05-at-17.21.56-jpeg.webp?fit=1200%2C675&ssl=1","datePublished":"2024-07-08T19:31:42+00:00","dateModified":"2024-07-08T19:31:49+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/mdtime.com.br\/2024\/07\/bulova-lunar-pilot-meteorit-toda-beleza-do-cosmos-no-seu-pulso\/654\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/mdtime.com.br\/2024\/07\/bulova-lunar-pilot-meteorit-toda-beleza-do-cosmos-no-seu-pulso\/654\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/mdtime.com.br\/2024\/07\/bulova-lunar-pilot-meteorit-toda-beleza-do-cosmos-no-seu-pulso\/654\/#primaryimage","url":"https:\/\/i0.wp.com\/mdtime.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/07\/WhatsApp-Image-2024-07-05-at-17.21.56-jpeg.webp?fit=1200%2C675&ssl=1","contentUrl":"https:\/\/i0.wp.com\/mdtime.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/07\/WhatsApp-Image-2024-07-05-at-17.21.56-jpeg.webp?fit=1200%2C675&ssl=1","width":1200,"height":675},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/mdtime.com.br\/2024\/07\/bulova-lunar-pilot-meteorit-toda-beleza-do-cosmos-no-seu-pulso\/654\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/mdtime.com.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Bulova Lunar Pilot Meteorit: Toda beleza do cosmos no seu pulso"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/mdtime.com.br\/#website","url":"https:\/\/mdtime.com.br\/","name":"MD Time - Rel\u00f3gios que contam hist\u00f3rias","description":"Rel\u00f3gios que contam hist\u00f3ria","publisher":{"@id":"https:\/\/mdtime.com.br\/#organization"},"alternateName":"MD Time Blog","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/mdtime.com.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":{"@type":"PropertyValueSpecification","valueRequired":true,"valueName":"search_term_string"}}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/mdtime.com.br\/#organization","name":"MD Time | Rel\u00f3gios que contam hist\u00f3ria","alternateName":"Blog MD Time","url":"https:\/\/mdtime.com.br\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/mdtime.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/i0.wp.com\/mdtime.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/LOGO_MD-TIME_FUNDO-AZUL_PADRAO.png?fit=1920%2C1920&ssl=1","contentUrl":"https:\/\/i0.wp.com\/mdtime.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/LOGO_MD-TIME_FUNDO-AZUL_PADRAO.png?fit=1920%2C1920&ssl=1","width":1920,"height":1920,"caption":"MD Time | Rel\u00f3gios que contam hist\u00f3ria"},"image":{"@id":"https:\/\/mdtime.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/marciodesigneroficial","https:\/\/www.instagram.com\/marciodesigneroficial\/","https:\/\/www.tiktok.com\/@marciodesigneroficial","https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UC42YPkhpUyaTAORATEk2cVw"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/mdtime.com.br\/#\/schema\/person\/4061d2664e128fc0c86402187f54d2b7","name":"Ariel Francisco","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/mdtime.com.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/d5372e87dcf4d26f44279a7fc8e09b2d?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/d5372e87dcf4d26f44279a7fc8e09b2d?s=96&d=mm&r=g","caption":"Ariel Francisco"},"url":"https:\/\/mdtime.com.br\/author\/arielfrancisco\/"}]}},"uagb_featured_image_src":{"full":["https:\/\/i0.wp.com\/mdtime.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/07\/WhatsApp-Image-2024-07-05-at-17.21.56-jpeg.webp?fit=1200%2C675&ssl=1",1200,675,false],"thumbnail":["https:\/\/i0.wp.com\/mdtime.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/07\/WhatsApp-Image-2024-07-05-at-17.21.56-jpeg.webp?resize=150%2C150&ssl=1",150,150,true],"medium":["https:\/\/i0.wp.com\/mdtime.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/07\/WhatsApp-Image-2024-07-05-at-17.21.56-jpeg.webp?fit=300%2C169&ssl=1",300,169,true],"medium_large":["https:\/\/i0.wp.com\/mdtime.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/07\/WhatsApp-Image-2024-07-05-at-17.21.56-jpeg.webp?fit=768%2C432&ssl=1",768,432,true],"large":["https:\/\/i0.wp.com\/mdtime.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/07\/WhatsApp-Image-2024-07-05-at-17.21.56-jpeg.webp?fit=1024%2C576&ssl=1",1024,576,true],"1536x1536":["https:\/\/i0.wp.com\/mdtime.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/07\/WhatsApp-Image-2024-07-05-at-17.21.56-jpeg.webp?fit=1200%2C675&ssl=1",1200,675,true],"2048x2048":["https:\/\/i0.wp.com\/mdtime.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/07\/WhatsApp-Image-2024-07-05-at-17.21.56-jpeg.webp?fit=1200%2C675&ssl=1",1200,675,true]},"uagb_author_info":{"display_name":"Ariel Francisco","author_link":"https:\/\/mdtime.com.br\/author\/arielfrancisco\/"},"uagb_comment_info":0,"uagb_excerpt":"Imagine poder ostentar a beleza de um peda\u00e7o do cosmos no seu pulso?\u00a0 Apresentando o perfeito encontro entre engenharia de alta precis\u00e3o e artesanato requintado, a Bulova continua a hist\u00f3ria do Lunar Pilot, o primeiro rel\u00f3gio Americano a ir \u00e0 lua na miss\u00e3o Apollo 15 em 1971. E agora, a inova\u00e7\u00e3o vai ainda mais al\u00e9m&hellip;","rttpg_featured_image_url":{"full":["https:\/\/i0.wp.com\/mdtime.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/07\/WhatsApp-Image-2024-07-05-at-17.21.56-jpeg.webp?fit=1200%2C675&ssl=1",1200,675,false],"landscape":["https:\/\/mdtime.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/07\/WhatsApp-Image-2024-07-05-at-17.21.56-jpeg.webp",1200,675,false],"portraits":["https:\/\/mdtime.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/07\/WhatsApp-Image-2024-07-05-at-17.21.56-jpeg.webp",1200,675,false],"thumbnail":["https:\/\/i0.wp.com\/mdtime.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/07\/WhatsApp-Image-2024-07-05-at-17.21.56-jpeg.webp?resize=150%2C150&ssl=1",150,150,true],"medium":["https:\/\/i0.wp.com\/mdtime.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/07\/WhatsApp-Image-2024-07-05-at-17.21.56-jpeg.webp?fit=300%2C169&ssl=1",300,169,true],"large":["https:\/\/i0.wp.com\/mdtime.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/07\/WhatsApp-Image-2024-07-05-at-17.21.56-jpeg.webp?fit=1024%2C576&ssl=1",1024,576,true],"1536x1536":["https:\/\/i0.wp.com\/mdtime.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/07\/WhatsApp-Image-2024-07-05-at-17.21.56-jpeg.webp?fit=1200%2C675&ssl=1",1200,675,true],"2048x2048":["https:\/\/i0.wp.com\/mdtime.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/07\/WhatsApp-Image-2024-07-05-at-17.21.56-jpeg.webp?fit=1200%2C675&ssl=1",1200,675,true]},"rttpg_author":{"display_name":"Ariel Francisco","author_link":"https:\/\/mdtime.com.br\/author\/arielfrancisco\/"},"rttpg_comment":0,"rttpg_category":"<a href=\"https:\/\/mdtime.com.br\/Categorias\/videos\/\" rel=\"category tag\">Videos<\/a>","rttpg_excerpt":"Imagine poder ostentar a beleza de um peda\u00e7o do cosmos no seu pulso?\u00a0 Apresentando o perfeito encontro entre engenharia de alta precis\u00e3o e artesanato requintado, a Bulova continua a hist\u00f3ria do Lunar Pilot, o primeiro rel\u00f3gio Americano a ir \u00e0 lua na miss\u00e3o Apollo 15 em 1971. E agora, a inova\u00e7\u00e3o vai ainda mais al\u00e9m&hellip;","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/mdtime.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/654","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/mdtime.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/mdtime.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/mdtime.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/mdtime.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=654"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/mdtime.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/654\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":662,"href":"https:\/\/mdtime.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/654\/revisions\/662"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/mdtime.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/657"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/mdtime.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=654"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/mdtime.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=654"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/mdtime.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=654"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":617,"date":"2024-06-08T09:37:35","date_gmt":"2024-06-08T13:37:35","guid":{"rendered":"https:\/\/mdtime.com.br\/?p=617"},"modified":"2024-06-10T10:23:40","modified_gmt":"2024-06-10T14:23:40","slug":"a-historia-do-tempo-e-do-relogio-um-review-exclusivo-do-bulova-classic-sutton","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/mdtime.com.br\/2024\/06\/a-historia-do-tempo-e-do-relogio-um-review-exclusivo-do-bulova-classic-sutton\/617\/","title":{"rendered":"A hist\u00f3ria do tempo e do rel\u00f3gio: Um Review exclusivo do Bulova Classic Sutton"},"content":{"rendered":"\n<div class=\"wp-block-uagb-image uagb-block-dad48e21 wp-block-uagb-image--layout-default wp-block-uagb-image--effect-static wp-block-uagb-image--align-none\"><figure class=\"wp-block-uagb-image__figure\"><a class=\"\" href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=rPdQKOt5-Rs\" target=\"\" rel=\"noopener\"><img data-recalc-dims=\"1\" decoding=\"async\" srcset=\"https:\/\/mdtime.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/06\/Prancheta-1s-1-1-1024x642.webp ,https:\/\/mdtime.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/06\/Prancheta-1s-1-1-jpg.webp 780w, https:\/\/mdtime.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/06\/Prancheta-1s-1-1-jpg.webp 360w\" sizes=\"auto, (max-width: 480px) 150px\" src=\"https:\/\/i0.wp.com\/mdtime.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/06\/Prancheta-1s-1-1-1024x642.webp?resize=827%2C517&#038;ssl=1\" alt=\"\" class=\"uag-image-626\" width=\"827\" height=\"517\" title=\"Prancheta-1s-1-1\" loading=\"lazy\" role=\"img\"\/><\/a><\/figure><\/div>\n\n\n\n<p class=\"\">Desde que o mundo \u00e9 mundo, o ser humano sempre tentou entender o que \u00e9 o tempo.&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<p class=\"\">Ele que \u00e0s vezes nos escapa, nos guia e organiza nossas vidas.&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<p class=\"\">Voc\u00ea j\u00e1 parou para pensar como seriam nossas vidas sem o tempo?&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<p class=\"\">Hoje, vamos mergulhar na hist\u00f3ria fascinante do tempo e do rel\u00f3gio, desde os prim\u00f3rdios da civiliza\u00e7\u00e3o at\u00e9 os dias de hoje.&nbsp;&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<h2 class=\"wp-block-heading\"><strong>A Origem do Tempo<\/strong><\/h2>\n\n\n\n<p class=\"\">Tudo come\u00e7ou h\u00e1 s\u00e9culos atr\u00e1s, quando os nossos antepassados olhavam para o c\u00e9u e percebiam os padr\u00f5es. As noites e os dias se repetiam. Alguns dias eram mais parecidos com outros e as noites tamb\u00e9m.&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<p class=\"\">Eles logo perceberam que esses padr\u00f5es repetitivos poderiam ser a base para entender e medir o tempo.<\/p>\n\n\n\n<p class=\"\">Dos segundos temos os minutos. Dos minutos temos as horas. Das horas temos os dias. Meses; anos\u2026<\/p>\n\n\n\n<p class=\"\">E n\u00e3o s\u00f3 isso, com essa forma de medi\u00e7\u00e3o tamb\u00e9m foi poss\u00edvel medir as esta\u00e7\u00f5es, controlar melhor as esta\u00e7\u00f5es, desenvolver a gastronomia e muitas outras atividades foram surgindo em torno desse princ\u00edpio.&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<p class=\"\">Imagine s\u00f3, sem um rel\u00f3gio de pulso ou um smartphone para nos dizer a hora, as pessoas usavam a posi\u00e7\u00e3o do sol, as sombras, e at\u00e9 mesmo a observa\u00e7\u00e3o das estrelas para marcar os momentos do dia.<\/p>\n\n\n\n<p class=\"\">O nosso costume de medir uma gesta\u00e7\u00e3o em semanas, por exemplo, \u00e9 fruto de um per\u00edodo em que n\u00f3s tentamos medir a hora e o tempo empiricamente.&nbsp;&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<p class=\"\">Mas ent\u00e3o, como \u00e9 que a gente foi parar dos astros e planta\u00e7\u00f5es para os rel\u00f3gios que a gente conhece hoje em dia? Bem, meu amigo, essa \u00e9 uma jornada incr\u00edvel! Vamos come\u00e7ar com a origem de todos os rel\u00f3gios mec\u00e2nicos: a ampulheta.<\/p>\n\n\n\n<p class=\"\">A ampulheta, com suas duas partes cheias de areia que escorrem de um lado para o outro, foi um dos primeiros m\u00e9todos mec\u00e2nicos de medir o tempo. Pr\u00e1tico, n\u00e9? Mas imagina carregar uma ampulheta no bolso&#8230; nada pr\u00e1tico mesmo!<\/p>\n\n\n\n<p class=\"\">E ent\u00e3o, no s\u00e9culo 16, chegou o grande avan\u00e7o: o rel\u00f3gio de bolso. Agora sim, as pessoas podiam carregar o tempo no bolso, literalmente! Era o luxo da \u00e9poca, uma verdadeira obra de arte mec\u00e2nica.<\/p>\n\n\n\n<p class=\"\">No s\u00e9culo 20, o rel\u00f3gio de pulso entrou em cena e revolucionou tudo. N\u00e3o era mais s\u00f3 uma ferramenta de medir o tempo, era um acess\u00f3rio de moda, uma declara\u00e7\u00e3o de estilo!<\/p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-embed-aspect-16-9 wp-has-aspect-ratio wp-block-embed is-type-video is-provider-youtube wp-block-embed-youtube\"><div class=\"wp-block-embed__wrapper\">\n<div class=\"ast-oembed-container \" style=\"height: 100%;\"><iframe loading=\"lazy\" title=\"A hist\u00f3ria do tempo - Bulova Classic Sutton\" width=\"500\" height=\"281\" src=\"https:\/\/www.youtube.com\/embed\/rPdQKOt5-Rs?start=202&#038;feature=oembed\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture; web-share\" referrerpolicy=\"strict-origin-when-cross-origin\" allowfullscreen><\/iframe><\/div>\n<\/div><\/figure>\n\n\n\n<p class=\"\">E hoje? Bom, hoje a gente tem rel\u00f3gios inteligentes que fazem de tudo, desde contar nossos passos at\u00e9 nos dizer quando \u00e9 hora de beber \u00e1gua.&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<p class=\"\">Mas, mesmo com toda essa tecnologia, \u00e9 importante lembrar de onde viemos e como chegamos at\u00e9 aqui. E como, mesmo hoje, os rel\u00f3gios de bolso ainda est\u00e3o em alta.<\/p>\n\n\n\n<h2 class=\"wp-block-heading\"><strong>Conhe\u00e7a Bulova Classic Sutton dourado<\/strong><\/h2>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-full is-resized\"><a href=\"https:\/\/marciodesignerstore.com.br\/produtos\/97a178\/\"><img data-recalc-dims=\"1\" decoding=\"async\" width=\"640\" height=\"640\" sizes=\"(max-width: 1000px) 100vw, 1000px\" src=\"https:\/\/i0.wp.com\/mdtime.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/06\/image-2-jpg.webp?resize=640%2C640&#038;ssl=1\" alt=\"\" class=\"wp-image-618\" style=\"width:578px;height:auto\"\/><\/a><\/figure>\n\n\n\n<p class=\"\">Quero mostrar para voc\u00eas dois modelos cl\u00e1ssicos de rel\u00f3gios de bolso da Bulova.<\/p>\n\n\n\n<p class=\"\">Vamos come\u00e7ar com esse modelo surpreendente aqui, o Bulova Classic Sutton em dourado. S\u00e9rio, olha esse brilho! Este rel\u00f3gio \u00e9 uma verdadeira viagem no tempo, voltando aos dias em que os rel\u00f3gios de bolso eram essenciais.<\/p>\n\n\n\n<p class=\"\">A caixa dele \u00e9 de a\u00e7o inoxid\u00e1vel polido dourado, super elegante, com um cristal mineral que protege o mostrador. E olha s\u00f3 essa coroa rosqueada, guardada por um la\u00e7o, dando aquele toque moderno a um design cl\u00e1ssico.<\/p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-full is-resized\"><a href=\"https:\/\/marciodesignerstore.com.br\/produtos\/97a178\/\"><img data-recalc-dims=\"1\" decoding=\"async\" width=\"1024\" height=\"1024\" sizes=\"(max-width: 1000px) 100vw, 1000px\" src=\"https:\/\/i0.wp.com\/mdtime.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/06\/image-4-jpg.webp?resize=1024%2C1024&#038;ssl=1\" alt=\"\" class=\"wp-image-620\" style=\"width:579px;height:auto\"\/><\/a><\/figure>\n\n\n\n<p class=\"\">O mostrador dourado \u00e9 um espet\u00e1culo \u00e0 parte, com numerais romanos prateados e ponteiros que se destacam. E tem uma abertura central, onde voc\u00ea pode ver o cora\u00e7\u00e3o do rel\u00f3gio batendo.&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-full is-resized\"><a href=\"https:\/\/marciodesignerstore.com.br\/produtos\/97a178\/\"><img data-recalc-dims=\"1\" decoding=\"async\" width=\"1024\" height=\"1024\" sizes=\"(max-width: 1000px) 100vw, 1000px\" src=\"https:\/\/i0.wp.com\/mdtime.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/06\/image-3-jpg.webp?resize=1024%2C1024&#038;ssl=1\" alt=\"\" class=\"wp-image-619\" style=\"width:580px;height:auto\"\/><\/a><\/figure>\n\n\n\n<p class=\"\">\u00c9 um movimento autom\u00e1tico esqueletizado com 21 joias e uma reserva de marcha de 42 horas. \u00c9 muita precis\u00e3o e estilo em um s\u00f3 lugar.<\/p>\n\n\n\n<p class=\"\">E n\u00e3o podemos esquecer da corrente, tamb\u00e9m em a\u00e7o inoxid\u00e1vel dourado, com 15 polegadas e um clipe de mola de garfo de afina\u00e7\u00e3o. Tudo pensado para garantir seguran\u00e7a e eleg\u00e2ncia.<\/p>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-uagb-advanced-heading uagb-block-c46af0a3\"><h2 class=\"uagb-heading-text\"><strong>Conhe\u00e7a Bulova Classic Sutton prateado<\/strong><\/h2><\/div>\n\n\n\n<p class=\"\">Agora vamos para o segundo modelo, o Bulova Classic Sutton em prateado. Se voc\u00ea gosta de um visual mais s\u00f3brio, esse aqui \u00e9 perfeito para voc\u00ea.<\/p>\n\n\n\n<p class=\"\">A caixa \u00e9 de a\u00e7o inoxid\u00e1vel prateado, igualmente sofisticada, e tamb\u00e9m com um cristal mineral para prote\u00e7\u00e3o. O mostrador prateado-branco tem numerais romanos, azuis e ponteiros, mantendo a eleg\u00e2ncia e a tradi\u00e7\u00e3o.&#8221;<\/p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-full is-resized\"><a href=\"https:\/\/marciodesignerstore.com.br\/produtos\/96a304\/\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\"><img data-recalc-dims=\"1\" decoding=\"async\" width=\"1024\" height=\"1024\" sizes=\"(max-width: 1000px) 100vw, 1000px\" src=\"https:\/\/i0.wp.com\/mdtime.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/06\/image-5-jpg.webp?resize=1024%2C1024&#038;ssl=1\" alt=\"\" class=\"wp-image-621\" style=\"width:588px;height:auto\"\/><\/a><\/figure>\n\n\n\n<p class=\"\">Assim como o modelo dourado, ele tem a abertura central para voc\u00ea ver o movimento autom\u00e1tico esqueletizado funcionando. As 21 joias e a reserva de marcha de 42 horas garantem que voc\u00ea n\u00e3o perca a hora nem o estilo.<\/p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-full is-resized\"><a href=\"https:\/\/marciodesignerstore.com.br\/produtos\/96a304\/\"><img data-recalc-dims=\"1\" decoding=\"async\" width=\"1024\" height=\"1024\" sizes=\"(max-width: 1000px) 100vw, 1000px\" src=\"https:\/\/i0.wp.com\/mdtime.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/06\/image-6-jpg.webp?resize=1024%2C1024&#038;ssl=1\" alt=\"\" class=\"wp-image-622\" style=\"width:592px;height:auto\"\/><\/a><\/figure>\n\n\n\n<p class=\"\">E a corrente desse modelo tamb\u00e9m \u00e9 de a\u00e7o inoxid\u00e1vel prateado, com 15 polegadas e o mesmo clipe de mola de garfo de afina\u00e7\u00e3o para fixa\u00e7\u00e3o segura.&#8221;<\/p>\n\n\n\n<p class=\"\">Dois rel\u00f3gios de bolso da linha Bulova Classic Sutton que s\u00e3o verdadeiras obras de arte. Se voc\u00ea \u00e9 f\u00e3 de relojoaria e estilo cl\u00e1ssico, esses modelos s\u00e3o um prato cheio.&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-full is-resized\"><a href=\"https:\/\/marciodesignerstore.com.br\/produtos\/96a304\/\"><img data-recalc-dims=\"1\" decoding=\"async\" width=\"1024\" height=\"1024\" sizes=\"(max-width: 1000px) 100vw, 1000px\" src=\"https:\/\/i0.wp.com\/mdtime.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/06\/image.png?resize=1024%2C1024&#038;ssl=1\" alt=\"\" class=\"wp-image-623\" style=\"width:590px;height:auto\"\/><\/a><\/figure>\n\n\n\n<p class=\"\">Conseguir medir o tempo foi uma das conquistas mais importantes da humanidade.&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<p class=\"\">Nos permitiu coordenar atividades, marcar encontros, e at\u00e9 mesmo planejar viagens espaciais! O tempo \u00e9, literalmente, o tecido que une nossa vida.<\/p>\n\n\n\n<p class=\"\">Se voc\u00eas curtiram tanto quanto eu, n\u00e3o deixem de compartilhar com os amigos. E quem sabe, na pr\u00f3xima vez que voc\u00eas olharem para o rel\u00f3gio no pulso, v\u00e3o lembrar de toda essa hist\u00f3ria que acabamos de contar.<\/p>\n\n\n\n<p class=\"\"><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/@CanalMDTime\"><\/a><\/p>\n\n\n\n<p class=\"\"><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Conhe\u00e7a a hist\u00f3ria do relogio, desde os prim\u00f3rdios at\u00e9 os rel\u00f3gios modernos que temos hoje. Al\u00e9m disso, confira o Review de dois rel\u00f3gios exclusivos da Bulova de bolso.<\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":624,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"nf_dc_page":"","_uag_custom_page_level_css":"","site-sidebar-layout":"default","site-content-layout":"","ast-site-content-layout":"","site-content-style":"default","site-sidebar-style":"default","ast-global-header-display":"","ast-banner-title-visibility":"","ast-main-header-display":"","ast-hfb-above-header-display":"","ast-hfb-below-header-display":"","ast-hfb-mobile-header-display":"","site-post-title":"","ast-breadcrumbs-content":"","ast-featured-img":"","footer-sml-layout":"","theme-transparent-header-meta":"","adv-header-id-meta":"","stick-header-meta":"","header-above-stick-meta":"","header-main-stick-meta":"","header-below-stick-meta":"","astra-migrate-meta-layouts":"default","ast-page-background-enabled":"default","ast-page-background-meta":{"desktop":{"background-color":"var(--ast-global-color-4)","background-image":"","background-repeat":"repeat","background-position":"center center","background-size":"auto","background-attachment":"scroll","background-type":"","background-media":"","overlay-type":"","overlay-color":"","overlay-opacity":"","overlay-gradient":""},"tablet":{"background-color":"","background-image":"","background-repeat":"repeat","background-position":"center center","background-size":"auto","background-attachment":"scroll","background-type":"","background-media":"","overlay-type":"","overlay-color":"","overlay-opacity":"","overlay-gradient":""},"mobile":{"background-color":"","background-image":"","background-repeat":"repeat","background-position":"center center","background-size":"auto","background-attachment":"scroll","background-type":"","background-media":"","overlay-type":"","overlay-color":"","overlay-opacity":"","overlay-gradient":""}},"ast-content-background-meta":{"desktop":{"background-color":"var(--ast-global-color-5)","background-image":"","background-repeat":"repeat","background-position":"center center","background-size":"auto","background-attachment":"scroll","background-type":"","background-media":"","overlay-type":"","overlay-color":"","overlay-opacity":"","overlay-gradient":""},"tablet":{"background-color":"var(--ast-global-color-5)","background-image":"","background-repeat":"repeat","background-position":"center center","background-size":"auto","background-attachment":"scroll","background-type":"","background-media":"","overlay-type":"","overlay-color":"","overlay-opacity":"","overlay-gradient":""},"mobile":{"background-color":"var(--ast-global-color-5)","background-image":"","background-repeat":"repeat","background-position":"center center","background-size":"auto","background-attachment":"scroll","background-type":"","background-media":"","overlay-type":"","overlay-color":"","overlay-opacity":"","overlay-gradient":""}},"iawp_total_views":12,"footnotes":""},"categories":[12],"tags":[41,42,22,25],"class_list":["post-617","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-videos","tag-bulova","tag-historia-do-relogio","tag-relogio","tag-youtube"],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v24.3 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>A hist\u00f3ria do tempo e do rel\u00f3gio: Um Review exclusivo do Bulova Classic Sutton MD Time | Rel\u00f3gios que contam hist\u00f3ria<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/mdtime.com.br\/2024\/06\/a-historia-do-tempo-e-do-relogio-um-review-exclusivo-do-bulova-classic-sutton\/617\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"A hist\u00f3ria do tempo e do rel\u00f3gio: Um Review exclusivo do Bulova Classic Sutton MD Time | Rel\u00f3gios que contam hist\u00f3ria\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Conhe\u00e7a a hist\u00f3ria do relogio, desde os prim\u00f3rdios at\u00e9 os rel\u00f3gios modernos que temos hoje. Al\u00e9m disso, confira o Review de dois rel\u00f3gios exclusivos da Bulova de bolso.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/mdtime.com.br\/2024\/06\/a-historia-do-tempo-e-do-relogio-um-review-exclusivo-do-bulova-classic-sutton\/617\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"MD Time | Rel\u00f3gios que contam hist\u00f3ria\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/marciodesigneroficial\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2024-06-08T13:37:35+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2024-06-10T14:23:40+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/mdtime.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/06\/Prancheta-1s-1-jpg.webp\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1794\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1125\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"Ariel Francisco\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Ariel Francisco\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"7 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/mdtime.com.br\/2024\/06\/a-historia-do-tempo-e-do-relogio-um-review-exclusivo-do-bulova-classic-sutton\/617\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/mdtime.com.br\/2024\/06\/a-historia-do-tempo-e-do-relogio-um-review-exclusivo-do-bulova-classic-sutton\/617\/\"},\"author\":{\"name\":\"Ariel Francisco\",\"@id\":\"https:\/\/mdtime.com.br\/#\/schema\/person\/4061d2664e128fc0c86402187f54d2b7\"},\"headline\":\"A hist\u00f3ria do tempo e do rel\u00f3gio: Um Review exclusivo do Bulova Classic Sutton\",\"datePublished\":\"2024-06-08T13:37:35+00:00\",\"dateModified\":\"2024-06-10T14:23:40+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/mdtime.com.br\/2024\/06\/a-historia-do-tempo-e-do-relogio-um-review-exclusivo-do-bulova-classic-sutton\/617\/\"},\"wordCount\":954,\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/mdtime.com.br\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/mdtime.com.br\/2024\/06\/a-historia-do-tempo-e-do-relogio-um-review-exclusivo-do-bulova-classic-sutton\/617\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/i0.wp.com\/mdtime.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/06\/Prancheta-1s-1-jpg.webp?fit=1794%2C1125&ssl=1\",\"keywords\":[\"Bulova\",\"historia do relogio\",\"rel\u00f3gio\",\"youtube\"],\"articleSection\":[\"Videos\"],\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/mdtime.com.br\/2024\/06\/a-historia-do-tempo-e-do-relogio-um-review-exclusivo-do-bulova-classic-sutton\/617\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/mdtime.com.br\/2024\/06\/a-historia-do-tempo-e-do-relogio-um-review-exclusivo-do-bulova-classic-sutton\/617\/\",\"url\":\"https:\/\/mdtime.com.br\/2024\/06\/a-historia-do-tempo-e-do-relogio-um-review-exclusivo-do-bulova-classic-sutton\/617\/\",\"name\":\"A hist\u00f3ria do tempo e do rel\u00f3gio: Um Review exclusivo do Bulova Classic Sutton MD Time | Rel\u00f3gios que contam hist\u00f3ria\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/mdtime.com.br\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/mdtime.com.br\/2024\/06\/a-historia-do-tempo-e-do-relogio-um-review-exclusivo-do-bulova-classic-sutton\/617\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/mdtime.com.br\/2024\/06\/a-historia-do-tempo-e-do-relogio-um-review-exclusivo-do-bulova-classic-sutton\/617\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/i0.wp.com\/mdtime.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/06\/Prancheta-1s-1-jpg.webp?fit=1794%2C1125&ssl=1\",\"datePublished\":\"2024-06-08T13:37:35+00:00\",\"dateModified\":\"2024-06-10T14:23:40+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/mdtime.com.br\/2024\/06\/a-historia-do-tempo-e-do-relogio-um-review-exclusivo-do-bulova-classic-sutton\/617\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/mdtime.com.br\/2024\/06\/a-historia-do-tempo-e-do-relogio-um-review-exclusivo-do-bulova-classic-sutton\/617\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/mdtime.com.br\/2024\/06\/a-historia-do-tempo-e-do-relogio-um-review-exclusivo-do-bulova-classic-sutton\/617\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/i0.wp.com\/mdtime.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/06\/Prancheta-1s-1-jpg.webp?fit=1794%2C1125&ssl=1\",\"contentUrl\":\"https:\/\/i0.wp.com\/mdtime.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/06\/Prancheta-1s-1-jpg.webp?fit=1794%2C1125&ssl=1\",\"width\":1794,\"height\":1125},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/mdtime.com.br\/2024\/06\/a-historia-do-tempo-e-do-relogio-um-review-exclusivo-do-bulova-classic-sutton\/617\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/mdtime.com.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"A hist\u00f3ria do tempo e do rel\u00f3gio: Um Review exclusivo do Bulova Classic Sutton\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/mdtime.com.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/mdtime.com.br\/\",\"name\":\"MD Time - Rel\u00f3gios que contam hist\u00f3rias\",\"description\":\"Rel\u00f3gios que contam hist\u00f3ria\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/mdtime.com.br\/#organization\"},\"alternateName\":\"MD Time Blog\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/mdtime.com.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":{\"@type\":\"PropertyValueSpecification\",\"valueRequired\":true,\"valueName\":\"search_term_string\"}}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/mdtime.com.br\/#organization\",\"name\":\"MD Time | Rel\u00f3gios que contam hist\u00f3ria\",\"alternateName\":\"Blog MD Time\",\"url\":\"https:\/\/mdtime.com.br\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/mdtime.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/i0.wp.com\/mdtime.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/LOGO_MD-TIME_FUNDO-AZUL_PADRAO.png?fit=1920%2C1920&ssl=1\",\"contentUrl\":\"https:\/\/i0.wp.com\/mdtime.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/LOGO_MD-TIME_FUNDO-AZUL_PADRAO.png?fit=1920%2C1920&ssl=1\",\"width\":1920,\"height\":1920,\"caption\":\"MD Time | Rel\u00f3gios que contam hist\u00f3ria\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/mdtime.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/marciodesigneroficial\",\"https:\/\/www.instagram.com\/marciodesigneroficial\/\",\"https:\/\/www.tiktok.com\/@marciodesigneroficial\",\"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UC42YPkhpUyaTAORATEk2cVw\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/mdtime.com.br\/#\/schema\/person\/4061d2664e128fc0c86402187f54d2b7\",\"name\":\"Ariel Francisco\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/mdtime.com.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/d5372e87dcf4d26f44279a7fc8e09b2d?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/d5372e87dcf4d26f44279a7fc8e09b2d?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"Ariel Francisco\"},\"url\":\"https:\/\/mdtime.com.br\/author\/arielfrancisco\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"A hist\u00f3ria do tempo e do rel\u00f3gio: Um Review exclusivo do Bulova Classic Sutton MD Time | Rel\u00f3gios que contam hist\u00f3ria","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/mdtime.com.br\/2024\/06\/a-historia-do-tempo-e-do-relogio-um-review-exclusivo-do-bulova-classic-sutton\/617\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"A hist\u00f3ria do tempo e do rel\u00f3gio: Um Review exclusivo do Bulova Classic Sutton MD Time | Rel\u00f3gios que contam hist\u00f3ria","og_description":"Conhe\u00e7a a hist\u00f3ria do relogio, desde os prim\u00f3rdios at\u00e9 os rel\u00f3gios modernos que temos hoje. Al\u00e9m disso, confira o Review de dois rel\u00f3gios exclusivos da Bulova de bolso.","og_url":"https:\/\/mdtime.com.br\/2024\/06\/a-historia-do-tempo-e-do-relogio-um-review-exclusivo-do-bulova-classic-sutton\/617\/","og_site_name":"MD Time | Rel\u00f3gios que contam hist\u00f3ria","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/marciodesigneroficial","article_published_time":"2024-06-08T13:37:35+00:00","article_modified_time":"2024-06-10T14:23:40+00:00","og_image":[{"width":1794,"height":1125,"url":"https:\/\/mdtime.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/06\/Prancheta-1s-1-jpg.webp","type":"image\/jpeg"}],"author":"Ariel Francisco","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"Ariel Francisco","Est. tempo de leitura":"7 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/mdtime.com.br\/2024\/06\/a-historia-do-tempo-e-do-relogio-um-review-exclusivo-do-bulova-classic-sutton\/617\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/mdtime.com.br\/2024\/06\/a-historia-do-tempo-e-do-relogio-um-review-exclusivo-do-bulova-classic-sutton\/617\/"},"author":{"name":"Ariel Francisco","@id":"https:\/\/mdtime.com.br\/#\/schema\/person\/4061d2664e128fc0c86402187f54d2b7"},"headline":"A hist\u00f3ria do tempo e do rel\u00f3gio: Um Review exclusivo do Bulova Classic Sutton","datePublished":"2024-06-08T13:37:35+00:00","dateModified":"2024-06-10T14:23:40+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/mdtime.com.br\/2024\/06\/a-historia-do-tempo-e-do-relogio-um-review-exclusivo-do-bulova-classic-sutton\/617\/"},"wordCount":954,"commentCount":0,"publisher":{"@id":"https:\/\/mdtime.com.br\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/mdtime.com.br\/2024\/06\/a-historia-do-tempo-e-do-relogio-um-review-exclusivo-do-bulova-classic-sutton\/617\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/i0.wp.com\/mdtime.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/06\/Prancheta-1s-1-jpg.webp?fit=1794%2C1125&ssl=1","keywords":["Bulova","historia do relogio","rel\u00f3gio","youtube"],"articleSection":["Videos"],"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"CommentAction","name":"Comment","target":["https:\/\/mdtime.com.br\/2024\/06\/a-historia-do-tempo-e-do-relogio-um-review-exclusivo-do-bulova-classic-sutton\/617\/#respond"]}]},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/mdtime.com.br\/2024\/06\/a-historia-do-tempo-e-do-relogio-um-review-exclusivo-do-bulova-classic-sutton\/617\/","url":"https:\/\/mdtime.com.br\/2024\/06\/a-historia-do-tempo-e-do-relogio-um-review-exclusivo-do-bulova-classic-sutton\/617\/","name":"A hist\u00f3ria do tempo e do rel\u00f3gio: Um Review exclusivo do Bulova Classic Sutton MD Time | Rel\u00f3gios que contam hist\u00f3ria","isPartOf":{"@id":"https:\/\/mdtime.com.br\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/mdtime.com.br\/2024\/06\/a-historia-do-tempo-e-do-relogio-um-review-exclusivo-do-bulova-classic-sutton\/617\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/mdtime.com.br\/2024\/06\/a-historia-do-tempo-e-do-relogio-um-review-exclusivo-do-bulova-classic-sutton\/617\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/i0.wp.com\/mdtime.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/06\/Prancheta-1s-1-jpg.webp?fit=1794%2C1125&ssl=1","datePublished":"2024-06-08T13:37:35+00:00","dateModified":"2024-06-10T14:23:40+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/mdtime.com.br\/2024\/06\/a-historia-do-tempo-e-do-relogio-um-review-exclusivo-do-bulova-classic-sutton\/617\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/mdtime.com.br\/2024\/06\/a-historia-do-tempo-e-do-relogio-um-review-exclusivo-do-bulova-classic-sutton\/617\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/mdtime.com.br\/2024\/06\/a-historia-do-tempo-e-do-relogio-um-review-exclusivo-do-bulova-classic-sutton\/617\/#primaryimage","url":"https:\/\/i0.wp.com\/mdtime.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/06\/Prancheta-1s-1-jpg.webp?fit=1794%2C1125&ssl=1","contentUrl":"https:\/\/i0.wp.com\/mdtime.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/06\/Prancheta-1s-1-jpg.webp?fit=1794%2C1125&ssl=1","width":1794,"height":1125},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/mdtime.com.br\/2024\/06\/a-historia-do-tempo-e-do-relogio-um-review-exclusivo-do-bulova-classic-sutton\/617\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/mdtime.com.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"A hist\u00f3ria do tempo e do rel\u00f3gio: Um Review exclusivo do Bulova Classic Sutton"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/mdtime.com.br\/#website","url":"https:\/\/mdtime.com.br\/","name":"MD Time - Rel\u00f3gios que contam hist\u00f3rias","description":"Rel\u00f3gios que contam hist\u00f3ria","publisher":{"@id":"https:\/\/mdtime.com.br\/#organization"},"alternateName":"MD Time Blog","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/mdtime.com.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":{"@type":"PropertyValueSpecification","valueRequired":true,"valueName":"search_term_string"}}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/mdtime.com.br\/#organization","name":"MD Time | Rel\u00f3gios que contam hist\u00f3ria","alternateName":"Blog MD Time","url":"https:\/\/mdtime.com.br\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/mdtime.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/i0.wp.com\/mdtime.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/LOGO_MD-TIME_FUNDO-AZUL_PADRAO.png?fit=1920%2C1920&ssl=1","contentUrl":"https:\/\/i0.wp.com\/mdtime.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/LOGO_MD-TIME_FUNDO-AZUL_PADRAO.png?fit=1920%2C1920&ssl=1","width":1920,"height":1920,"caption":"MD Time | Rel\u00f3gios que contam hist\u00f3ria"},"image":{"@id":"https:\/\/mdtime.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/marciodesigneroficial","https:\/\/www.instagram.com\/marciodesigneroficial\/","https:\/\/www.tiktok.com\/@marciodesigneroficial","https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UC42YPkhpUyaTAORATEk2cVw"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/mdtime.com.br\/#\/schema\/person\/4061d2664e128fc0c86402187f54d2b7","name":"Ariel Francisco","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/mdtime.com.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/d5372e87dcf4d26f44279a7fc8e09b2d?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/d5372e87dcf4d26f44279a7fc8e09b2d?s=96&d=mm&r=g","caption":"Ariel Francisco"},"url":"https:\/\/mdtime.com.br\/author\/arielfrancisco\/"}]}},"uagb_featured_image_src":{"full":["https:\/\/i0.wp.com\/mdtime.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/06\/Prancheta-1s-1-jpg.webp?fit=1794%2C1125&ssl=1",1794,1125,false],"thumbnail":["https:\/\/i0.wp.com\/mdtime.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/06\/Prancheta-1s-1-jpg.webp?resize=150%2C150&ssl=1",150,150,true],"medium":["https:\/\/i0.wp.com\/mdtime.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/06\/Prancheta-1s-1-jpg.webp?fit=300%2C188&ssl=1",300,188,true],"medium_large":["https:\/\/i0.wp.com\/mdtime.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/06\/Prancheta-1s-1-jpg.webp?fit=768%2C482&ssl=1",768,482,true],"large":["https:\/\/i0.wp.com\/mdtime.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/06\/Prancheta-1s-1-jpg.webp?fit=1024%2C642&ssl=1",1024,642,true],"1536x1536":["https:\/\/i0.wp.com\/mdtime.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/06\/Prancheta-1s-1-jpg.webp?fit=1536%2C963&ssl=1",1536,963,true],"2048x2048":["https:\/\/i0.wp.com\/mdtime.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/06\/Prancheta-1s-1-jpg.webp?fit=1794%2C1125&ssl=1",1794,1125,true]},"uagb_author_info":{"display_name":"Ariel Francisco","author_link":"https:\/\/mdtime.com.br\/author\/arielfrancisco\/"},"uagb_comment_info":0,"uagb_excerpt":"Conhe\u00e7a a hist\u00f3ria do relogio, desde os prim\u00f3rdios at\u00e9 os rel\u00f3gios modernos que temos hoje. Al\u00e9m disso, confira o Review de dois rel\u00f3gios exclusivos da Bulova de bolso.","rttpg_featured_image_url":{"full":["https:\/\/i0.wp.com\/mdtime.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/06\/Prancheta-1s-1-jpg.webp?fit=1794%2C1125&ssl=1",1794,1125,false],"landscape":["https:\/\/mdtime.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/06\/Prancheta-1s-1-jpg.webp",1794,1125,false],"portraits":["https:\/\/mdtime.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/06\/Prancheta-1s-1-jpg.webp",1794,1125,false],"thumbnail":["https:\/\/i0.wp.com\/mdtime.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/06\/Prancheta-1s-1-jpg.webp?resize=150%2C150&ssl=1",150,150,true],"medium":["https:\/\/i0.wp.com\/mdtime.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/06\/Prancheta-1s-1-jpg.webp?fit=300%2C188&ssl=1",300,188,true],"large":["https:\/\/i0.wp.com\/mdtime.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/06\/Prancheta-1s-1-jpg.webp?fit=1024%2C642&ssl=1",1024,642,true],"1536x1536":["https:\/\/i0.wp.com\/mdtime.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/06\/Prancheta-1s-1-jpg.webp?fit=1536%2C963&ssl=1",1536,963,true],"2048x2048":["https:\/\/i0.wp.com\/mdtime.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/06\/Prancheta-1s-1-jpg.webp?fit=1794%2C1125&ssl=1",1794,1125,true]},"rttpg_author":{"display_name":"Ariel Francisco","author_link":"https:\/\/mdtime.com.br\/author\/arielfrancisco\/"},"rttpg_comment":0,"rttpg_category":"<a href=\"https:\/\/mdtime.com.br\/Categorias\/videos\/\" rel=\"category tag\">Videos<\/a>","rttpg_excerpt":"Conhe\u00e7a a hist\u00f3ria do relogio, desde os prim\u00f3rdios at\u00e9 os rel\u00f3gios modernos que temos hoje. Al\u00e9m disso, confira o Review de dois rel\u00f3gios exclusivos da Bulova de bolso.","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/mdtime.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/617","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/mdtime.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/mdtime.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/mdtime.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/mdtime.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=617"}],"version-history":[{"count":4,"href":"https:\/\/mdtime.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/617\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":630,"href":"https:\/\/mdtime.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/617\/revisions\/630"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/mdtime.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/624"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/mdtime.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=617"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/mdtime.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=617"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/mdtime.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=617"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":603,"date":"2024-06-03T14:21:05","date_gmt":"2024-06-03T18:21:05","guid":{"rendered":"https:\/\/mdtime.com.br\/?p=603"},"modified":"2024-06-04T17:24:23","modified_gmt":"2024-06-04T21:24:23","slug":"seiko-historia-e-legado-de-uma-das-marcas-mais-iconicas-do-universo-relojoeiro","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/mdtime.com.br\/2024\/06\/seiko-historia-e-legado-de-uma-das-marcas-mais-iconicas-do-universo-relojoeiro\/603\/","title":{"rendered":"Seiko: hist\u00f3ria e legado de uma das marcas mais iconicas do universo relojoeiro"},"content":{"rendered":"\n<div class=\"wp-block-uagb-image uagb-block-7cbeada9 wp-block-uagb-image--layout-default wp-block-uagb-image--effect-static wp-block-uagb-image--align-none\"><figure class=\"wp-block-uagb-image__figure\"><img data-recalc-dims=\"1\" decoding=\"async\" srcset=\"https:\/\/mdtime.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/06\/SEIKO-CAPA-1-jpg.webp ,https:\/\/mdtime.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/06\/SEIKO-CAPA-1-jpg.webp 780w, https:\/\/mdtime.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/06\/SEIKO-CAPA-1-jpg.webp 360w\" sizes=\"auto, (max-width: 480px) 150px\" src=\"https:\/\/i0.wp.com\/mdtime.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/06\/SEIKO-CAPA-1-jpg.webp?resize=1000%2C563&#038;ssl=1\" alt=\"\" class=\"uag-image-608\" width=\"1000\" height=\"563\" title=\"SEIKO-CAPA-1\" loading=\"lazy\" role=\"img\"\/><\/figure><\/div>\n\n\n\n<p class=\"\"><\/p>\n\n\n\n<p class=\"\">Hoje vamos conhecer a hist\u00f3ria fascinante por tr\u00e1s de uma das marcas de rel\u00f3gios mais renomadas do mundo: a Seiko.<\/p>\n\n\n\n<p class=\"\">Desde sua humilde origem no Jap\u00e3o, a Seiko tem sido uma pioneira em inova\u00e7\u00e3o e qualidade no mundo dos rel\u00f3gios.&nbsp; Tudo come\u00e7ou em 1881, quando Kintaro Hattori fundou a empresa Hattori Watch Shop em T\u00f3quio, Jap\u00e3o. Inicialmente, a empresa se dedicava \u00e0 repara\u00e7\u00e3o e venda de rel\u00f3gios, mas o desejo de Kintaro por excel\u00eancia logo o levou a produzir seus pr\u00f3prios rel\u00f3gios.<\/p>\n\n\n\n<p class=\"\">A busca pela perfei\u00e7\u00e3o levou \u00e0 inova\u00e7\u00e3o constante. Em 1895, a Seikosha, precursora da Seiko, produziu seu primeiro rel\u00f3gio de bolso. A marca continuou a surpreender o mundo com seus avan\u00e7os tecnol\u00f3gicos, lan\u00e7ando o primeiro rel\u00f3gio de pulso do Jap\u00e3o em 1913 e o primeiro rel\u00f3gio de quartzo em 1969, revolucionando a ind\u00fastria relojoeira.<\/p>\n\n\n\n<p class=\"\">A Seiko sempre foi sin\u00f4nimo de precis\u00e3o. Seus rel\u00f3gios foram usados em eventos hist\u00f3ricos, desde os Jogos Ol\u00edmpicos at\u00e9 expedi\u00e7\u00f5es ao Monte Everest. A marca ganhou reputa\u00e7\u00e3o mundial pela confiabilidade e desempenho incompar\u00e1vel de seus rel\u00f3gios.<\/p>\n\n\n\n<p class=\"\">Ao longo dos anos, a Seiko continuou a inovar, introduzindo tecnologias como o Kinetic, que converte movimento humano em energia el\u00e9trica, e o Spring Drive, uma combina\u00e7\u00e3o \u00fanica de movimento mec\u00e2nico e eletr\u00f4nico. A marca tamb\u00e9m se destacou na produ\u00e7\u00e3o de rel\u00f3gios de mergulho, com modelos como o Seiko Prospex, reconhecidos pela sua robustez e resist\u00eancia \u00e0 \u00e1gua.<\/p>\n\n\n\n<p class=\"\">A hist\u00f3ria da Seiko \u00e9 uma jornada de inova\u00e7\u00e3o, precis\u00e3o e excel\u00eancia. Desde suas origens modestas at\u00e9 se tornar uma das marcas mais respeitadas no mundo dos rel\u00f3gios, a Seiko continua a definir os padr\u00f5es da ind\u00fastria. Hoje, como no passado, os rel\u00f3gios Seiko representam a perfei\u00e7\u00e3o japonesa e o compromisso com a qualidade. Uma marca que transcende o tempo e continua a inspirar gera\u00e7\u00f5es.<\/p>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-uagb-advanced-heading uagb-block-240b37a1\"><h2 class=\"uagb-heading-text\"><strong>Confira o review detalhado de dois modelos que, particularmente, s\u00e3o um espet\u00e1culo \u00e0 parte:\u00a0<\/strong><br><\/h2><\/div>\n\n\n\n<figure class=\"wp-embed-aspect-16-9 wp-has-aspect-ratio wp-block-embed is-type-video is-provider-youtube wp-block-embed-youtube\"><div class=\"wp-block-embed__wrapper\">\n<div class=\"ast-oembed-container \" style=\"height: 100%;\"><iframe loading=\"lazy\" title=\"Seiko \u00e9 precis\u00e3o, inova\u00e7\u00e3o e qualidade desde 1881\" width=\"500\" height=\"281\" src=\"https:\/\/www.youtube.com\/embed\/EA4r1D6RjwQ?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture; web-share\" referrerpolicy=\"strict-origin-when-cross-origin\" allowfullscreen><\/iframe><\/div>\n<\/div><\/figure>\n\n\n\n<p class=\"\"><strong>Para come\u00e7ar, o Seiko Presage Edi\u00e7\u00e3o Limitada Purple Sunset<\/strong><\/p>\n\n\n\n<p class=\"\">O Seiko Presage sempre foi um s\u00edmbolo de eleg\u00e2ncia e sofistica\u00e7\u00e3o, e a Edi\u00e7\u00e3o Limitada Purple Sunset n\u00e3o \u00e9 exce\u00e7\u00e3o. Esse incr\u00edvel rel\u00f3gio faz parte da cole\u00e7\u00e3o Coquetel Time, inspirado no drink Purple Sunset criado por Hisashi Kishi, dono de um famoso bar em T\u00f3quio. A beleza ef\u00eamera do p\u00f4r do sol foi sua influ\u00eancia para a cria\u00e7\u00e3o do drink, e o rel\u00f3gio captura a ess\u00eancia das cores vibrantes e da serenidade do crep\u00fasculo.<\/p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-full is-resized\"><img data-recalc-dims=\"1\" decoding=\"async\" width=\"1024\" height=\"1024\" sizes=\"(max-width: 1000px) 100vw, 1000px\" src=\"https:\/\/i0.wp.com\/mdtime.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/06\/image-jpg.webp?resize=1024%2C1024&#038;ssl=1\" alt=\"\" class=\"wp-image-604\" style=\"width:739px;height:auto\"\/><\/figure>\n\n\n\n<p class=\"\">O design do Seiko Presage Purple Sunset \u00e9 verdadeiramente cativante. Sua caixa de a\u00e7o inoxid\u00e1vel polido de 40,5 mm de di\u00e2metro abriga um mostrador hipnotizante que evoca as tonalidades ricas e profundas do c\u00e9u ao entardecer. O tom roxo profundo \u00e9 acentuado por um gradiente suave que se funde delicadamente com o azul escuro, criando uma sensa\u00e7\u00e3o de movimento e profundidade.<br><br>Mas \u00e9 na arte do mostrador que o Seiko Presage Purple Sunset realmente se destaca. Cada detalhe \u00e9 cuidadosamente elaborado, desde o padr\u00e3o texturizado que lembra a textura das nuvens ao fundo at\u00e9 os marcadores de horas elegantes e as m\u00e3os em forma de folha, que parecem dan\u00e7ar sobre a paisagem celestial.<\/p>\n\n\n\n<p class=\"\">Por tr\u00e1s da beleza do mostrador est\u00e1 o cora\u00e7\u00e3o do rel\u00f3gio: o movimento autom\u00e1tico Seiko 4R38, conhecido por sua confiabilidade e precis\u00e3o. Com uma reserva de energia de at\u00e9 41 horas e uma frequ\u00eancia de vibra\u00e7\u00e3o de 21.600 vibra\u00e7\u00f5es por hora, este movimento mant\u00e9m o Seiko Presage Purple Sunset funcionando perfeitamente, dia ap\u00f3s dia.<\/p>\n\n\n\n<p class=\"\">Com uma edi\u00e7\u00e3o limitada a 9 mil unidades, o Seiko Presage Purple Sunset \u00e9 mais do que apenas um rel\u00f3gio; \u00e9 uma obra de arte exclusiva. Cada pe\u00e7a \u00e9 numerada individualmente, garantindo sua autenticidade e valor como colecion\u00e1vel.&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<p class=\"\"><strong>Outro modelo que cativa nossa aten\u00e7\u00e3o \u00e9 o Seiko Prospex Autom\u00e1tico Releitura 62MAS.<\/strong><\/p>\n\n\n\n<p class=\"\">O Prospex \u00e9 a ess\u00eancia da excel\u00eancia t\u00e9cnica e do design robusto da Seiko. Inspirado no lend\u00e1rio 62MAS, o primeiro rel\u00f3gio de mergulho da Seiko lan\u00e7ado em 1965, esta releitura combina o estilo vintage com as \u00faltimas inova\u00e7\u00f5es em tecnologia relojoeira.<\/p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-full is-resized\"><img data-recalc-dims=\"1\" decoding=\"async\" width=\"1024\" height=\"1024\" sizes=\"(max-width: 1000px) 100vw, 1000px\" src=\"https:\/\/i0.wp.com\/mdtime.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/06\/image-1-jpg.webp?resize=1024%2C1024&#038;ssl=1\" alt=\"\" class=\"wp-image-605\" style=\"width:773px;height:auto\"\/><\/figure>\n\n\n\n<p class=\"\">O design \u00e9 uma homenagem \u00e0 est\u00e9tica cl\u00e1ssica dos rel\u00f3gios de mergulho da d\u00e9cada de 1960. Sua caixa de a\u00e7o inoxid\u00e1vel de 40,5 mm apresenta um acabamento polido e escovado, combinando eleg\u00e2ncia com durabilidade. O mostrador preto fosco \u00e9 complementado por marcadores de horas e ponteiros luminescentes, garantindo uma excelente legibilidade, mesmo nas profundezas do oceano.<\/p>\n\n\n\n<p class=\"\">No cora\u00e7\u00e3o do rel\u00f3gio est\u00e1 o Calibre 6R35, um movimento autom\u00e1tico japon\u00eas desenvolvido pela Seiko. Com uma reserva de energia de at\u00e9 70 horas e uma precis\u00e3o excepcional, este movimento \u00e9 projetado para resistir \u00e0s demandas do ambiente submarino, proporcionando confiabilidade inigual\u00e1vel em qualquer condi\u00e7\u00e3o.<\/p>\n\n\n\n<p class=\"\">Al\u00e9m de sua apar\u00eancia impressionante e desempenho confi\u00e1vel, o Seiko Prospex Releitura 62MAS tamb\u00e9m \u00e9 equipado com recursos essenciais para mergulho. Sua resist\u00eancia \u00e0 \u00e1gua de 200 metros, bisel rotativo unidirecional e coroa rosqueada garantem funcionalidade e seguran\u00e7a durante as explora\u00e7\u00f5es subaqu\u00e1ticas.<\/p>\n\n\n\n<p class=\"\">O Seiko Prospex Autom\u00e1tico Releitura 62MAS Calibre 6R35 n\u00e3o \u00e9 apenas um rel\u00f3gio; \u00e9 uma celebra\u00e7\u00e3o do legado de inova\u00e7\u00e3o e aventura da Seiko. Desde as profundezas do oceano at\u00e9 as alturas dos picos mais altos, este rel\u00f3gio \u00e9 o companheiro perfeito para os exploradores modernos em busca de novas fronteiras.<\/p>\n\n\n\n<p class=\"\">O que achou dos modelos? Comente o que achou e deixe sua sugest\u00e3o para os pr\u00f3ximos v\u00eddeos.<\/p>\n\n\n\n<p class=\"\">Aqui no MD Time seu tempo \u00e9 precioso e voc\u00ea sempre fica por dentro do que h\u00e1 de melhor no mundo do rel\u00f3gio. E a cada programa, vamos trazer mais novidades para voc\u00ea.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Confira a historia da Seiko e o review de dois modelos limitados, o Seiko Pressage Purple Sunset e o Seiko Prospex. <\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":606,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"nf_dc_page":"","_uag_custom_page_level_css":"","site-sidebar-layout":"default","site-content-layout":"","ast-site-content-layout":"","site-content-style":"default","site-sidebar-style":"default","ast-global-header-display":"","ast-banner-title-visibility":"","ast-main-header-display":"","ast-hfb-above-header-display":"","ast-hfb-below-header-display":"","ast-hfb-mobile-header-display":"","site-post-title":"","ast-breadcrumbs-content":"","ast-featured-img":"","footer-sml-layout":"","theme-transparent-header-meta":"","adv-header-id-meta":"","stick-header-meta":"","header-above-stick-meta":"","header-main-stick-meta":"","header-below-stick-meta":"","astra-migrate-meta-layouts":"default","ast-page-background-enabled":"default","ast-page-background-meta":{"desktop":{"background-color":"var(--ast-global-color-4)","background-image":"","background-repeat":"repeat","background-position":"center center","background-size":"auto","background-attachment":"scroll","background-type":"","background-media":"","overlay-type":"","overlay-color":"","overlay-opacity":"","overlay-gradient":""},"tablet":{"background-color":"","background-image":"","background-repeat":"repeat","background-position":"center center","background-size":"auto","background-attachment":"scroll","background-type":"","background-media":"","overlay-type":"","overlay-color":"","overlay-opacity":"","overlay-gradient":""},"mobile":{"background-color":"","background-image":"","background-repeat":"repeat","background-position":"center center","background-size":"auto","background-attachment":"scroll","background-type":"","background-media":"","overlay-type":"","overlay-color":"","overlay-opacity":"","overlay-gradient":""}},"ast-content-background-meta":{"desktop":{"background-color":"var(--ast-global-color-5)","background-image":"","background-repeat":"repeat","background-position":"center center","background-size":"auto","background-attachment":"scroll","background-type":"","background-media":"","overlay-type":"","overlay-color":"","overlay-opacity":"","overlay-gradient":""},"tablet":{"background-color":"var(--ast-global-color-5)","background-image":"","background-repeat":"repeat","background-position":"center center","background-size":"auto","background-attachment":"scroll","background-type":"","background-media":"","overlay-type":"","overlay-color":"","overlay-opacity":"","overlay-gradient":""},"mobile":{"background-color":"var(--ast-global-color-5)","background-image":"","background-repeat":"repeat","background-position":"center center","background-size":"auto","background-attachment":"scroll","background-type":"","background-media":"","overlay-type":"","overlay-color":"","overlay-opacity":"","overlay-gradient":""}},"iawp_total_views":6,"footnotes":""},"categories":[12],"tags":[38,39,40,22,37,25],"class_list":["post-603","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-videos","tag-historia","tag-pressage","tag-prospex","tag-relogio","tag-seiko","tag-youtube"],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v24.3 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Seiko: hist\u00f3ria e legado de uma das marcas mais iconicas do universo relojoeiro MD Time | Rel\u00f3gios que contam hist\u00f3ria<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/mdtime.com.br\/2024\/06\/seiko-historia-e-legado-de-uma-das-marcas-mais-iconicas-do-universo-relojoeiro\/603\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Seiko: hist\u00f3ria e legado de uma das marcas mais iconicas do universo relojoeiro MD Time | Rel\u00f3gios que contam hist\u00f3ria\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Confira a historia da Seiko e o review de dois modelos limitados, o Seiko Pressage Purple Sunset e o Seiko Prospex.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/mdtime.com.br\/2024\/06\/seiko-historia-e-legado-de-uma-das-marcas-mais-iconicas-do-universo-relojoeiro\/603\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"MD Time | Rel\u00f3gios que contam hist\u00f3ria\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/marciodesigneroficial\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2024-06-03T18:21:05+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2024-06-04T21:24:23+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/mdtime.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/06\/SEIKO-CAPA-jpg.webp\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1000\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"563\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"Ariel Francisco\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Ariel Francisco\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"6 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/mdtime.com.br\/2024\/06\/seiko-historia-e-legado-de-uma-das-marcas-mais-iconicas-do-universo-relojoeiro\/603\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/mdtime.com.br\/2024\/06\/seiko-historia-e-legado-de-uma-das-marcas-mais-iconicas-do-universo-relojoeiro\/603\/\"},\"author\":{\"name\":\"Ariel Francisco\",\"@id\":\"https:\/\/mdtime.com.br\/#\/schema\/person\/4061d2664e128fc0c86402187f54d2b7\"},\"headline\":\"Seiko: hist\u00f3ria e legado de uma das marcas mais iconicas do universo relojoeiro\",\"datePublished\":\"2024-06-03T18:21:05+00:00\",\"dateModified\":\"2024-06-04T21:24:23+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/mdtime.com.br\/2024\/06\/seiko-historia-e-legado-de-uma-das-marcas-mais-iconicas-do-universo-relojoeiro\/603\/\"},\"wordCount\":1018,\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/mdtime.com.br\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/mdtime.com.br\/2024\/06\/seiko-historia-e-legado-de-uma-das-marcas-mais-iconicas-do-universo-relojoeiro\/603\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/i0.wp.com\/mdtime.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/06\/SEIKO-CAPA-jpg.webp?fit=1000%2C563&ssl=1\",\"keywords\":[\"Historia\",\"Pressage\",\"Prospex\",\"rel\u00f3gio\",\"Seiko\",\"youtube\"],\"articleSection\":[\"Videos\"],\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/mdtime.com.br\/2024\/06\/seiko-historia-e-legado-de-uma-das-marcas-mais-iconicas-do-universo-relojoeiro\/603\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/mdtime.com.br\/2024\/06\/seiko-historia-e-legado-de-uma-das-marcas-mais-iconicas-do-universo-relojoeiro\/603\/\",\"url\":\"https:\/\/mdtime.com.br\/2024\/06\/seiko-historia-e-legado-de-uma-das-marcas-mais-iconicas-do-universo-relojoeiro\/603\/\",\"name\":\"Seiko: hist\u00f3ria e legado de uma das marcas mais iconicas do universo relojoeiro MD Time | Rel\u00f3gios que contam hist\u00f3ria\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/mdtime.com.br\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/mdtime.com.br\/2024\/06\/seiko-historia-e-legado-de-uma-das-marcas-mais-iconicas-do-universo-relojoeiro\/603\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/mdtime.com.br\/2024\/06\/seiko-historia-e-legado-de-uma-das-marcas-mais-iconicas-do-universo-relojoeiro\/603\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/i0.wp.com\/mdtime.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/06\/SEIKO-CAPA-jpg.webp?fit=1000%2C563&ssl=1\",\"datePublished\":\"2024-06-03T18:21:05+00:00\",\"dateModified\":\"2024-06-04T21:24:23+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/mdtime.com.br\/2024\/06\/seiko-historia-e-legado-de-uma-das-marcas-mais-iconicas-do-universo-relojoeiro\/603\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/mdtime.com.br\/2024\/06\/seiko-historia-e-legado-de-uma-das-marcas-mais-iconicas-do-universo-relojoeiro\/603\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/mdtime.com.br\/2024\/06\/seiko-historia-e-legado-de-uma-das-marcas-mais-iconicas-do-universo-relojoeiro\/603\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/i0.wp.com\/mdtime.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/06\/SEIKO-CAPA-jpg.webp?fit=1000%2C563&ssl=1\",\"contentUrl\":\"https:\/\/i0.wp.com\/mdtime.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/06\/SEIKO-CAPA-jpg.webp?fit=1000%2C563&ssl=1\",\"width\":1000,\"height\":563},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/mdtime.com.br\/2024\/06\/seiko-historia-e-legado-de-uma-das-marcas-mais-iconicas-do-universo-relojoeiro\/603\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/mdtime.com.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Seiko: hist\u00f3ria e legado de uma das marcas mais iconicas do universo relojoeiro\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/mdtime.com.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/mdtime.com.br\/\",\"name\":\"MD Time - Rel\u00f3gios que contam hist\u00f3rias\",\"description\":\"Rel\u00f3gios que contam hist\u00f3ria\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/mdtime.com.br\/#organization\"},\"alternateName\":\"MD Time Blog\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/mdtime.com.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":{\"@type\":\"PropertyValueSpecification\",\"valueRequired\":true,\"valueName\":\"search_term_string\"}}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/mdtime.com.br\/#organization\",\"name\":\"MD Time | Rel\u00f3gios que contam hist\u00f3ria\",\"alternateName\":\"Blog MD Time\",\"url\":\"https:\/\/mdtime.com.br\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/mdtime.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/i0.wp.com\/mdtime.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/LOGO_MD-TIME_FUNDO-AZUL_PADRAO.png?fit=1920%2C1920&ssl=1\",\"contentUrl\":\"https:\/\/i0.wp.com\/mdtime.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/LOGO_MD-TIME_FUNDO-AZUL_PADRAO.png?fit=1920%2C1920&ssl=1\",\"width\":1920,\"height\":1920,\"caption\":\"MD Time | Rel\u00f3gios que contam hist\u00f3ria\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/mdtime.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/marciodesigneroficial\",\"https:\/\/www.instagram.com\/marciodesigneroficial\/\",\"https:\/\/www.tiktok.com\/@marciodesigneroficial\",\"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UC42YPkhpUyaTAORATEk2cVw\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/mdtime.com.br\/#\/schema\/person\/4061d2664e128fc0c86402187f54d2b7\",\"name\":\"Ariel Francisco\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/mdtime.com.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/d5372e87dcf4d26f44279a7fc8e09b2d?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/d5372e87dcf4d26f44279a7fc8e09b2d?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"Ariel Francisco\"},\"url\":\"https:\/\/mdtime.com.br\/author\/arielfrancisco\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Seiko: hist\u00f3ria e legado de uma das marcas mais iconicas do universo relojoeiro MD Time | Rel\u00f3gios que contam hist\u00f3ria","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/mdtime.com.br\/2024\/06\/seiko-historia-e-legado-de-uma-das-marcas-mais-iconicas-do-universo-relojoeiro\/603\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"Seiko: hist\u00f3ria e legado de uma das marcas mais iconicas do universo relojoeiro MD Time | Rel\u00f3gios que contam hist\u00f3ria","og_description":"Confira a historia da Seiko e o review de dois modelos limitados, o Seiko Pressage Purple Sunset e o Seiko Prospex.","og_url":"https:\/\/mdtime.com.br\/2024\/06\/seiko-historia-e-legado-de-uma-das-marcas-mais-iconicas-do-universo-relojoeiro\/603\/","og_site_name":"MD Time | Rel\u00f3gios que contam hist\u00f3ria","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/marciodesigneroficial","article_published_time":"2024-06-03T18:21:05+00:00","article_modified_time":"2024-06-04T21:24:23+00:00","og_image":[{"width":1000,"height":563,"url":"https:\/\/mdtime.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/06\/SEIKO-CAPA-jpg.webp","type":"image\/jpeg"}],"author":"Ariel Francisco","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"Ariel Francisco","Est. tempo de leitura":"6 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/mdtime.com.br\/2024\/06\/seiko-historia-e-legado-de-uma-das-marcas-mais-iconicas-do-universo-relojoeiro\/603\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/mdtime.com.br\/2024\/06\/seiko-historia-e-legado-de-uma-das-marcas-mais-iconicas-do-universo-relojoeiro\/603\/"},"author":{"name":"Ariel Francisco","@id":"https:\/\/mdtime.com.br\/#\/schema\/person\/4061d2664e128fc0c86402187f54d2b7"},"headline":"Seiko: hist\u00f3ria e legado de uma das marcas mais iconicas do universo relojoeiro","datePublished":"2024-06-03T18:21:05+00:00","dateModified":"2024-06-04T21:24:23+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/mdtime.com.br\/2024\/06\/seiko-historia-e-legado-de-uma-das-marcas-mais-iconicas-do-universo-relojoeiro\/603\/"},"wordCount":1018,"commentCount":0,"publisher":{"@id":"https:\/\/mdtime.com.br\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/mdtime.com.br\/2024\/06\/seiko-historia-e-legado-de-uma-das-marcas-mais-iconicas-do-universo-relojoeiro\/603\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/i0.wp.com\/mdtime.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/06\/SEIKO-CAPA-jpg.webp?fit=1000%2C563&ssl=1","keywords":["Historia","Pressage","Prospex","rel\u00f3gio","Seiko","youtube"],"articleSection":["Videos"],"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"CommentAction","name":"Comment","target":["https:\/\/mdtime.com.br\/2024\/06\/seiko-historia-e-legado-de-uma-das-marcas-mais-iconicas-do-universo-relojoeiro\/603\/#respond"]}]},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/mdtime.com.br\/2024\/06\/seiko-historia-e-legado-de-uma-das-marcas-mais-iconicas-do-universo-relojoeiro\/603\/","url":"https:\/\/mdtime.com.br\/2024\/06\/seiko-historia-e-legado-de-uma-das-marcas-mais-iconicas-do-universo-relojoeiro\/603\/","name":"Seiko: hist\u00f3ria e legado de uma das marcas mais iconicas do universo relojoeiro MD Time | Rel\u00f3gios que contam hist\u00f3ria","isPartOf":{"@id":"https:\/\/mdtime.com.br\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/mdtime.com.br\/2024\/06\/seiko-historia-e-legado-de-uma-das-marcas-mais-iconicas-do-universo-relojoeiro\/603\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/mdtime.com.br\/2024\/06\/seiko-historia-e-legado-de-uma-das-marcas-mais-iconicas-do-universo-relojoeiro\/603\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/i0.wp.com\/mdtime.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/06\/SEIKO-CAPA-jpg.webp?fit=1000%2C563&ssl=1","datePublished":"2024-06-03T18:21:05+00:00","dateModified":"2024-06-04T21:24:23+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/mdtime.com.br\/2024\/06\/seiko-historia-e-legado-de-uma-das-marcas-mais-iconicas-do-universo-relojoeiro\/603\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/mdtime.com.br\/2024\/06\/seiko-historia-e-legado-de-uma-das-marcas-mais-iconicas-do-universo-relojoeiro\/603\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/mdtime.com.br\/2024\/06\/seiko-historia-e-legado-de-uma-das-marcas-mais-iconicas-do-universo-relojoeiro\/603\/#primaryimage","url":"https:\/\/i0.wp.com\/mdtime.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/06\/SEIKO-CAPA-jpg.webp?fit=1000%2C563&ssl=1","contentUrl":"https:\/\/i0.wp.com\/mdtime.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/06\/SEIKO-CAPA-jpg.webp?fit=1000%2C563&ssl=1","width":1000,"height":563},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/mdtime.com.br\/2024\/06\/seiko-historia-e-legado-de-uma-das-marcas-mais-iconicas-do-universo-relojoeiro\/603\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/mdtime.com.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Seiko: hist\u00f3ria e legado de uma das marcas mais iconicas do universo relojoeiro"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/mdtime.com.br\/#website","url":"https:\/\/mdtime.com.br\/","name":"MD Time - Rel\u00f3gios que contam hist\u00f3rias","description":"Rel\u00f3gios que contam hist\u00f3ria","publisher":{"@id":"https:\/\/mdtime.com.br\/#organization"},"alternateName":"MD Time Blog","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/mdtime.com.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":{"@type":"PropertyValueSpecification","valueRequired":true,"valueName":"search_term_string"}}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/mdtime.com.br\/#organization","name":"MD Time | Rel\u00f3gios que contam hist\u00f3ria","alternateName":"Blog MD Time","url":"https:\/\/mdtime.com.br\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/mdtime.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/i0.wp.com\/mdtime.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/LOGO_MD-TIME_FUNDO-AZUL_PADRAO.png?fit=1920%2C1920&ssl=1","contentUrl":"https:\/\/i0.wp.com\/mdtime.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/LOGO_MD-TIME_FUNDO-AZUL_PADRAO.png?fit=1920%2C1920&ssl=1","width":1920,"height":1920,"caption":"MD Time | Rel\u00f3gios que contam hist\u00f3ria"},"image":{"@id":"https:\/\/mdtime.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/marciodesigneroficial","https:\/\/www.instagram.com\/marciodesigneroficial\/","https:\/\/www.tiktok.com\/@marciodesigneroficial","https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UC42YPkhpUyaTAORATEk2cVw"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/mdtime.com.br\/#\/schema\/person\/4061d2664e128fc0c86402187f54d2b7","name":"Ariel Francisco","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/mdtime.com.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/d5372e87dcf4d26f44279a7fc8e09b2d?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/d5372e87dcf4d26f44279a7fc8e09b2d?s=96&d=mm&r=g","caption":"Ariel Francisco"},"url":"https:\/\/mdtime.com.br\/author\/arielfrancisco\/"}]}},"uagb_featured_image_src":{"full":["https:\/\/i0.wp.com\/mdtime.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/06\/SEIKO-CAPA-jpg.webp?fit=1000%2C563&ssl=1",1000,563,false],"thumbnail":["https:\/\/i0.wp.com\/mdtime.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/06\/SEIKO-CAPA-jpg.webp?resize=150%2C150&ssl=1",150,150,true],"medium":["https:\/\/i0.wp.com\/mdtime.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/06\/SEIKO-CAPA-jpg.webp?fit=300%2C169&ssl=1",300,169,true],"medium_large":["https:\/\/i0.wp.com\/mdtime.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/06\/SEIKO-CAPA-jpg.webp?fit=768%2C432&ssl=1",768,432,true],"large":["https:\/\/i0.wp.com\/mdtime.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/06\/SEIKO-CAPA-jpg.webp?fit=1000%2C563&ssl=1",1000,563,true],"1536x1536":["https:\/\/i0.wp.com\/mdtime.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/06\/SEIKO-CAPA-jpg.webp?fit=1000%2C563&ssl=1",1000,563,true],"2048x2048":["https:\/\/i0.wp.com\/mdtime.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/06\/SEIKO-CAPA-jpg.webp?fit=1000%2C563&ssl=1",1000,563,true]},"uagb_author_info":{"display_name":"Ariel Francisco","author_link":"https:\/\/mdtime.com.br\/author\/arielfrancisco\/"},"uagb_comment_info":0,"uagb_excerpt":"Confira a historia da Seiko e o review de dois modelos limitados, o Seiko Pressage Purple Sunset e o Seiko Prospex.","rttpg_featured_image_url":{"full":["https:\/\/i0.wp.com\/mdtime.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/06\/SEIKO-CAPA-jpg.webp?fit=1000%2C563&ssl=1",1000,563,false],"landscape":["https:\/\/mdtime.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/06\/SEIKO-CAPA-jpg.webp",1000,563,false],"portraits":["https:\/\/mdtime.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/06\/SEIKO-CAPA-jpg.webp",1000,563,false],"thumbnail":["https:\/\/i0.wp.com\/mdtime.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/06\/SEIKO-CAPA-jpg.webp?resize=150%2C150&ssl=1",150,150,true],"medium":["https:\/\/i0.wp.com\/mdtime.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/06\/SEIKO-CAPA-jpg.webp?fit=300%2C169&ssl=1",300,169,true],"large":["https:\/\/i0.wp.com\/mdtime.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/06\/SEIKO-CAPA-jpg.webp?fit=1000%2C563&ssl=1",1000,563,true],"1536x1536":["https:\/\/i0.wp.com\/mdtime.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/06\/SEIKO-CAPA-jpg.webp?fit=1000%2C563&ssl=1",1000,563,true],"2048x2048":["https:\/\/i0.wp.com\/mdtime.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/06\/SEIKO-CAPA-jpg.webp?fit=1000%2C563&ssl=1",1000,563,true]},"rttpg_author":{"display_name":"Ariel Francisco","author_link":"https:\/\/mdtime.com.br\/author\/arielfrancisco\/"},"rttpg_comment":0,"rttpg_category":"<a href=\"https:\/\/mdtime.com.br\/Categorias\/videos\/\" rel=\"category tag\">Videos<\/a>","rttpg_excerpt":"Confira a historia da Seiko e o review de dois modelos limitados, o Seiko Pressage Purple Sunset e o Seiko Prospex.","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/mdtime.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/603","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/mdtime.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/mdtime.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/mdtime.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/mdtime.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=603"}],"version-history":[{"count":5,"href":"https:\/\/mdtime.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/603\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":613,"href":"https:\/\/mdtime.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/603\/revisions\/613"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/mdtime.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/606"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/mdtime.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=603"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/mdtime.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=603"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/mdtime.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=603"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":570,"date":"2024-05-20T16:10:17","date_gmt":"2024-05-20T20:10:17","guid":{"rendered":"https:\/\/mdtime.com.br\/?p=570"},"modified":"2024-05-22T09:26:44","modified_gmt":"2024-05-22T13:26:44","slug":"casio-edifice-estilo-e-tecnologia-para-homens-elegantes","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/mdtime.com.br\/2024\/05\/casio-edifice-estilo-e-tecnologia-para-homens-elegantes\/570\/","title":{"rendered":"Casio Edifice: Eleg\u00e2ncia e Tecnologia para Homens de personalidade"},"content":{"rendered":"\n<figure class=\"wp-block-image size-full is-resized\"><img data-recalc-dims=\"1\" decoding=\"async\" width=\"1024\" height=\"1024\" sizes=\"(max-width: 1000px) 100vw, 1000px\" src=\"https:\/\/i0.wp.com\/mdtime.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/05\/image-10-jpg.webp?resize=1024%2C1024&#038;ssl=1\" alt=\"\" class=\"wp-image-585\" style=\"width:622px;height:auto\"\/><\/figure>\n\n\n\n<p class=\"\"><em>Casio Edifice Cron\u00f3grafo<\/em><\/p>\n\n\n\n<p class=\"\">A <strong>linha Edifice da Casio<\/strong> \u00e9 a escolha ideal para quem busca um <strong>rel\u00f3gio<\/strong> que combine <strong>estilo<\/strong> e <strong>funcionalidade<\/strong>. Com um design elegante e moderno, os <strong>rel\u00f3gios Edifice<\/strong> s\u00e3o perfeitos para qualquer ocasi\u00e3o, desde um dia de trabalho at\u00e9 um evento social. Mas o que realmente os diferencia \u00e9 a <strong>tecnologia de ponta<\/strong> que oferecem, tornando-os ferramentas indispens\u00e1veis para quem busca o m\u00e1ximo de <strong>precis\u00e3o<\/strong> e <strong>desempenho<\/strong>.<\/p>\n\n\n\n<p class=\"\"><strong>Design Atemporal e Elegante:<\/strong><\/p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-full is-resized\"><img data-recalc-dims=\"1\" decoding=\"async\" width=\"1024\" height=\"1024\" sizes=\"(max-width: 1000px) 100vw, 1000px\" src=\"https:\/\/i0.wp.com\/mdtime.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/05\/image-11-jpg.webp?resize=1024%2C1024&#038;ssl=1\" alt=\"\" class=\"wp-image-586\" style=\"width:629px;height:auto\"\/><\/figure>\n\n\n\n<p class=\"\"><em>Casio Edifice Safira Slim<\/em><\/p>\n\n\n\n<p class=\"\">A Casio Edifice se caracteriza por um design sofisticado, que combina linhas precisas com materiais de alta qualidade. As caixas e pulseiras em a\u00e7o inoxid\u00e1vel garantem resist\u00eancia e durabilidade, enquanto os mostradores em LCD oferecem excelente visibilidade, mesmo em condi\u00e7\u00f5es de pouca luz. Seja no ambiente de trabalho, em eventos sociais ou durante a pr\u00e1tica de esportes, a Edifice garante um toque de eleg\u00e2ncia e modernidade ao seu visual.<\/p>\n\n\n\n<p class=\"\"><strong>Funcionalidade Inovadora para o Dia a Dia:<\/strong><\/p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-full is-resized\"><img data-recalc-dims=\"1\" decoding=\"async\" width=\"1024\" height=\"1024\" sizes=\"(max-width: 1000px) 100vw, 1000px\" src=\"https:\/\/i0.wp.com\/mdtime.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/05\/image-13-jpg.webp?resize=1024%2C1024&#038;ssl=1\" alt=\"\" class=\"wp-image-588\" style=\"width:626px;height:auto\"\/><\/figure>\n\n\n\n<p class=\"\">Mais do que um simples acess\u00f3rio, os rel\u00f3gios Edifice oferecem diversas fun\u00e7\u00f5es que facilitam o seu dia a dia. O cron\u00f3grafo permite medir o tempo com precis\u00e3o, enquanto o calend\u00e1rio autom\u00e1tico garante que voc\u00ea nunca mais perca um compromisso importante. A tecnologia Atomic Solar, presente em diversos modelos, ajusta automaticamente a hora, inclusive durante a mudan\u00e7a de hor\u00e1rio de ver\u00e3o, liberando voc\u00ea da preocupa\u00e7\u00e3o de ter que configurar o rel\u00f3gio manualmente.<\/p>\n\n\n\n<p class=\"\"><strong>Resist\u00eancia \u00e0 \u00c1gua para Aventuras sem Limites:<\/strong><\/p>\n\n\n\n<p class=\"\">A Casio Edifice \u00e9 perfeita para quem busca um rel\u00f3gio que acompanhe o ritmo de vida agitado. Com resist\u00eancia \u00e0 \u00e1gua de at\u00e9 200 metros, voc\u00ea pode us\u00e1-la sem problemas em atividades como nata\u00e7\u00e3o, mergulho e at\u00e9 mesmo em esportes aqu\u00e1ticos mais radicais. Tenha a tranquilidade de saber que seu rel\u00f3gio estar\u00e1 sempre protegido, mesmo nos momentos mais intensos.<\/p>\n\n\n\n<p class=\"\"><strong>Conectando-se ao Mundo Moderno:<\/strong><\/p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-full is-resized\"><img data-recalc-dims=\"1\" decoding=\"async\" width=\"1024\" height=\"1024\" sizes=\"(max-width: 1000px) 100vw, 1000px\" src=\"https:\/\/i0.wp.com\/mdtime.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/05\/image-12-jpg.webp?resize=1024%2C1024&#038;ssl=1\" alt=\"\" class=\"wp-image-587\" style=\"width:628px;height:auto\"\/><\/figure>\n\n\n\n<p class=\"\">A linha Edifice oferece modelos com Bluetooth Smart, que permitem a conex\u00e3o com smartphones, liberando ainda mais recursos e funcionalidades. Atrav\u00e9s do aplicativo Casio Watch Connect, voc\u00ea pode sincronizar o rel\u00f3gio com seu celular, visualizar notifica\u00e7\u00f5es, controlar a m\u00fasica que est\u00e1 tocando e at\u00e9 mesmo encontrar seu telefone caso o perca.<\/p>\n\n\n\n<p class=\"\"><strong>Uma Escolha Inteligente para Homens e Mulheres de Sucesso:<\/strong><\/p>\n\n\n\n<p class=\"\">A Casio Edifice \u00e9 a escolha ideal para homens e mulheres que buscam um rel\u00f3gio que combine estilo, funcionalidade e tecnologia de \u00faltima gera\u00e7\u00e3o. Com diversos modelos dispon\u00edveis, voc\u00ea encontrar\u00e1 o rel\u00f3gio perfeito para atender \u00e0s suas necessidades e prefer\u00eancias. Invista em um acess\u00f3rio que te acompanhar\u00e1 em todos os momentos da sua vida e te ajudar\u00e1 a alcan\u00e7ar seus objetivos.<\/p>\n\n\n\n<p class=\"\"><strong>Veja algumas das caracter\u00edsticas dos rel\u00f3gios Edifice:<\/strong> <br>(Verificar a disponibilidade em cada modelo)<\/p>\n\n\n\n<p class=\"\"><strong>Tela LCD:<\/strong> F\u00e1cil de ver a hora, mesmo em ambientes com pouca luz.<\/p>\n\n\n\n<p class=\"\"><strong>Cron\u00f3grafo: <\/strong>Me\u00e7a o tempo de suas atividades, como treinos ou competi\u00e7\u00f5es.<\/p>\n\n\n\n<p class=\"\"><strong>Calend\u00e1rio perp\u00e9tuo:<\/strong> Nunca mais se preocupe em ajustar a data do seu rel\u00f3gio.<\/p>\n\n\n\n<p class=\"\"><strong>Resistente \u00e0 \u00e1gua:<\/strong> Perfeito para quem pratica esportes ou gosta de atividades ao ar livre.<\/p>\n\n\n\n<p class=\"\"><strong>Tecnologia Atomic Solar:<\/strong> Garante que seu rel\u00f3gio esteja sempre no hor\u00e1rio certo.<\/p>\n\n\n\n<p class=\"\"><strong>Design elegante e moderno:<\/strong> Combina com qualquer estilo.<\/p>\n\n\n\n<p class=\"\"><strong>Casio Edifice: Mais do que um Rel\u00f3gio, um Estilo de Vida.<\/strong><\/p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-full is-resized\"><a href=\"https:\/\/marciodesignerstore.com.br\/produtos\/casio-edifice-solar-eqs-940db-1bvudf\/\"><img data-recalc-dims=\"1\" decoding=\"async\" width=\"1024\" height=\"1024\" sizes=\"(max-width: 1000px) 100vw, 1000px\" src=\"https:\/\/i0.wp.com\/mdtime.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/05\/image-14-jpg.webp?resize=1024%2C1024&#038;ssl=1\" alt=\"\" class=\"wp-image-589\" style=\"width:768px;height:auto\"\/><\/a><\/figure>\n\n\n\n<p class=\"\"><em>Casio Edifice Solar<\/em><\/p>\n\n\n\n<p class=\"\">Ao escolher um rel\u00f3gio Casio Edifice, voc\u00ea est\u00e1 adquirindo muito mais do que um simples acess\u00f3rio. Voc\u00ea est\u00e1 investindo em um produto de alta qualidade, que combina design inovador, tecnologia de ponta e funcionalidade incompar\u00e1vel. A Edifice \u00e9 a escolha perfeita para quem busca um rel\u00f3gio que seja um reflexo de seu estilo de vida moderno e bem-sucedido.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Casio Edifice Cron\u00f3grafo A linha Edifice da Casio \u00e9 a escolha ideal para quem busca um rel\u00f3gio que combine estilo e funcionalidade. Com um design elegante e moderno, os rel\u00f3gios Edifice s\u00e3o perfeitos para qualquer ocasi\u00e3o, desde um dia de trabalho at\u00e9 um evento social. Mas o que realmente os diferencia \u00e9 a tecnologia de [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":578,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"nf_dc_page":"","_uag_custom_page_level_css":"","site-sidebar-layout":"default","site-content-layout":"","ast-site-content-layout":"","site-content-style":"default","site-sidebar-style":"default","ast-global-header-display":"","ast-banner-title-visibility":"","ast-main-header-display":"","ast-hfb-above-header-display":"","ast-hfb-below-header-display":"","ast-hfb-mobile-header-display":"","site-post-title":"","ast-breadcrumbs-content":"","ast-featured-img":"","footer-sml-layout":"","theme-transparent-header-meta":"","adv-header-id-meta":"","stick-header-meta":"","header-above-stick-meta":"","header-main-stick-meta":"","header-below-stick-meta":"","astra-migrate-meta-layouts":"default","ast-page-background-enabled":"default","ast-page-background-meta":{"desktop":{"background-color":"var(--ast-global-color-4)","background-image":"","background-repeat":"repeat","background-position":"center center","background-size":"auto","background-attachment":"scroll","background-type":"","background-media":"","overlay-type":"","overlay-color":"","overlay-opacity":"","overlay-gradient":""},"tablet":{"background-color":"","background-image":"","background-repeat":"repeat","background-position":"center center","background-size":"auto","background-attachment":"scroll","background-type":"","background-media":"","overlay-type":"","overlay-color":"","overlay-opacity":"","overlay-gradient":""},"mobile":{"background-color":"","background-image":"","background-repeat":"repeat","background-position":"center center","background-size":"auto","background-attachment":"scroll","background-type":"","background-media":"","overlay-type":"","overlay-color":"","overlay-opacity":"","overlay-gradient":""}},"ast-content-background-meta":{"desktop":{"background-color":"var(--ast-global-color-5)","background-image":"","background-repeat":"repeat","background-position":"center center","background-size":"auto","background-attachment":"scroll","background-type":"","background-media":"","overlay-type":"","overlay-color":"","overlay-opacity":"","overlay-gradient":""},"tablet":{"background-color":"var(--ast-global-color-5)","background-image":"","background-repeat":"repeat","background-position":"center center","background-size":"auto","background-attachment":"scroll","background-type":"","background-media":"","overlay-type":"","overlay-color":"","overlay-opacity":"","overlay-gradient":""},"mobile":{"background-color":"var(--ast-global-color-5)","background-image":"","background-repeat":"repeat","background-position":"center center","background-size":"auto","background-attachment":"scroll","background-type":"","background-media":"","overlay-type":"","overlay-color":"","overlay-opacity":"","overlay-gradient":""}},"iawp_total_views":40,"footnotes":""},"categories":[7],"tags":[],"class_list":["post-570","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-review"],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v24.3 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Casio Edifice: Eleg\u00e2ncia e Tecnologia para Homens de personalidade MD Time | Rel\u00f3gios que contam hist\u00f3ria<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/mdtime.com.br\/2024\/05\/casio-edifice-estilo-e-tecnologia-para-homens-elegantes\/570\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Casio Edifice: Eleg\u00e2ncia e Tecnologia para Homens de personalidade MD Time | Rel\u00f3gios que contam hist\u00f3ria\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Casio Edifice Cron\u00f3grafo A linha Edifice da Casio \u00e9 a escolha ideal para quem busca um rel\u00f3gio que combine estilo e funcionalidade. Com um design elegante e moderno, os rel\u00f3gios Edifice s\u00e3o perfeitos para qualquer ocasi\u00e3o, desde um dia de trabalho at\u00e9 um evento social. Mas o que realmente os diferencia \u00e9 a tecnologia de [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/mdtime.com.br\/2024\/05\/casio-edifice-estilo-e-tecnologia-para-homens-elegantes\/570\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"MD Time | Rel\u00f3gios que contam hist\u00f3ria\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/marciodesigneroficial\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2024-05-20T20:10:17+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2024-05-22T13:26:44+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/mdtime.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/05\/Frame-2.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"535\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"301\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"Ariel Francisco\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Ariel Francisco\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"5 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/mdtime.com.br\/2024\/05\/casio-edifice-estilo-e-tecnologia-para-homens-elegantes\/570\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/mdtime.com.br\/2024\/05\/casio-edifice-estilo-e-tecnologia-para-homens-elegantes\/570\/\"},\"author\":{\"name\":\"Ariel Francisco\",\"@id\":\"https:\/\/mdtime.com.br\/#\/schema\/person\/4061d2664e128fc0c86402187f54d2b7\"},\"headline\":\"Casio Edifice: Eleg\u00e2ncia e Tecnologia para Homens de personalidade\",\"datePublished\":\"2024-05-20T20:10:17+00:00\",\"dateModified\":\"2024-05-22T13:26:44+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/mdtime.com.br\/2024\/05\/casio-edifice-estilo-e-tecnologia-para-homens-elegantes\/570\/\"},\"wordCount\":635,\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/mdtime.com.br\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/mdtime.com.br\/2024\/05\/casio-edifice-estilo-e-tecnologia-para-homens-elegantes\/570\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/i0.wp.com\/mdtime.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/05\/Frame-2.png?fit=535%2C301&ssl=1\",\"articleSection\":[\"Review\"],\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/mdtime.com.br\/2024\/05\/casio-edifice-estilo-e-tecnologia-para-homens-elegantes\/570\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/mdtime.com.br\/2024\/05\/casio-edifice-estilo-e-tecnologia-para-homens-elegantes\/570\/\",\"url\":\"https:\/\/mdtime.com.br\/2024\/05\/casio-edifice-estilo-e-tecnologia-para-homens-elegantes\/570\/\",\"name\":\"Casio Edifice: Eleg\u00e2ncia e Tecnologia para Homens de personalidade MD Time | Rel\u00f3gios que contam hist\u00f3ria\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/mdtime.com.br\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/mdtime.com.br\/2024\/05\/casio-edifice-estilo-e-tecnologia-para-homens-elegantes\/570\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/mdtime.com.br\/2024\/05\/casio-edifice-estilo-e-tecnologia-para-homens-elegantes\/570\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/i0.wp.com\/mdtime.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/05\/Frame-2.png?fit=535%2C301&ssl=1\",\"datePublished\":\"2024-05-20T20:10:17+00:00\",\"dateModified\":\"2024-05-22T13:26:44+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/mdtime.com.br\/2024\/05\/casio-edifice-estilo-e-tecnologia-para-homens-elegantes\/570\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/mdtime.com.br\/2024\/05\/casio-edifice-estilo-e-tecnologia-para-homens-elegantes\/570\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/mdtime.com.br\/2024\/05\/casio-edifice-estilo-e-tecnologia-para-homens-elegantes\/570\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/i0.wp.com\/mdtime.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/05\/Frame-2.png?fit=535%2C301&ssl=1\",\"contentUrl\":\"https:\/\/i0.wp.com\/mdtime.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/05\/Frame-2.png?fit=535%2C301&ssl=1\",\"width\":535,\"height\":301},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/mdtime.com.br\/2024\/05\/casio-edifice-estilo-e-tecnologia-para-homens-elegantes\/570\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/mdtime.com.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Casio Edifice: Eleg\u00e2ncia e Tecnologia para Homens de personalidade\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/mdtime.com.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/mdtime.com.br\/\",\"name\":\"MD Time - Rel\u00f3gios que contam hist\u00f3rias\",\"description\":\"Rel\u00f3gios que contam hist\u00f3ria\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/mdtime.com.br\/#organization\"},\"alternateName\":\"MD Time Blog\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/mdtime.com.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":{\"@type\":\"PropertyValueSpecification\",\"valueRequired\":true,\"valueName\":\"search_term_string\"}}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/mdtime.com.br\/#organization\",\"name\":\"MD Time | Rel\u00f3gios que contam hist\u00f3ria\",\"alternateName\":\"Blog MD Time\",\"url\":\"https:\/\/mdtime.com.br\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/mdtime.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/i0.wp.com\/mdtime.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/LOGO_MD-TIME_FUNDO-AZUL_PADRAO.png?fit=1920%2C1920&ssl=1\",\"contentUrl\":\"https:\/\/i0.wp.com\/mdtime.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/LOGO_MD-TIME_FUNDO-AZUL_PADRAO.png?fit=1920%2C1920&ssl=1\",\"width\":1920,\"height\":1920,\"caption\":\"MD Time | Rel\u00f3gios que contam hist\u00f3ria\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/mdtime.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/marciodesigneroficial\",\"https:\/\/www.instagram.com\/marciodesigneroficial\/\",\"https:\/\/www.tiktok.com\/@marciodesigneroficial\",\"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UC42YPkhpUyaTAORATEk2cVw\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/mdtime.com.br\/#\/schema\/person\/4061d2664e128fc0c86402187f54d2b7\",\"name\":\"Ariel Francisco\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/mdtime.com.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/d5372e87dcf4d26f44279a7fc8e09b2d?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/d5372e87dcf4d26f44279a7fc8e09b2d?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"Ariel Francisco\"},\"url\":\"https:\/\/mdtime.com.br\/author\/arielfrancisco\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Casio Edifice: Eleg\u00e2ncia e Tecnologia para Homens de personalidade MD Time | Rel\u00f3gios que contam hist\u00f3ria","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/mdtime.com.br\/2024\/05\/casio-edifice-estilo-e-tecnologia-para-homens-elegantes\/570\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"Casio Edifice: Eleg\u00e2ncia e Tecnologia para Homens de personalidade MD Time | Rel\u00f3gios que contam hist\u00f3ria","og_description":"Casio Edifice Cron\u00f3grafo A linha Edifice da Casio \u00e9 a escolha ideal para quem busca um rel\u00f3gio que combine estilo e funcionalidade. Com um design elegante e moderno, os rel\u00f3gios Edifice s\u00e3o perfeitos para qualquer ocasi\u00e3o, desde um dia de trabalho at\u00e9 um evento social. Mas o que realmente os diferencia \u00e9 a tecnologia de [&hellip;]","og_url":"https:\/\/mdtime.com.br\/2024\/05\/casio-edifice-estilo-e-tecnologia-para-homens-elegantes\/570\/","og_site_name":"MD Time | Rel\u00f3gios que contam hist\u00f3ria","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/marciodesigneroficial","article_published_time":"2024-05-20T20:10:17+00:00","article_modified_time":"2024-05-22T13:26:44+00:00","og_image":[{"width":535,"height":301,"url":"https:\/\/mdtime.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/05\/Frame-2.png","type":"image\/png"}],"author":"Ariel Francisco","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"Ariel Francisco","Est. tempo de leitura":"5 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/mdtime.com.br\/2024\/05\/casio-edifice-estilo-e-tecnologia-para-homens-elegantes\/570\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/mdtime.com.br\/2024\/05\/casio-edifice-estilo-e-tecnologia-para-homens-elegantes\/570\/"},"author":{"name":"Ariel Francisco","@id":"https:\/\/mdtime.com.br\/#\/schema\/person\/4061d2664e128fc0c86402187f54d2b7"},"headline":"Casio Edifice: Eleg\u00e2ncia e Tecnologia para Homens de personalidade","datePublished":"2024-05-20T20:10:17+00:00","dateModified":"2024-05-22T13:26:44+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/mdtime.com.br\/2024\/05\/casio-edifice-estilo-e-tecnologia-para-homens-elegantes\/570\/"},"wordCount":635,"commentCount":0,"publisher":{"@id":"https:\/\/mdtime.com.br\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/mdtime.com.br\/2024\/05\/casio-edifice-estilo-e-tecnologia-para-homens-elegantes\/570\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/i0.wp.com\/mdtime.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/05\/Frame-2.png?fit=535%2C301&ssl=1","articleSection":["Review"],"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"CommentAction","name":"Comment","target":["https:\/\/mdtime.com.br\/2024\/05\/casio-edifice-estilo-e-tecnologia-para-homens-elegantes\/570\/#respond"]}]},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/mdtime.com.br\/2024\/05\/casio-edifice-estilo-e-tecnologia-para-homens-elegantes\/570\/","url":"https:\/\/mdtime.com.br\/2024\/05\/casio-edifice-estilo-e-tecnologia-para-homens-elegantes\/570\/","name":"Casio Edifice: Eleg\u00e2ncia e Tecnologia para Homens de personalidade MD Time | Rel\u00f3gios que contam hist\u00f3ria","isPartOf":{"@id":"https:\/\/mdtime.com.br\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/mdtime.com.br\/2024\/05\/casio-edifice-estilo-e-tecnologia-para-homens-elegantes\/570\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/mdtime.com.br\/2024\/05\/casio-edifice-estilo-e-tecnologia-para-homens-elegantes\/570\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/i0.wp.com\/mdtime.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/05\/Frame-2.png?fit=535%2C301&ssl=1","datePublished":"2024-05-20T20:10:17+00:00","dateModified":"2024-05-22T13:26:44+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/mdtime.com.br\/2024\/05\/casio-edifice-estilo-e-tecnologia-para-homens-elegantes\/570\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/mdtime.com.br\/2024\/05\/casio-edifice-estilo-e-tecnologia-para-homens-elegantes\/570\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/mdtime.com.br\/2024\/05\/casio-edifice-estilo-e-tecnologia-para-homens-elegantes\/570\/#primaryimage","url":"https:\/\/i0.wp.com\/mdtime.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/05\/Frame-2.png?fit=535%2C301&ssl=1","contentUrl":"https:\/\/i0.wp.com\/mdtime.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/05\/Frame-2.png?fit=535%2C301&ssl=1","width":535,"height":301},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/mdtime.com.br\/2024\/05\/casio-edifice-estilo-e-tecnologia-para-homens-elegantes\/570\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/mdtime.com.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Casio Edifice: Eleg\u00e2ncia e Tecnologia para Homens de personalidade"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/mdtime.com.br\/#website","url":"https:\/\/mdtime.com.br\/","name":"MD Time - Rel\u00f3gios que contam hist\u00f3rias","description":"Rel\u00f3gios que contam hist\u00f3ria","publisher":{"@id":"https:\/\/mdtime.com.br\/#organization"},"alternateName":"MD Time Blog","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/mdtime.com.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":{"@type":"PropertyValueSpecification","valueRequired":true,"valueName":"search_term_string"}}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/mdtime.com.br\/#organization","name":"MD Time | Rel\u00f3gios que contam hist\u00f3ria","alternateName":"Blog MD Time","url":"https:\/\/mdtime.com.br\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/mdtime.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/i0.wp.com\/mdtime.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/LOGO_MD-TIME_FUNDO-AZUL_PADRAO.png?fit=1920%2C1920&ssl=1","contentUrl":"https:\/\/i0.wp.com\/mdtime.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/LOGO_MD-TIME_FUNDO-AZUL_PADRAO.png?fit=1920%2C1920&ssl=1","width":1920,"height":1920,"caption":"MD Time | Rel\u00f3gios que contam hist\u00f3ria"},"image":{"@id":"https:\/\/mdtime.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/marciodesigneroficial","https:\/\/www.instagram.com\/marciodesigneroficial\/","https:\/\/www.tiktok.com\/@marciodesigneroficial","https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UC42YPkhpUyaTAORATEk2cVw"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/mdtime.com.br\/#\/schema\/person\/4061d2664e128fc0c86402187f54d2b7","name":"Ariel Francisco","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/mdtime.com.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/d5372e87dcf4d26f44279a7fc8e09b2d?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/d5372e87dcf4d26f44279a7fc8e09b2d?s=96&d=mm&r=g","caption":"Ariel Francisco"},"url":"https:\/\/mdtime.com.br\/author\/arielfrancisco\/"}]}},"uagb_featured_image_src":{"full":["https:\/\/i0.wp.com\/mdtime.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/05\/Frame-2.png?fit=535%2C301&ssl=1",535,301,false],"thumbnail":["https:\/\/i0.wp.com\/mdtime.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/05\/Frame-2.png?resize=150%2C150&ssl=1",150,150,true],"medium":["https:\/\/i0.wp.com\/mdtime.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/05\/Frame-2.png?fit=300%2C169&ssl=1",300,169,true],"medium_large":["https:\/\/i0.wp.com\/mdtime.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/05\/Frame-2.png?fit=535%2C301&ssl=1",535,301,true],"large":["https:\/\/i0.wp.com\/mdtime.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/05\/Frame-2.png?fit=535%2C301&ssl=1",535,301,true],"1536x1536":["https:\/\/i0.wp.com\/mdtime.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/05\/Frame-2.png?fit=535%2C301&ssl=1",535,301,true],"2048x2048":["https:\/\/i0.wp.com\/mdtime.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/05\/Frame-2.png?fit=535%2C301&ssl=1",535,301,true]},"uagb_author_info":{"display_name":"Ariel Francisco","author_link":"https:\/\/mdtime.com.br\/author\/arielfrancisco\/"},"uagb_comment_info":0,"uagb_excerpt":"Casio Edifice Cron\u00f3grafo A linha Edifice da Casio \u00e9 a escolha ideal para quem busca um rel\u00f3gio que combine estilo e funcionalidade. Com um design elegante e moderno, os rel\u00f3gios Edifice s\u00e3o perfeitos para qualquer ocasi\u00e3o, desde um dia de trabalho at\u00e9 um evento social. Mas o que realmente os diferencia \u00e9 a tecnologia de&hellip;","rttpg_featured_image_url":{"full":["https:\/\/i0.wp.com\/mdtime.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/05\/Frame-2.png?fit=535%2C301&ssl=1",535,301,false],"landscape":["https:\/\/mdtime.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/05\/Frame-2.png",535,301,false],"portraits":["https:\/\/mdtime.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/05\/Frame-2.png",535,301,false],"thumbnail":["https:\/\/i0.wp.com\/mdtime.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/05\/Frame-2.png?resize=150%2C150&ssl=1",150,150,true],"medium":["https:\/\/i0.wp.com\/mdtime.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/05\/Frame-2.png?fit=300%2C169&ssl=1",300,169,true],"large":["https:\/\/i0.wp.com\/mdtime.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/05\/Frame-2.png?fit=535%2C301&ssl=1",535,301,true],"1536x1536":["https:\/\/i0.wp.com\/mdtime.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/05\/Frame-2.png?fit=535%2C301&ssl=1",535,301,true],"2048x2048":["https:\/\/i0.wp.com\/mdtime.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/05\/Frame-2.png?fit=535%2C301&ssl=1",535,301,true]},"rttpg_author":{"display_name":"Ariel Francisco","author_link":"https:\/\/mdtime.com.br\/author\/arielfrancisco\/"},"rttpg_comment":0,"rttpg_category":"<a href=\"https:\/\/mdtime.com.br\/Categorias\/review\/\" rel=\"category tag\">Review<\/a>","rttpg_excerpt":"Casio Edifice Cron\u00f3grafo A linha Edifice da Casio \u00e9 a escolha ideal para quem busca um rel\u00f3gio que combine estilo e funcionalidade. Com um design elegante e moderno, os rel\u00f3gios Edifice s\u00e3o perfeitos para qualquer ocasi\u00e3o, desde um dia de trabalho at\u00e9 um evento social. Mas o que realmente os diferencia \u00e9 a tecnologia de&hellip;","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/mdtime.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/570","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/mdtime.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/mdtime.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/mdtime.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/mdtime.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=570"}],"version-history":[{"count":2,"href":"https:\/\/mdtime.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/570\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":590,"href":"https:\/\/mdtime.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/570\/revisions\/590"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/mdtime.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/578"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/mdtime.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=570"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/mdtime.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=570"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/mdtime.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=570"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":535,"date":"2024-05-14T16:56:23","date_gmt":"2024-05-14T20:56:23","guid":{"rendered":"https:\/\/mdtime.com.br\/?p=535"},"modified":"2024-05-15T09:04:58","modified_gmt":"2024-05-15T13:04:58","slug":"seiko-5-sports-comemora-55-anos-de-ultraseven-em-edicao-limitada-de-relogio","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/mdtime.com.br\/2024\/05\/seiko-5-sports-comemora-55-anos-de-ultraseven-em-edicao-limitada-de-relogio\/535\/","title":{"rendered":"Seiko 5 Sports comemora 55 anos de Ultraseven em edi\u00e7\u00e3o limitada de rel\u00f3gio!"},"content":{"rendered":"\n<p class=\"\"><em>Uma Homenagem nost\u00e1lgica ao <\/em>Ultra Guard <em>Cl\u00e1ssico<\/em><\/p>\n\n\n\n<p class=\"\">Em comemora\u00e7\u00e3o ao 55\u00ba anivers\u00e1rio do Ultraseven, a Seiko apresenta uma edi\u00e7\u00e3o limitada do rel\u00f3gio Seiko 5 Sports, um tributo \u00e9pico \u00e0 s\u00e9rie de tokusatsu japonesa que cativou f\u00e3s por gera\u00e7\u00f5es. Inspirado no primeiro Seiko 5 Sports de 1968, este rel\u00f3gio exclusivo ostenta as cores vibrantes e detalhes marcantes da for\u00e7a-tarefa Ultra Guard, incluindo a frase &#8220;For\u00e7a de Defesa Terrestre&#8221; na pulseira de tecido.<\/p>\n\n\n\n<p class=\"\"><strong>Uma Jornada Atrav\u00e9s do Tempo:<\/strong><\/p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><img data-recalc-dims=\"1\" decoding=\"async\" width=\"1024\" height=\"192\" sizes=\"(max-width: 1000px) 100vw, 1000px\" src=\"https:\/\/i0.wp.com\/mdtime.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/05\/slider_01-1024x192.webp?resize=1024%2C192&#038;ssl=1\" alt=\"\" class=\"wp-image-538\"\/><\/figure>\n\n\n\n<p class=\"\">O Ultraseven, sucessor do ic\u00f4nico Ultraman, narra as miss\u00f5es heroicas do Ultra Guard na defesa da Terra contra amea\u00e7as alien\u00edgenas. Para capturar a ess\u00eancia dessa s\u00e9rie atemporal, o rel\u00f3gio apresenta a silhueta inconfund\u00edvel do Ultraseven em um fundo de vidro vermelho, enquanto cada pe\u00e7a \u00e9 numerada individualmente, tornando-a um item de colecionador verdadeiramente \u00fanico.<\/p>\n\n\n\n<p class=\"\"><strong>Detalhes que Fazem a Diferen\u00e7a:<\/strong><\/p>\n\n\n\n<p class=\"\"><strong>Movimento Mec\u00e2nico Autom\u00e1tico:<\/strong> Equipado com o confi\u00e1vel movimento Seiko 4R36, este rel\u00f3gio oferece precis\u00e3o e confiabilidade duradouras.<\/p>\n\n\n\n<p class=\"\"><strong>Caixa de A\u00e7o Inoxid\u00e1vel<\/strong>: Resistente e dur\u00e1vel, a caixa de a\u00e7o inoxid\u00e1vel garante que seu rel\u00f3gio permane\u00e7a impec\u00e1vel ao longo do tempo.<\/p>\n\n\n\n<p class=\"\"><strong>Vidro Hardlex:<\/strong> O vidro Hardlex oferece resist\u00eancia superior contra arranh\u00f5es e rachaduras, protegendo seu mostrador com estilo.<\/p>\n\n\n\n<p class=\"\"><strong>Fundo de Vidro Vermelho Transparente<\/strong>: Revelando a silhueta do Ultraseven em toda sua gl\u00f3ria, o fundo de vidro vermelho torna este rel\u00f3gio uma verdadeira obra de arte.<\/p>\n\n\n\n<p class=\"\"><strong>Pulseira de Tecido com Estampa:<\/strong> A pulseira de tecido confort\u00e1vel e resistente ostenta a frase &#8220;For\u00e7a de Defesa Terrestre&#8221;, conectando voc\u00ea diretamente \u00e0 equipe Ultra Guard.<\/p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-full is-resized\"><img data-recalc-dims=\"1\" decoding=\"async\" width=\"1000\" height=\"1000\" sizes=\"(max-width: 1000px) 100vw, 1000px\" src=\"https:\/\/i0.wp.com\/mdtime.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/05\/Relogio-Seiko-5-Sports-UltraSeven-Double-Anniversary-Limited-Edition-SRPJ79K1-2.webp?resize=1000%2C1000&#038;ssl=1\" alt=\"\" class=\"wp-image-563\" style=\"width:360px;height:auto\"\/><\/figure>\n\n\n\n<p class=\"\"><strong>Uma Edi\u00e7\u00e3o Limitada para os F\u00e3s:<\/strong><\/p>\n\n\n\n<p class=\"\">Com apenas 3.400 unidades dispon\u00edveis a partir de janeiro, o Seiko 5 Sports Ultraseven \u00e9 um item de colecionador imperd\u00edvel para os f\u00e3s da s\u00e9rie e entusiastas de rel\u00f3gios.<\/p>\n\n\n\n<p class=\"\">O Seiko 5 Sports Ultraseven transcende a mera fun\u00e7\u00e3o de marcar o tempo. \u00c9 uma celebra\u00e7\u00e3o da bravura, da amizade e do esp\u00edrito indom\u00e1vel do Ultra Guard. Uma pe\u00e7a \u00fanica que certamente despertar\u00e1 a nostalgia dos f\u00e3s e inspirar\u00e1 as novas gera\u00e7\u00f5es.<\/p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-full is-resized\"><img data-recalc-dims=\"1\" decoding=\"async\" width=\"640\" height=\"640\" sizes=\"(max-width: 1000px) 100vw, 1000px\" src=\"https:\/\/i0.wp.com\/mdtime.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/05\/image-1-jpg.webp?resize=640%2C640&#038;ssl=1\" alt=\"\" class=\"wp-image-565\" style=\"width:397px;height:auto\"\/><\/figure>\n\n\n\n<p class=\"\"><a style=\"color:#0000FF;\" href=\"https:\/\/marciodesignerstore.com.br\/produtos\/srpj79b1-s1qx-el\/\">Seja um dos 3.400 Guardi\u00f5es e Adquira J\u00e1 o Seu Seiko 5 Sports Ultraseven!<\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Uma Homenagem nost\u00e1lgica ao Ultra Guard Cl\u00e1ssico Em comemora\u00e7\u00e3o ao 55\u00ba anivers\u00e1rio do Ultraseven, a Seiko apresenta uma edi\u00e7\u00e3o limitada do rel\u00f3gio Seiko 5 Sports, um tributo \u00e9pico \u00e0 s\u00e9rie de tokusatsu japonesa que cativou f\u00e3s por gera\u00e7\u00f5es. Inspirado no primeiro Seiko 5 Sports de 1968, este rel\u00f3gio exclusivo ostenta as cores vibrantes e detalhes [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":536,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"nf_dc_page":"","_uag_custom_page_level_css":"","site-sidebar-layout":"default","site-content-layout":"","ast-site-content-layout":"","site-content-style":"default","site-sidebar-style":"default","ast-global-header-display":"","ast-banner-title-visibility":"","ast-main-header-display":"","ast-hfb-above-header-display":"","ast-hfb-below-header-display":"","ast-hfb-mobile-header-display":"","site-post-title":"","ast-breadcrumbs-content":"","ast-featured-img":"","footer-sml-layout":"","theme-transparent-header-meta":"","adv-header-id-meta":"","stick-header-meta":"","header-above-stick-meta":"","header-main-stick-meta":"","header-below-stick-meta":"","astra-migrate-meta-layouts":"default","ast-page-background-enabled":"default","ast-page-background-meta":{"desktop":{"background-color":"var(--ast-global-color-4)","background-image":"","background-repeat":"repeat","background-position":"center center","background-size":"auto","background-attachment":"scroll","background-type":"","background-media":"","overlay-type":"","overlay-color":"","overlay-opacity":"","overlay-gradient":""},"tablet":{"background-color":"","background-image":"","background-repeat":"repeat","background-position":"center center","background-size":"auto","background-attachment":"scroll","background-type":"","background-media":"","overlay-type":"","overlay-color":"","overlay-opacity":"","overlay-gradient":""},"mobile":{"background-color":"","background-image":"","background-repeat":"repeat","background-position":"center center","background-size":"auto","background-attachment":"scroll","background-type":"","background-media":"","overlay-type":"","overlay-color":"","overlay-opacity":"","overlay-gradient":""}},"ast-content-background-meta":{"desktop":{"background-color":"var(--ast-global-color-5)","background-image":"","background-repeat":"repeat","background-position":"center center","background-size":"auto","background-attachment":"scroll","background-type":"","background-media":"","overlay-type":"","overlay-color":"","overlay-opacity":"","overlay-gradient":""},"tablet":{"background-color":"var(--ast-global-color-5)","background-image":"","background-repeat":"repeat","background-position":"center center","background-size":"auto","background-attachment":"scroll","background-type":"","background-media":"","overlay-type":"","overlay-color":"","overlay-opacity":"","overlay-gradient":""},"mobile":{"background-color":"var(--ast-global-color-5)","background-image":"","background-repeat":"repeat","background-position":"center center","background-size":"auto","background-attachment":"scroll","background-type":"","background-media":"","overlay-type":"","overlay-color":"","overlay-opacity":"","overlay-gradient":""}},"iawp_total_views":24,"footnotes":""},"categories":[7],"tags":[],"class_list":["post-535","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-review"],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v24.3 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Seiko 5 Sports comemora 55 anos de Ultraseven em edi\u00e7\u00e3o limitada de rel\u00f3gio! MD Time | Rel\u00f3gios que contam hist\u00f3ria<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/mdtime.com.br\/2024\/05\/seiko-5-sports-comemora-55-anos-de-ultraseven-em-edicao-limitada-de-relogio\/535\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Seiko 5 Sports comemora 55 anos de Ultraseven em edi\u00e7\u00e3o limitada de rel\u00f3gio! MD Time | Rel\u00f3gios que contam hist\u00f3ria\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Uma Homenagem nost\u00e1lgica ao Ultra Guard Cl\u00e1ssico Em comemora\u00e7\u00e3o ao 55\u00ba anivers\u00e1rio do Ultraseven, a Seiko apresenta uma edi\u00e7\u00e3o limitada do rel\u00f3gio Seiko 5 Sports, um tributo \u00e9pico \u00e0 s\u00e9rie de tokusatsu japonesa que cativou f\u00e3s por gera\u00e7\u00f5es. Inspirado no primeiro Seiko 5 Sports de 1968, este rel\u00f3gio exclusivo ostenta as cores vibrantes e detalhes [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/mdtime.com.br\/2024\/05\/seiko-5-sports-comemora-55-anos-de-ultraseven-em-edicao-limitada-de-relogio\/535\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"MD Time | Rel\u00f3gios que contam hist\u00f3ria\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/marciodesigneroficial\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2024-05-14T20:56:23+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2024-05-15T13:04:58+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/mdtime.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/05\/banner_01_x15-jpg.webp\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"960\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"540\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"Ariel Francisco\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Ariel Francisco\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"3 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/mdtime.com.br\/2024\/05\/seiko-5-sports-comemora-55-anos-de-ultraseven-em-edicao-limitada-de-relogio\/535\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/mdtime.com.br\/2024\/05\/seiko-5-sports-comemora-55-anos-de-ultraseven-em-edicao-limitada-de-relogio\/535\/\"},\"author\":{\"name\":\"Ariel Francisco\",\"@id\":\"https:\/\/mdtime.com.br\/#\/schema\/person\/4061d2664e128fc0c86402187f54d2b7\"},\"headline\":\"Seiko 5 Sports comemora 55 anos de Ultraseven em edi\u00e7\u00e3o limitada de rel\u00f3gio!\",\"datePublished\":\"2024-05-14T20:56:23+00:00\",\"dateModified\":\"2024-05-15T13:04:58+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/mdtime.com.br\/2024\/05\/seiko-5-sports-comemora-55-anos-de-ultraseven-em-edicao-limitada-de-relogio\/535\/\"},\"wordCount\":391,\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/mdtime.com.br\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/mdtime.com.br\/2024\/05\/seiko-5-sports-comemora-55-anos-de-ultraseven-em-edicao-limitada-de-relogio\/535\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/i0.wp.com\/mdtime.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/05\/banner_01_x15-jpg.webp?fit=960%2C540&ssl=1\",\"articleSection\":[\"Review\"],\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/mdtime.com.br\/2024\/05\/seiko-5-sports-comemora-55-anos-de-ultraseven-em-edicao-limitada-de-relogio\/535\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/mdtime.com.br\/2024\/05\/seiko-5-sports-comemora-55-anos-de-ultraseven-em-edicao-limitada-de-relogio\/535\/\",\"url\":\"https:\/\/mdtime.com.br\/2024\/05\/seiko-5-sports-comemora-55-anos-de-ultraseven-em-edicao-limitada-de-relogio\/535\/\",\"name\":\"Seiko 5 Sports comemora 55 anos de Ultraseven em edi\u00e7\u00e3o limitada de rel\u00f3gio! MD Time | Rel\u00f3gios que contam hist\u00f3ria\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/mdtime.com.br\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/mdtime.com.br\/2024\/05\/seiko-5-sports-comemora-55-anos-de-ultraseven-em-edicao-limitada-de-relogio\/535\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/mdtime.com.br\/2024\/05\/seiko-5-sports-comemora-55-anos-de-ultraseven-em-edicao-limitada-de-relogio\/535\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/i0.wp.com\/mdtime.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/05\/banner_01_x15-jpg.webp?fit=960%2C540&ssl=1\",\"datePublished\":\"2024-05-14T20:56:23+00:00\",\"dateModified\":\"2024-05-15T13:04:58+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/mdtime.com.br\/2024\/05\/seiko-5-sports-comemora-55-anos-de-ultraseven-em-edicao-limitada-de-relogio\/535\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/mdtime.com.br\/2024\/05\/seiko-5-sports-comemora-55-anos-de-ultraseven-em-edicao-limitada-de-relogio\/535\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/mdtime.com.br\/2024\/05\/seiko-5-sports-comemora-55-anos-de-ultraseven-em-edicao-limitada-de-relogio\/535\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/i0.wp.com\/mdtime.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/05\/banner_01_x15-jpg.webp?fit=960%2C540&ssl=1\",\"contentUrl\":\"https:\/\/i0.wp.com\/mdtime.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/05\/banner_01_x15-jpg.webp?fit=960%2C540&ssl=1\",\"width\":960,\"height\":540},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/mdtime.com.br\/2024\/05\/seiko-5-sports-comemora-55-anos-de-ultraseven-em-edicao-limitada-de-relogio\/535\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/mdtime.com.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Seiko 5 Sports comemora 55 anos de Ultraseven em edi\u00e7\u00e3o limitada de rel\u00f3gio!\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/mdtime.com.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/mdtime.com.br\/\",\"name\":\"MD Time - Rel\u00f3gios que contam hist\u00f3rias\",\"description\":\"Rel\u00f3gios que contam hist\u00f3ria\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/mdtime.com.br\/#organization\"},\"alternateName\":\"MD Time Blog\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/mdtime.com.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":{\"@type\":\"PropertyValueSpecification\",\"valueRequired\":true,\"valueName\":\"search_term_string\"}}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/mdtime.com.br\/#organization\",\"name\":\"MD Time | Rel\u00f3gios que contam hist\u00f3ria\",\"alternateName\":\"Blog MD Time\",\"url\":\"https:\/\/mdtime.com.br\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/mdtime.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/i0.wp.com\/mdtime.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/LOGO_MD-TIME_FUNDO-AZUL_PADRAO.png?fit=1920%2C1920&ssl=1\",\"contentUrl\":\"https:\/\/i0.wp.com\/mdtime.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/LOGO_MD-TIME_FUNDO-AZUL_PADRAO.png?fit=1920%2C1920&ssl=1\",\"width\":1920,\"height\":1920,\"caption\":\"MD Time | Rel\u00f3gios que contam hist\u00f3ria\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/mdtime.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/marciodesigneroficial\",\"https:\/\/www.instagram.com\/marciodesigneroficial\/\",\"https:\/\/www.tiktok.com\/@marciodesigneroficial\",\"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UC42YPkhpUyaTAORATEk2cVw\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/mdtime.com.br\/#\/schema\/person\/4061d2664e128fc0c86402187f54d2b7\",\"name\":\"Ariel Francisco\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/mdtime.com.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/d5372e87dcf4d26f44279a7fc8e09b2d?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/d5372e87dcf4d26f44279a7fc8e09b2d?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"Ariel Francisco\"},\"url\":\"https:\/\/mdtime.com.br\/author\/arielfrancisco\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Seiko 5 Sports comemora 55 anos de Ultraseven em edi\u00e7\u00e3o limitada de rel\u00f3gio! MD Time | Rel\u00f3gios que contam hist\u00f3ria","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/mdtime.com.br\/2024\/05\/seiko-5-sports-comemora-55-anos-de-ultraseven-em-edicao-limitada-de-relogio\/535\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"Seiko 5 Sports comemora 55 anos de Ultraseven em edi\u00e7\u00e3o limitada de rel\u00f3gio! MD Time | Rel\u00f3gios que contam hist\u00f3ria","og_description":"Uma Homenagem nost\u00e1lgica ao Ultra Guard Cl\u00e1ssico Em comemora\u00e7\u00e3o ao 55\u00ba anivers\u00e1rio do Ultraseven, a Seiko apresenta uma edi\u00e7\u00e3o limitada do rel\u00f3gio Seiko 5 Sports, um tributo \u00e9pico \u00e0 s\u00e9rie de tokusatsu japonesa que cativou f\u00e3s por gera\u00e7\u00f5es. Inspirado no primeiro Seiko 5 Sports de 1968, este rel\u00f3gio exclusivo ostenta as cores vibrantes e detalhes [&hellip;]","og_url":"https:\/\/mdtime.com.br\/2024\/05\/seiko-5-sports-comemora-55-anos-de-ultraseven-em-edicao-limitada-de-relogio\/535\/","og_site_name":"MD Time | Rel\u00f3gios que contam hist\u00f3ria","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/marciodesigneroficial","article_published_time":"2024-05-14T20:56:23+00:00","article_modified_time":"2024-05-15T13:04:58+00:00","og_image":[{"width":960,"height":540,"url":"https:\/\/mdtime.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/05\/banner_01_x15-jpg.webp","type":"image\/jpeg"}],"author":"Ariel Francisco","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"Ariel Francisco","Est. tempo de leitura":"3 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/mdtime.com.br\/2024\/05\/seiko-5-sports-comemora-55-anos-de-ultraseven-em-edicao-limitada-de-relogio\/535\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/mdtime.com.br\/2024\/05\/seiko-5-sports-comemora-55-anos-de-ultraseven-em-edicao-limitada-de-relogio\/535\/"},"author":{"name":"Ariel Francisco","@id":"https:\/\/mdtime.com.br\/#\/schema\/person\/4061d2664e128fc0c86402187f54d2b7"},"headline":"Seiko 5 Sports comemora 55 anos de Ultraseven em edi\u00e7\u00e3o limitada de rel\u00f3gio!","datePublished":"2024-05-14T20:56:23+00:00","dateModified":"2024-05-15T13:04:58+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/mdtime.com.br\/2024\/05\/seiko-5-sports-comemora-55-anos-de-ultraseven-em-edicao-limitada-de-relogio\/535\/"},"wordCount":391,"commentCount":0,"publisher":{"@id":"https:\/\/mdtime.com.br\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/mdtime.com.br\/2024\/05\/seiko-5-sports-comemora-55-anos-de-ultraseven-em-edicao-limitada-de-relogio\/535\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/i0.wp.com\/mdtime.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/05\/banner_01_x15-jpg.webp?fit=960%2C540&ssl=1","articleSection":["Review"],"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"CommentAction","name":"Comment","target":["https:\/\/mdtime.com.br\/2024\/05\/seiko-5-sports-comemora-55-anos-de-ultraseven-em-edicao-limitada-de-relogio\/535\/#respond"]}]},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/mdtime.com.br\/2024\/05\/seiko-5-sports-comemora-55-anos-de-ultraseven-em-edicao-limitada-de-relogio\/535\/","url":"https:\/\/mdtime.com.br\/2024\/05\/seiko-5-sports-comemora-55-anos-de-ultraseven-em-edicao-limitada-de-relogio\/535\/","name":"Seiko 5 Sports comemora 55 anos de Ultraseven em edi\u00e7\u00e3o limitada de rel\u00f3gio! MD Time | Rel\u00f3gios que contam hist\u00f3ria","isPartOf":{"@id":"https:\/\/mdtime.com.br\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/mdtime.com.br\/2024\/05\/seiko-5-sports-comemora-55-anos-de-ultraseven-em-edicao-limitada-de-relogio\/535\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/mdtime.com.br\/2024\/05\/seiko-5-sports-comemora-55-anos-de-ultraseven-em-edicao-limitada-de-relogio\/535\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/i0.wp.com\/mdtime.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/05\/banner_01_x15-jpg.webp?fit=960%2C540&ssl=1","datePublished":"2024-05-14T20:56:23+00:00","dateModified":"2024-05-15T13:04:58+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/mdtime.com.br\/2024\/05\/seiko-5-sports-comemora-55-anos-de-ultraseven-em-edicao-limitada-de-relogio\/535\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/mdtime.com.br\/2024\/05\/seiko-5-sports-comemora-55-anos-de-ultraseven-em-edicao-limitada-de-relogio\/535\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/mdtime.com.br\/2024\/05\/seiko-5-sports-comemora-55-anos-de-ultraseven-em-edicao-limitada-de-relogio\/535\/#primaryimage","url":"https:\/\/i0.wp.com\/mdtime.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/05\/banner_01_x15-jpg.webp?fit=960%2C540&ssl=1","contentUrl":"https:\/\/i0.wp.com\/mdtime.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/05\/banner_01_x15-jpg.webp?fit=960%2C540&ssl=1","width":960,"height":540},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/mdtime.com.br\/2024\/05\/seiko-5-sports-comemora-55-anos-de-ultraseven-em-edicao-limitada-de-relogio\/535\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/mdtime.com.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Seiko 5 Sports comemora 55 anos de Ultraseven em edi\u00e7\u00e3o limitada de rel\u00f3gio!"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/mdtime.com.br\/#website","url":"https:\/\/mdtime.com.br\/","name":"MD Time - Rel\u00f3gios que contam hist\u00f3rias","description":"Rel\u00f3gios que contam hist\u00f3ria","publisher":{"@id":"https:\/\/mdtime.com.br\/#organization"},"alternateName":"MD Time Blog","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/mdtime.com.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":{"@type":"PropertyValueSpecification","valueRequired":true,"valueName":"search_term_string"}}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/mdtime.com.br\/#organization","name":"MD Time | Rel\u00f3gios que contam hist\u00f3ria","alternateName":"Blog MD Time","url":"https:\/\/mdtime.com.br\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/mdtime.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/i0.wp.com\/mdtime.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/LOGO_MD-TIME_FUNDO-AZUL_PADRAO.png?fit=1920%2C1920&ssl=1","contentUrl":"https:\/\/i0.wp.com\/mdtime.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/LOGO_MD-TIME_FUNDO-AZUL_PADRAO.png?fit=1920%2C1920&ssl=1","width":1920,"height":1920,"caption":"MD Time | Rel\u00f3gios que contam hist\u00f3ria"},"image":{"@id":"https:\/\/mdtime.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/marciodesigneroficial","https:\/\/www.instagram.com\/marciodesigneroficial\/","https:\/\/www.tiktok.com\/@marciodesigneroficial","https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UC42YPkhpUyaTAORATEk2cVw"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/mdtime.com.br\/#\/schema\/person\/4061d2664e128fc0c86402187f54d2b7","name":"Ariel Francisco","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/mdtime.com.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/d5372e87dcf4d26f44279a7fc8e09b2d?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/d5372e87dcf4d26f44279a7fc8e09b2d?s=96&d=mm&r=g","caption":"Ariel Francisco"},"url":"https:\/\/mdtime.com.br\/author\/arielfrancisco\/"}]}},"uagb_featured_image_src":{"full":["https:\/\/i0.wp.com\/mdtime.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/05\/banner_01_x15-jpg.webp?fit=960%2C540&ssl=1",960,540,false],"thumbnail":["https:\/\/i0.wp.com\/mdtime.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/05\/banner_01_x15-jpg.webp?resize=150%2C150&ssl=1",150,150,true],"medium":["https:\/\/i0.wp.com\/mdtime.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/05\/banner_01_x15-jpg.webp?fit=300%2C169&ssl=1",300,169,true],"medium_large":["https:\/\/i0.wp.com\/mdtime.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/05\/banner_01_x15-jpg.webp?fit=768%2C432&ssl=1",768,432,true],"large":["https:\/\/i0.wp.com\/mdtime.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/05\/banner_01_x15-jpg.webp?fit=960%2C540&ssl=1",960,540,true],"1536x1536":["https:\/\/i0.wp.com\/mdtime.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/05\/banner_01_x15-jpg.webp?fit=960%2C540&ssl=1",960,540,true],"2048x2048":["https:\/\/i0.wp.com\/mdtime.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/05\/banner_01_x15-jpg.webp?fit=960%2C540&ssl=1",960,540,true]},"uagb_author_info":{"display_name":"Ariel Francisco","author_link":"https:\/\/mdtime.com.br\/author\/arielfrancisco\/"},"uagb_comment_info":0,"uagb_excerpt":"Uma Homenagem nost\u00e1lgica ao Ultra Guard Cl\u00e1ssico Em comemora\u00e7\u00e3o ao 55\u00ba anivers\u00e1rio do Ultraseven, a Seiko apresenta uma edi\u00e7\u00e3o limitada do rel\u00f3gio Seiko 5 Sports, um tributo \u00e9pico \u00e0 s\u00e9rie de tokusatsu japonesa que cativou f\u00e3s por gera\u00e7\u00f5es. Inspirado no primeiro Seiko 5 Sports de 1968, este rel\u00f3gio exclusivo ostenta as cores vibrantes e detalhes&hellip;","rttpg_featured_image_url":{"full":["https:\/\/i0.wp.com\/mdtime.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/05\/banner_01_x15-jpg.webp?fit=960%2C540&ssl=1",960,540,false],"landscape":["https:\/\/mdtime.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/05\/banner_01_x15-jpg.webp",960,540,false],"portraits":["https:\/\/mdtime.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/05\/banner_01_x15-jpg.webp",960,540,false],"thumbnail":["https:\/\/i0.wp.com\/mdtime.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/05\/banner_01_x15-jpg.webp?resize=150%2C150&ssl=1",150,150,true],"medium":["https:\/\/i0.wp.com\/mdtime.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/05\/banner_01_x15-jpg.webp?fit=300%2C169&ssl=1",300,169,true],"large":["https:\/\/i0.wp.com\/mdtime.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/05\/banner_01_x15-jpg.webp?fit=960%2C540&ssl=1",960,540,true],"1536x1536":["https:\/\/i0.wp.com\/mdtime.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/05\/banner_01_x15-jpg.webp?fit=960%2C540&ssl=1",960,540,true],"2048x2048":["https:\/\/i0.wp.com\/mdtime.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/05\/banner_01_x15-jpg.webp?fit=960%2C540&ssl=1",960,540,true]},"rttpg_author":{"display_name":"Ariel Francisco","author_link":"https:\/\/mdtime.com.br\/author\/arielfrancisco\/"},"rttpg_comment":0,"rttpg_category":"<a href=\"https:\/\/mdtime.com.br\/Categorias\/review\/\" rel=\"category tag\">Review<\/a>","rttpg_excerpt":"Uma Homenagem nost\u00e1lgica ao Ultra Guard Cl\u00e1ssico Em comemora\u00e7\u00e3o ao 55\u00ba anivers\u00e1rio do Ultraseven, a Seiko apresenta uma edi\u00e7\u00e3o limitada do rel\u00f3gio Seiko 5 Sports, um tributo \u00e9pico \u00e0 s\u00e9rie de tokusatsu japonesa que cativou f\u00e3s por gera\u00e7\u00f5es. Inspirado no primeiro Seiko 5 Sports de 1968, este rel\u00f3gio exclusivo ostenta as cores vibrantes e detalhes&hellip;","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/mdtime.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/535","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/mdtime.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/mdtime.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/mdtime.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/mdtime.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=535"}],"version-history":[{"count":3,"href":"https:\/\/mdtime.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/535\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":566,"href":"https:\/\/mdtime.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/535\/revisions\/566"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/mdtime.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/536"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/mdtime.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=535"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/mdtime.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=535"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/mdtime.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=535"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":527,"date":"2024-05-14T16:36:28","date_gmt":"2024-05-14T20:36:28","guid":{"rendered":"https:\/\/mdtime.com.br\/?p=527"},"modified":"2024-05-14T17:51:03","modified_gmt":"2024-05-14T21:51:03","slug":"g-shock-carbon-edition-40o-aniversario-celebrando-40-anos-de-resistencia-e-design-inovador","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/mdtime.com.br\/2024\/05\/g-shock-carbon-edition-40o-aniversario-celebrando-40-anos-de-resistencia-e-design-inovador\/527\/","title":{"rendered":"G-SHOCK Carbon Edition 40\u00ba Anivers\u00e1rio: Celebrando 40 Anos de Resist\u00eancia e Design Inovador"},"content":{"rendered":"\n<figure class=\"wp-block-image aligncenter size-full is-resized\"><img decoding=\"async\" width=\"1440\" height=\"1080\" sizes=\"(max-width: 1000px) 100vw, 1000px\" src=\"https:\/\/mdtime.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/05\/GCW-B5000UN_kv.avif\" alt=\"\" class=\"wp-image-532\" style=\"width:603px;height:auto\"\/><\/figure>\n\n\n\n<p class=\"\"><strong>Comemore 40 anos de G-SHOCK com a Carbon Edition:<\/strong> Uma linha ousada que combina o melhor da tecnologia com design vanguardista, marcando a busca incessante da marca pela resist\u00eancia m\u00e1xima. Mais que um rel\u00f3gio, a Carbon Edition \u00e9 um s\u00edmbolo de for\u00e7a e um tributo \u00e0 heran\u00e7a ic\u00f4nica da G-SHOCK.<\/p>\n\n\n\n<p class=\"\">Desde o lan\u00e7amento do DW-5000, a G-SHOCK se consolidou como um s\u00edmbolo de funcionalidade, desempenho e materiais de vanguarda. A Carbon Edition do 40\u00ba anivers\u00e1rio eleva essa tradi\u00e7\u00e3o a um novo patamar, incorporando tr\u00eas tipos distintos de carbono na caixa, na pulseira e na moldura.<\/p>\n\n\n\n<p class=\"\"><strong>Destaques:<\/strong><\/p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image aligncenter size-full is-resized\"><img decoding=\"async\" width=\"1080\" height=\"810\" sizes=\"(max-width: 1000px) 100vw, 1000px\" src=\"https:\/\/mdtime.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/05\/GCW-B5000UN-1_side.avif\" alt=\"\" class=\"wp-image-561\" style=\"width:510px;height:auto\"\/><\/figure>\n\n\n\n<ul class=\"wp-block-list\">\n<li class=\"\"><strong>Materiais de Carbono de Alta Tecnologia:<\/strong> A caixa, a pulseira e a moldura s\u00e3o fabricadas com tr\u00eas tipos distintos de carbono, proporcionando leveza, rigidez e resist\u00eancia excepcionais.<br><\/li>\n\n\n\n<li class=\"\"><strong>Design Inspirado no Espa\u00e7o:<\/strong> As cores remetem \u00e0 beleza m\u00edstica da Via L\u00e1ctea, com duas op\u00e7\u00f5es:\n<ul class=\"wp-block-list\">\n<li class=\"\"><strong>GCW-B5000UN-1:<\/strong> Preto e cinza em um padr\u00e3o misto, representando a vastid\u00e3o do espa\u00e7o.<\/li>\n\n\n\n<li class=\"\"><strong>GCW-B5000UN-6:<\/strong> Fibra de carbono preta combinada com resina azul, rosa e manchas de opala, evocando a nebulosidade c\u00f3smica.<\/li>\n\n\n\n<li class=\"\"><\/li>\n<\/ul>\n<\/li>\n\n\n\n<li class=\"\"><strong>Funcionalidade Completa:<\/strong> Al\u00e9m do estilo incompar\u00e1vel, a Carbon Edition oferece recursos avan\u00e7ados como:\n<ul class=\"wp-block-list\">\n<li class=\"\">Conectividade Bluetooth\u00ae para sincroniza\u00e7\u00e3o com smartphone<\/li>\n\n\n\n<li class=\"\">Multiband 6 para hora precisa em qualquer lugar do mundo<\/li>\n\n\n\n<li class=\"\">Tough Solar para carregamento por energia solar<\/li>\n\n\n\n<li class=\"\">Ilumina\u00e7\u00e3o LED Super Brilhante para visibilidade perfeita<\/li>\n\n\n\n<li class=\"\">Hora Mundial com hor\u00e1rio de 48 cidades<\/li>\n\n\n\n<li class=\"\">Exibi\u00e7\u00e3o do Dia em Seis Idiomas<\/li>\n\n\n\n<li class=\"\">Cristal de Safira resistente a arranh\u00f5es<\/li>\n\n\n\n<li class=\"\">Caixa Monobloco de Carbono para robustez e leveza<\/li>\n\n\n\n<li class=\"\">Logotipo Comemorativo dos 40 anos desenhado por Eric Haze<br><\/li>\n<\/ul>\n<\/li>\n\n\n\n<li class=\"\"><strong>Exclusividade:<\/strong> Cada rel\u00f3gio possui um padr\u00e3o, tom de cor e distribui\u00e7\u00e3o de opala \u00fanicos, devido \u00e0s caracter\u00edsticas do carbono forjado. Uma verdadeira obra de arte para colecionadores.<\/li>\n<\/ul>\n\n\n\n<p class=\"\"><strong>Evolu\u00e7\u00e3o em Carbono:<\/strong> Homenageando o legado do DW-5000 original, a Carbon Edition eleva a engenharia a um novo patamar. A moldura e a pulseira s\u00e3o moldadas em carbono forjado, um material leve e resistente que permite formas complexas. O fecho dobr\u00e1vel utiliza carbono multicamadas para uma flexibilidade excepcional. A caixa monobloco, em resina refor\u00e7ada com fibra de carbono, garante robustez inigual\u00e1vel.<\/p>\n\n\n\n<p class=\"\">Com valor sugerido de R$ 13.899,00 e dispon\u00edvel no Brasil a partir de Maio\/2024, o <strong>G-SHOCK Carbon Edition 40\u00ba Anivers\u00e1rio<\/strong> \u00e9 mais do que um rel\u00f3gio, um s\u00edmbolo da busca incessante pela excel\u00eancia e um tributo \u00e0 heran\u00e7a inigual\u00e1vel da G-SHOCK.<\/p>\n\n\n\t\t\t\t\t<div\n\t\t\t\t\t\tclass=\"wp-block-uagb-image-gallery uagb-block-fdf37aba     \"\n\t\t\t\t\t\tstyle=\"\"\n\t\t\t\t\t>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"spectra-image-gallery spectra-image-gallery__layout--grid spectra-image-gallery__layout--grid-col-3 spectra-image-gallery__layout--grid-col-tab-3 spectra-image-gallery__layout--grid-col-mob-2\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<div class='spectra-image-gallery__media-wrapper' data-spectra-gallery-image-id='556' tabindex=\"0\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"spectra-image-gallery__media spectra-image-gallery__media--grid\">\n\t\t\t\t<picture>\n\t\t\t\t\t<source media=\"(min-width: 1024px)\" srcset=\"https:\/\/mdtime.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/05\/GCW-B5000UN-6_buckle-2-1024x1024.webp\">\n\t\t\t\t\t<source media=\"(min-width: 768px)\" srcset=\"https:\/\/mdtime.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/05\/GCW-B5000UN-6_buckle-2-1024x1024.webp\">\n\t\t\t\t\t<img data-recalc-dims=\"1\" height=\"300\" width=\"300\" decoding=\"async\" class=\"spectra-image-gallery__media-thumbnail spectra-image-gallery__media-thumbnail--grid\" src=\"https:\/\/i0.wp.com\/mdtime.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/05\/GCW-B5000UN-6_buckle-2-300x300.webp?resize=300%2C300&#038;ssl=1\" alt=\"\" loading=\"lazy\" \/>\n\t\t\t\t<\/picture>\n\t\t\t\t<div class=\"spectra-image-gallery__media-thumbnail-blurrer\"><\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"spectra-image-gallery__media-thumbnail-caption-wrapper spectra-image-gallery__media-thumbnail-caption-wrapper--overlay\"><\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<div class='spectra-image-gallery__media-wrapper' data-spectra-gallery-image-id='557' tabindex=\"0\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"spectra-image-gallery__media spectra-image-gallery__media--grid\">\n\t\t\t\t<picture>\n\t\t\t\t\t<source media=\"(min-width: 1024px)\" srcset=\"https:\/\/mdtime.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/05\/GCW-B5000UN-1_side-1-1024x768.webp\">\n\t\t\t\t\t<source media=\"(min-width: 768px)\" srcset=\"https:\/\/mdtime.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/05\/GCW-B5000UN-1_side-1-1024x768.webp\">\n\t\t\t\t\t<img data-recalc-dims=\"1\" height=\"225\" width=\"300\" decoding=\"async\" class=\"spectra-image-gallery__media-thumbnail spectra-image-gallery__media-thumbnail--grid\" src=\"https:\/\/i0.wp.com\/mdtime.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/05\/GCW-B5000UN-1_side-1-300x225.webp?resize=300%2C225&#038;ssl=1\" alt=\"\" loading=\"lazy\" \/>\n\t\t\t\t<\/picture>\n\t\t\t\t<div class=\"spectra-image-gallery__media-thumbnail-blurrer\"><\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"spectra-image-gallery__media-thumbnail-caption-wrapper spectra-image-gallery__media-thumbnail-caption-wrapper--overlay\"><\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<div class='spectra-image-gallery__media-wrapper' data-spectra-gallery-image-id='558' tabindex=\"0\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"spectra-image-gallery__media spectra-image-gallery__media--grid\">\n\t\t\t\t<picture>\n\t\t\t\t\t<source media=\"(min-width: 1024px)\" srcset=\"https:\/\/mdtime.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/05\/WhatsApp-Image-2024-05-14-at-14.56.19-1-jpeg.webp\">\n\t\t\t\t\t<source media=\"(min-width: 768px)\" srcset=\"https:\/\/mdtime.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/05\/WhatsApp-Image-2024-05-14-at-14.56.19-1-jpeg.webp\">\n\t\t\t\t\t<img data-recalc-dims=\"1\" height=\"169\" width=\"300\" decoding=\"async\" class=\"spectra-image-gallery__media-thumbnail spectra-image-gallery__media-thumbnail--grid\" src=\"https:\/\/i0.wp.com\/mdtime.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/05\/WhatsApp-Image-2024-05-14-at-14.56.19-1-300x169.webp?resize=300%2C169&#038;ssl=1\" alt=\"\" loading=\"lazy\" \/>\n\t\t\t\t<\/picture>\n\t\t\t\t<div class=\"spectra-image-gallery__media-thumbnail-blurrer\"><\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"spectra-image-gallery__media-thumbnail-caption-wrapper spectra-image-gallery__media-thumbnail-caption-wrapper--overlay\"><\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<div class='spectra-image-gallery__control-lightbox' tabindex='0'>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"swiper spectra-image-gallery__control-lightbox--main\" dir=\"\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"swiper-wrapper\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"swiper-slide\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<img class=\"swiper-lazy\" data-src=\"https:\/\/mdtime.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/05\/GCW-B5000UN-6_buckle-2-jpg.webp\" alt=\"\"\/>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"swiper-lazy-preloader swiper-lazy-preloader-white\"><\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"swiper-slide\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<img class=\"swiper-lazy\" data-src=\"https:\/\/mdtime.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/05\/GCW-B5000UN-1_side-1-jpg.webp\" alt=\"\"\/>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"swiper-lazy-preloader swiper-lazy-preloader-white\"><\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"swiper-slide\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<img class=\"swiper-lazy\" data-src=\"https:\/\/mdtime.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/05\/WhatsApp-Image-2024-05-14-at-14.56.19-1-jpeg.webp\" alt=\"\"\/>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"swiper-lazy-preloader swiper-lazy-preloader-white\"><\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<div class=\"swiper-button-next\"><\/div>\n\t\t\t\t\t<div class=\"swiper-button-prev\"><\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<button class='spectra-image-gallery__control-lightbox--close' aria-label=\"Close\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<svg xmlns=\"https:\/\/www.w3.org\/2000\/svg\" viewBox= \"0 0 320 512\"><path d=\"M310.6 361.4c12.5 12.5 12.5 32.75 0 45.25C304.4 412.9 296.2 416 288 416s-16.38-3.125-22.62-9.375L160 301.3L54.63 406.6C48.38 412.9 40.19 416 32 416S15.63 412.9 9.375 406.6c-12.5-12.5-12.5-32.75 0-45.25l105.4-105.4L9.375 150.6c-12.5-12.5-12.5-32.75 0-45.25s32.75-12.5 45.25 0L160 210.8l105.4-105.4c12.5-12.5 32.75-12.5 45.25 0s12.5 32.75 0 45.25l-105.4 105.4L310.6 361.4z\"><\/path><\/svg>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/button>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Comemore 40 anos de G-SHOCK com a Carbon Edition: Uma linha ousada que combina o melhor da tecnologia com design vanguardista, marcando a busca incessante da marca pela resist\u00eancia m\u00e1xima. Mais que um rel\u00f3gio, a Carbon Edition \u00e9 um s\u00edmbolo de for\u00e7a e um tributo \u00e0 heran\u00e7a ic\u00f4nica da G-SHOCK. Desde o lan\u00e7amento do DW-5000, [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":528,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"nf_dc_page":"","_uag_custom_page_level_css":"","site-sidebar-layout":"default","site-content-layout":"","ast-site-content-layout":"","site-content-style":"default","site-sidebar-style":"default","ast-global-header-display":"","ast-banner-title-visibility":"","ast-main-header-display":"","ast-hfb-above-header-display":"","ast-hfb-below-header-display":"","ast-hfb-mobile-header-display":"","site-post-title":"","ast-breadcrumbs-content":"","ast-featured-img":"","footer-sml-layout":"","theme-transparent-header-meta":"","adv-header-id-meta":"","stick-header-meta":"","header-above-stick-meta":"","header-main-stick-meta":"","header-below-stick-meta":"","astra-migrate-meta-layouts":"default","ast-page-background-enabled":"default","ast-page-background-meta":{"desktop":{"background-color":"var(--ast-global-color-4)","background-image":"","background-repeat":"repeat","background-position":"center center","background-size":"auto","background-attachment":"scroll","background-type":"","background-media":"","overlay-type":"","overlay-color":"","overlay-opacity":"","overlay-gradient":""},"tablet":{"background-color":"","background-image":"","background-repeat":"repeat","background-position":"center center","background-size":"auto","background-attachment":"scroll","background-type":"","background-media":"","overlay-type":"","overlay-color":"","overlay-opacity":"","overlay-gradient":""},"mobile":{"background-color":"","background-image":"","background-repeat":"repeat","background-position":"center center","background-size":"auto","background-attachment":"scroll","background-type":"","background-media":"","overlay-type":"","overlay-color":"","overlay-opacity":"","overlay-gradient":""}},"ast-content-background-meta":{"desktop":{"background-color":"var(--ast-global-color-5)","background-image":"","background-repeat":"repeat","background-position":"center center","background-size":"auto","background-attachment":"scroll","background-type":"","background-media":"","overlay-type":"","overlay-color":"","overlay-opacity":"","overlay-gradient":""},"tablet":{"background-color":"var(--ast-global-color-5)","background-image":"","background-repeat":"repeat","background-position":"center center","background-size":"auto","background-attachment":"scroll","background-type":"","background-media":"","overlay-type":"","overlay-color":"","overlay-opacity":"","overlay-gradient":""},"mobile":{"background-color":"var(--ast-global-color-5)","background-image":"","background-repeat":"repeat","background-position":"center center","background-size":"auto","background-attachment":"scroll","background-type":"","background-media":"","overlay-type":"","overlay-color":"","overlay-opacity":"","overlay-gradient":""}},"iawp_total_views":35,"footnotes":""},"categories":[7],"tags":[26,30,29,34,28,35,33,32,27,36,22,31],"class_list":["post-527","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-review","tag-40o-aniversario","tag-carbon-edition","tag-carbono","tag-comemorativo","tag-design","tag-espacial","tag-exclusivo","tag-funcional","tag-g-shock","tag-inovador","tag-relogio","tag-resistente"],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v24.3 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>G-SHOCK Carbon Edition 40\u00ba Anivers\u00e1rio: Celebrando 40 Anos de Resist\u00eancia e Design Inovador MD Time | Rel\u00f3gios que contam hist\u00f3ria<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/mdtime.com.br\/2024\/05\/g-shock-carbon-edition-40o-aniversario-celebrando-40-anos-de-resistencia-e-design-inovador\/527\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"G-SHOCK Carbon Edition 40\u00ba Anivers\u00e1rio: Celebrando 40 Anos de Resist\u00eancia e Design Inovador MD Time | Rel\u00f3gios que contam hist\u00f3ria\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Comemore 40 anos de G-SHOCK com a Carbon Edition: Uma linha ousada que combina o melhor da tecnologia com design vanguardista, marcando a busca incessante da marca pela resist\u00eancia m\u00e1xima. Mais que um rel\u00f3gio, a Carbon Edition \u00e9 um s\u00edmbolo de for\u00e7a e um tributo \u00e0 heran\u00e7a ic\u00f4nica da G-SHOCK. Desde o lan\u00e7amento do DW-5000, [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/mdtime.com.br\/2024\/05\/g-shock-carbon-edition-40o-aniversario-celebrando-40-anos-de-resistencia-e-design-inovador\/527\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"MD Time | Rel\u00f3gios que contam hist\u00f3ria\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/marciodesigneroficial\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2024-05-14T20:36:28+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2024-05-14T21:51:03+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/mdtime.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/05\/WhatsApp-Image-2024-05-14-at-14.56.14-jpeg.webp\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"640\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"360\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"Ariel Francisco\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Ariel Francisco\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"3 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/mdtime.com.br\/2024\/05\/g-shock-carbon-edition-40o-aniversario-celebrando-40-anos-de-resistencia-e-design-inovador\/527\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/mdtime.com.br\/2024\/05\/g-shock-carbon-edition-40o-aniversario-celebrando-40-anos-de-resistencia-e-design-inovador\/527\/\"},\"author\":{\"name\":\"Ariel Francisco\",\"@id\":\"https:\/\/mdtime.com.br\/#\/schema\/person\/4061d2664e128fc0c86402187f54d2b7\"},\"headline\":\"G-SHOCK Carbon Edition 40\u00ba Anivers\u00e1rio: Celebrando 40 Anos de Resist\u00eancia e Design Inovador\",\"datePublished\":\"2024-05-14T20:36:28+00:00\",\"dateModified\":\"2024-05-14T21:51:03+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/mdtime.com.br\/2024\/05\/g-shock-carbon-edition-40o-aniversario-celebrando-40-anos-de-resistencia-e-design-inovador\/527\/\"},\"wordCount\":428,\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/mdtime.com.br\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/mdtime.com.br\/2024\/05\/g-shock-carbon-edition-40o-aniversario-celebrando-40-anos-de-resistencia-e-design-inovador\/527\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/i0.wp.com\/mdtime.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/05\/WhatsApp-Image-2024-05-14-at-14.56.14-jpeg.webp?fit=640%2C360&ssl=1\",\"keywords\":[\"40\u00ba Anivers\u00e1rio\",\"Carbon Edition\",\"Carbono\",\"Comemorativo\",\"Design\",\"Espacial\",\"Exclusivo\",\"Funcional\",\"G-SHOCK\",\"Inovador\",\"rel\u00f3gio\",\"Resistente\"],\"articleSection\":[\"Review\"],\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/mdtime.com.br\/2024\/05\/g-shock-carbon-edition-40o-aniversario-celebrando-40-anos-de-resistencia-e-design-inovador\/527\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/mdtime.com.br\/2024\/05\/g-shock-carbon-edition-40o-aniversario-celebrando-40-anos-de-resistencia-e-design-inovador\/527\/\",\"url\":\"https:\/\/mdtime.com.br\/2024\/05\/g-shock-carbon-edition-40o-aniversario-celebrando-40-anos-de-resistencia-e-design-inovador\/527\/\",\"name\":\"G-SHOCK Carbon Edition 40\u00ba Anivers\u00e1rio: Celebrando 40 Anos de Resist\u00eancia e Design Inovador MD Time | Rel\u00f3gios que contam hist\u00f3ria\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/mdtime.com.br\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/mdtime.com.br\/2024\/05\/g-shock-carbon-edition-40o-aniversario-celebrando-40-anos-de-resistencia-e-design-inovador\/527\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/mdtime.com.br\/2024\/05\/g-shock-carbon-edition-40o-aniversario-celebrando-40-anos-de-resistencia-e-design-inovador\/527\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/i0.wp.com\/mdtime.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/05\/WhatsApp-Image-2024-05-14-at-14.56.14-jpeg.webp?fit=640%2C360&ssl=1\",\"datePublished\":\"2024-05-14T20:36:28+00:00\",\"dateModified\":\"2024-05-14T21:51:03+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/mdtime.com.br\/2024\/05\/g-shock-carbon-edition-40o-aniversario-celebrando-40-anos-de-resistencia-e-design-inovador\/527\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/mdtime.com.br\/2024\/05\/g-shock-carbon-edition-40o-aniversario-celebrando-40-anos-de-resistencia-e-design-inovador\/527\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/mdtime.com.br\/2024\/05\/g-shock-carbon-edition-40o-aniversario-celebrando-40-anos-de-resistencia-e-design-inovador\/527\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/i0.wp.com\/mdtime.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/05\/WhatsApp-Image-2024-05-14-at-14.56.14-jpeg.webp?fit=640%2C360&ssl=1\",\"contentUrl\":\"https:\/\/i0.wp.com\/mdtime.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/05\/WhatsApp-Image-2024-05-14-at-14.56.14-jpeg.webp?fit=640%2C360&ssl=1\",\"width\":640,\"height\":360},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/mdtime.com.br\/2024\/05\/g-shock-carbon-edition-40o-aniversario-celebrando-40-anos-de-resistencia-e-design-inovador\/527\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/mdtime.com.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"G-SHOCK Carbon Edition 40\u00ba Anivers\u00e1rio: Celebrando 40 Anos de Resist\u00eancia e Design Inovador\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/mdtime.com.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/mdtime.com.br\/\",\"name\":\"MD Time - Rel\u00f3gios que contam hist\u00f3rias\",\"description\":\"Rel\u00f3gios que contam hist\u00f3ria\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/mdtime.com.br\/#organization\"},\"alternateName\":\"MD Time Blog\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/mdtime.com.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":{\"@type\":\"PropertyValueSpecification\",\"valueRequired\":true,\"valueName\":\"search_term_string\"}}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/mdtime.com.br\/#organization\",\"name\":\"MD Time | Rel\u00f3gios que contam hist\u00f3ria\",\"alternateName\":\"Blog MD Time\",\"url\":\"https:\/\/mdtime.com.br\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/mdtime.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/i0.wp.com\/mdtime.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/LOGO_MD-TIME_FUNDO-AZUL_PADRAO.png?fit=1920%2C1920&ssl=1\",\"contentUrl\":\"https:\/\/i0.wp.com\/mdtime.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/LOGO_MD-TIME_FUNDO-AZUL_PADRAO.png?fit=1920%2C1920&ssl=1\",\"width\":1920,\"height\":1920,\"caption\":\"MD Time | Rel\u00f3gios que contam hist\u00f3ria\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/mdtime.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/marciodesigneroficial\",\"https:\/\/www.instagram.com\/marciodesigneroficial\/\",\"https:\/\/www.tiktok.com\/@marciodesigneroficial\",\"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UC42YPkhpUyaTAORATEk2cVw\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/mdtime.com.br\/#\/schema\/person\/4061d2664e128fc0c86402187f54d2b7\",\"name\":\"Ariel Francisco\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/mdtime.com.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/d5372e87dcf4d26f44279a7fc8e09b2d?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/d5372e87dcf4d26f44279a7fc8e09b2d?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"Ariel Francisco\"},\"url\":\"https:\/\/mdtime.com.br\/author\/arielfrancisco\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"G-SHOCK Carbon Edition 40\u00ba Anivers\u00e1rio: Celebrando 40 Anos de Resist\u00eancia e Design Inovador MD Time | Rel\u00f3gios que contam hist\u00f3ria","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/mdtime.com.br\/2024\/05\/g-shock-carbon-edition-40o-aniversario-celebrando-40-anos-de-resistencia-e-design-inovador\/527\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"G-SHOCK Carbon Edition 40\u00ba Anivers\u00e1rio: Celebrando 40 Anos de Resist\u00eancia e Design Inovador MD Time | Rel\u00f3gios que contam hist\u00f3ria","og_description":"Comemore 40 anos de G-SHOCK com a Carbon Edition: Uma linha ousada que combina o melhor da tecnologia com design vanguardista, marcando a busca incessante da marca pela resist\u00eancia m\u00e1xima. Mais que um rel\u00f3gio, a Carbon Edition \u00e9 um s\u00edmbolo de for\u00e7a e um tributo \u00e0 heran\u00e7a ic\u00f4nica da G-SHOCK. Desde o lan\u00e7amento do DW-5000, [&hellip;]","og_url":"https:\/\/mdtime.com.br\/2024\/05\/g-shock-carbon-edition-40o-aniversario-celebrando-40-anos-de-resistencia-e-design-inovador\/527\/","og_site_name":"MD Time | Rel\u00f3gios que contam hist\u00f3ria","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/marciodesigneroficial","article_published_time":"2024-05-14T20:36:28+00:00","article_modified_time":"2024-05-14T21:51:03+00:00","og_image":[{"width":640,"height":360,"url":"https:\/\/mdtime.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/05\/WhatsApp-Image-2024-05-14-at-14.56.14-jpeg.webp","type":"image\/jpeg"}],"author":"Ariel Francisco","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"Ariel Francisco","Est. tempo de leitura":"3 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/mdtime.com.br\/2024\/05\/g-shock-carbon-edition-40o-aniversario-celebrando-40-anos-de-resistencia-e-design-inovador\/527\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/mdtime.com.br\/2024\/05\/g-shock-carbon-edition-40o-aniversario-celebrando-40-anos-de-resistencia-e-design-inovador\/527\/"},"author":{"name":"Ariel Francisco","@id":"https:\/\/mdtime.com.br\/#\/schema\/person\/4061d2664e128fc0c86402187f54d2b7"},"headline":"G-SHOCK Carbon Edition 40\u00ba Anivers\u00e1rio: Celebrando 40 Anos de Resist\u00eancia e Design Inovador","datePublished":"2024-05-14T20:36:28+00:00","dateModified":"2024-05-14T21:51:03+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/mdtime.com.br\/2024\/05\/g-shock-carbon-edition-40o-aniversario-celebrando-40-anos-de-resistencia-e-design-inovador\/527\/"},"wordCount":428,"commentCount":0,"publisher":{"@id":"https:\/\/mdtime.com.br\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/mdtime.com.br\/2024\/05\/g-shock-carbon-edition-40o-aniversario-celebrando-40-anos-de-resistencia-e-design-inovador\/527\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/i0.wp.com\/mdtime.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/05\/WhatsApp-Image-2024-05-14-at-14.56.14-jpeg.webp?fit=640%2C360&ssl=1","keywords":["40\u00ba Anivers\u00e1rio","Carbon Edition","Carbono","Comemorativo","Design","Espacial","Exclusivo","Funcional","G-SHOCK","Inovador","rel\u00f3gio","Resistente"],"articleSection":["Review"],"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"CommentAction","name":"Comment","target":["https:\/\/mdtime.com.br\/2024\/05\/g-shock-carbon-edition-40o-aniversario-celebrando-40-anos-de-resistencia-e-design-inovador\/527\/#respond"]}]},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/mdtime.com.br\/2024\/05\/g-shock-carbon-edition-40o-aniversario-celebrando-40-anos-de-resistencia-e-design-inovador\/527\/","url":"https:\/\/mdtime.com.br\/2024\/05\/g-shock-carbon-edition-40o-aniversario-celebrando-40-anos-de-resistencia-e-design-inovador\/527\/","name":"G-SHOCK Carbon Edition 40\u00ba Anivers\u00e1rio: Celebrando 40 Anos de Resist\u00eancia e Design Inovador MD Time | Rel\u00f3gios que contam hist\u00f3ria","isPartOf":{"@id":"https:\/\/mdtime.com.br\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/mdtime.com.br\/2024\/05\/g-shock-carbon-edition-40o-aniversario-celebrando-40-anos-de-resistencia-e-design-inovador\/527\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/mdtime.com.br\/2024\/05\/g-shock-carbon-edition-40o-aniversario-celebrando-40-anos-de-resistencia-e-design-inovador\/527\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/i0.wp.com\/mdtime.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/05\/WhatsApp-Image-2024-05-14-at-14.56.14-jpeg.webp?fit=640%2C360&ssl=1","datePublished":"2024-05-14T20:36:28+00:00","dateModified":"2024-05-14T21:51:03+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/mdtime.com.br\/2024\/05\/g-shock-carbon-edition-40o-aniversario-celebrando-40-anos-de-resistencia-e-design-inovador\/527\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/mdtime.com.br\/2024\/05\/g-shock-carbon-edition-40o-aniversario-celebrando-40-anos-de-resistencia-e-design-inovador\/527\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/mdtime.com.br\/2024\/05\/g-shock-carbon-edition-40o-aniversario-celebrando-40-anos-de-resistencia-e-design-inovador\/527\/#primaryimage","url":"https:\/\/i0.wp.com\/mdtime.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/05\/WhatsApp-Image-2024-05-14-at-14.56.14-jpeg.webp?fit=640%2C360&ssl=1","contentUrl":"https:\/\/i0.wp.com\/mdtime.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/05\/WhatsApp-Image-2024-05-14-at-14.56.14-jpeg.webp?fit=640%2C360&ssl=1","width":640,"height":360},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/mdtime.com.br\/2024\/05\/g-shock-carbon-edition-40o-aniversario-celebrando-40-anos-de-resistencia-e-design-inovador\/527\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/mdtime.com.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"G-SHOCK Carbon Edition 40\u00ba Anivers\u00e1rio: Celebrando 40 Anos de Resist\u00eancia e Design Inovador"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/mdtime.com.br\/#website","url":"https:\/\/mdtime.com.br\/","name":"MD Time - Rel\u00f3gios que contam hist\u00f3rias","description":"Rel\u00f3gios que contam hist\u00f3ria","publisher":{"@id":"https:\/\/mdtime.com.br\/#organization"},"alternateName":"MD Time Blog","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/mdtime.com.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":{"@type":"PropertyValueSpecification","valueRequired":true,"valueName":"search_term_string"}}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/mdtime.com.br\/#organization","name":"MD Time | Rel\u00f3gios que contam hist\u00f3ria","alternateName":"Blog MD Time","url":"https:\/\/mdtime.com.br\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/mdtime.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/i0.wp.com\/mdtime.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/LOGO_MD-TIME_FUNDO-AZUL_PADRAO.png?fit=1920%2C1920&ssl=1","contentUrl":"https:\/\/i0.wp.com\/mdtime.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/LOGO_MD-TIME_FUNDO-AZUL_PADRAO.png?fit=1920%2C1920&ssl=1","width":1920,"height":1920,"caption":"MD Time | Rel\u00f3gios que contam hist\u00f3ria"},"image":{"@id":"https:\/\/mdtime.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/marciodesigneroficial","https:\/\/www.instagram.com\/marciodesigneroficial\/","https:\/\/www.tiktok.com\/@marciodesigneroficial","https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UC42YPkhpUyaTAORATEk2cVw"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/mdtime.com.br\/#\/schema\/person\/4061d2664e128fc0c86402187f54d2b7","name":"Ariel Francisco","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/mdtime.com.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/d5372e87dcf4d26f44279a7fc8e09b2d?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/d5372e87dcf4d26f44279a7fc8e09b2d?s=96&d=mm&r=g","caption":"Ariel Francisco"},"url":"https:\/\/mdtime.com.br\/author\/arielfrancisco\/"}]}},"uagb_featured_image_src":{"full":["https:\/\/i0.wp.com\/mdtime.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/05\/WhatsApp-Image-2024-05-14-at-14.56.14-jpeg.webp?fit=640%2C360&ssl=1",640,360,false],"thumbnail":["https:\/\/i0.wp.com\/mdtime.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/05\/WhatsApp-Image-2024-05-14-at-14.56.14-jpeg.webp?resize=150%2C150&ssl=1",150,150,true],"medium":["https:\/\/i0.wp.com\/mdtime.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/05\/WhatsApp-Image-2024-05-14-at-14.56.14-jpeg.webp?fit=300%2C169&ssl=1",300,169,true],"medium_large":["https:\/\/i0.wp.com\/mdtime.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/05\/WhatsApp-Image-2024-05-14-at-14.56.14-jpeg.webp?fit=640%2C360&ssl=1",640,360,true],"large":["https:\/\/i0.wp.com\/mdtime.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/05\/WhatsApp-Image-2024-05-14-at-14.56.14-jpeg.webp?fit=640%2C360&ssl=1",640,360,true],"1536x1536":["https:\/\/i0.wp.com\/mdtime.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/05\/WhatsApp-Image-2024-05-14-at-14.56.14-jpeg.webp?fit=640%2C360&ssl=1",640,360,true],"2048x2048":["https:\/\/i0.wp.com\/mdtime.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/05\/WhatsApp-Image-2024-05-14-at-14.56.14-jpeg.webp?fit=640%2C360&ssl=1",640,360,true]},"uagb_author_info":{"display_name":"Ariel Francisco","author_link":"https:\/\/mdtime.com.br\/author\/arielfrancisco\/"},"uagb_comment_info":0,"uagb_excerpt":"Comemore 40 anos de G-SHOCK com a Carbon Edition: Uma linha ousada que combina o melhor da tecnologia com design vanguardista, marcando a busca incessante da marca pela resist\u00eancia m\u00e1xima. Mais que um rel\u00f3gio, a Carbon Edition \u00e9 um s\u00edmbolo de for\u00e7a e um tributo \u00e0 heran\u00e7a ic\u00f4nica da G-SHOCK. Desde o lan\u00e7amento do DW-5000,&hellip;","rttpg_featured_image_url":{"full":["https:\/\/i0.wp.com\/mdtime.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/05\/WhatsApp-Image-2024-05-14-at-14.56.14-jpeg.webp?fit=640%2C360&ssl=1",640,360,false],"landscape":["https:\/\/mdtime.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/05\/WhatsApp-Image-2024-05-14-at-14.56.14-jpeg.webp",640,360,false],"portraits":["https:\/\/mdtime.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/05\/WhatsApp-Image-2024-05-14-at-14.56.14-jpeg.webp",640,360,false],"thumbnail":["https:\/\/i0.wp.com\/mdtime.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/05\/WhatsApp-Image-2024-05-14-at-14.56.14-jpeg.webp?resize=150%2C150&ssl=1",150,150,true],"medium":["https:\/\/i0.wp.com\/mdtime.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/05\/WhatsApp-Image-2024-05-14-at-14.56.14-jpeg.webp?fit=300%2C169&ssl=1",300,169,true],"large":["https:\/\/i0.wp.com\/mdtime.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/05\/WhatsApp-Image-2024-05-14-at-14.56.14-jpeg.webp?fit=640%2C360&ssl=1",640,360,true],"1536x1536":["https:\/\/i0.wp.com\/mdtime.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/05\/WhatsApp-Image-2024-05-14-at-14.56.14-jpeg.webp?fit=640%2C360&ssl=1",640,360,true],"2048x2048":["https:\/\/i0.wp.com\/mdtime.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/05\/WhatsApp-Image-2024-05-14-at-14.56.14-jpeg.webp?fit=640%2C360&ssl=1",640,360,true]},"rttpg_author":{"display_name":"Ariel Francisco","author_link":"https:\/\/mdtime.com.br\/author\/arielfrancisco\/"},"rttpg_comment":0,"rttpg_category":"<a href=\"https:\/\/mdtime.com.br\/Categorias\/review\/\" rel=\"category tag\">Review<\/a>","rttpg_excerpt":"Comemore 40 anos de G-SHOCK com a Carbon Edition: Uma linha ousada que combina o melhor da tecnologia com design vanguardista, marcando a busca incessante da marca pela resist\u00eancia m\u00e1xima. Mais que um rel\u00f3gio, a Carbon Edition \u00e9 um s\u00edmbolo de for\u00e7a e um tributo \u00e0 heran\u00e7a ic\u00f4nica da G-SHOCK. Desde o lan\u00e7amento do DW-5000,&hellip;","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/mdtime.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/527","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/mdtime.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/mdtime.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/mdtime.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/mdtime.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=527"}],"version-history":[{"count":4,"href":"https:\/\/mdtime.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/527\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":562,"href":"https:\/\/mdtime.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/527\/revisions\/562"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/mdtime.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/528"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/mdtime.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=527"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/mdtime.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=527"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/mdtime.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=527"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":494,"date":"2024-05-13T09:30:50","date_gmt":"2024-05-13T13:30:50","guid":{"rendered":"https:\/\/mdtime.com.br\/?p=494"},"modified":"2024-05-14T17:14:52","modified_gmt":"2024-05-14T21:14:52","slug":"ayrton-senna-e-tag-heuer","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/mdtime.com.br\/2024\/05\/ayrton-senna-e-tag-heuer\/494\/","title":{"rendered":"Ayrton Senna TAG Heuer: Uma Parceria Lend\u00e1ria de Estilo e Velocidade"},"content":{"rendered":"<h4><strong>O Piloto que Conquistou Gera\u00e7\u00f5es<\/strong><\/h4>\n<p>Em uma \u00e9poca em que o futebol era consolidado como o esporte nacional, surgiu Ayrton Senna, que trouxe o automobilismo para dentro do cora\u00e7\u00e3o de muitos brasileiros. Com seu ic\u00f4nico capacete amarelo, destacado por suas listras azuis e verdes, carregando as cores do nosso pa\u00eds, Senna escreveu sua hist\u00f3ria pelas pistas, pilotando os ve\u00edculos mais velozes da \u00e9poca. Por\u00e9m mais do que seu capacete, o que nos encantava era v\u00ea-lo todo domingo de manh\u00e3 na TV e ter a certeza que ap\u00f3s a corrida, ele estaria l\u00e1 erguendo uma garrafa de champanhe no ponto mais alto p\u00f3dio, levando o nome e as cores da nosso Brasil para todo o mundo.<\/p>\n<h4><strong>Seu Legado\u00a0<\/strong><\/h4>\n<p>O \u00faltimo dia primeiro de maio marcou os 30 anos da morte de Ayrton Senna, pois foi neste dia em que o campe\u00e3o nos encantou nas pistas pela \u00faltima vez. Contudo, seu talento extraordin\u00e1rio e determina\u00e7\u00e3o inabal\u00e1vel o mant\u00e9m vivo mesmo ap\u00f3s 3 d\u00e9cadas de sua partida. Com toda a certeza, seu legado ultrapassou os limites das pistas, inspirando gera\u00e7\u00f5es futuras e deixando uma marca profunda na hist\u00f3ria.<\/p>\n<h4><strong>Uma Parceria Hist\u00f3rica com a TAG Heuer<\/strong><\/h4>\n<p>Ao falarmos sobre sua influ\u00eancia duradoura, \u00e9 imposs\u00edvel n\u00e3o mencionar a parceria hist\u00f3rica com a TAG Heuer. Desde 1988 a TAG Heuer trabalha em estreita colabora\u00e7\u00e3o com Ayrton Senna, tornando-se o hist\u00f3rico parceiro relojoeiro oficial dos produtos com seu nome apresentando o ic\u00f4nico \u201cS\u201d. O cron\u00f3grafo S\/el resumiu a influ\u00eancia do piloto na relojoaria e no automobilismo. O compromisso da TAG Heuer em honrar a mem\u00f3ria de Senna permanece em cada uma das edi\u00e7\u00f5es limitadas produzidas em sua homenagem.<\/p>\n<p><figure id=\"attachment_495\" aria-describedby=\"caption-attachment-495\" style=\"width: 1578px\" class=\"wp-caption aligncenter\"><img data-recalc-dims=\"1\" decoding=\"async\" class=\"wp-image-495 size-full\" src=\"https:\/\/i0.wp.com\/mdtime.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/05\/image1-Sel-Senna_1987-copie-jpg.webp?resize=1578%2C1000&#038;ssl=1\" alt=\"Rel\u00f3gio TAG Heuer - S\/el - relogio ayrton senna tag heuer\" width=\"1578\" height=\"1000\" \/><figcaption id=\"caption-attachment-495\" class=\"wp-caption-text\">Este modelo era o rel\u00f3gio favorito do campe\u00e3o de F\u00f3rmula 1 Ayrton Senna, que usava um modelo bimet\u00e1lico com mostrador cor de casca de ovo<\/figcaption><\/figure><\/p>\n<p>Confira mais da hist\u00f3ria deste cl\u00e1ssido no site oficial da TAG Heuer <a style=\"color: blue !important;\" href=\"https:\/\/www.tagheuer.com\/br\/pt\/colec%C3%A3o-vintage\/vintage-tag-heuer-sel.html\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\"><strong>clicando aqui<\/strong><\/a>.<\/p>\n<h4><strong>Novidades \u00e0 caminho<\/strong><\/h4>\n<p>Neste ano de 2024, em tributo ao 30\u00ba anivers\u00e1rio do legado de Ayrton Senna, a TAG Heuer com o intuito de homeagear o legado de Senna, anunciou o lan\u00e7amento de uma pe\u00e7a digna de prestar homenagem ao piloto. Se trata do TAG Heuer Carrera Tourbillon Senna que ainda est\u00e1 sob sigilo. Entretando, n\u00e3o tivemos autoriza\u00e7\u00e3o para divulgar suas imagens, nem a quantidade exata, mas especula-se que ser\u00e1 uma s\u00e9rie limitada a menos de 300 unidades.<\/p>\n<h4><strong>Design e Detalhes do Novo Modelo<\/strong><\/h4>\n<p>Apesar do design do rel\u00f3gio ainda estar em embargo tivemos a oportunidade de v\u00ea-lo. Podemos dizer que ser\u00e1 uma edi\u00e7\u00e3o especial repleta de estilo e eleg\u00e2ncia, feito para os amantes do automobilismo. A inspira\u00e7\u00e3o principal do rel\u00f3gio \u00e9 o ic\u00f4nico capacete usado por Senna nas corridas, com aqueles inesquec\u00edveis detalhes azuis, amarelos e verdes. A caixa do rel\u00f3gio ter\u00e1 44 mil\u00edmetros de di\u00e2metro, todo feito em tit\u00e2nio jateado grau 2. Sua pulseira azul em borracha vem pra dar um toque todo especial ao modelo.<\/p>\n<p><iframe loading=\"lazy\" title=\"YouTube video player\" src=\"https:\/\/www.youtube.com\/embed\/XslopK8PlUk?si=X7i5dQLFYADlqM2f\" width=\"1200\" height=\"675\" frameborder=\"0\" allowfullscreen=\"allowfullscreen\"><\/iframe><\/p>\n<p>O lend\u00e1rio capacete aparece tamb\u00e9m impresso com as suas cores originais no case back do rel\u00f3gio. Outro detalhe marcante, ser\u00e1 que um dos contadores do cron\u00f3grafo ter\u00e1 o S de Senna em amarelo, assim como no seu bez\u00e9l negro estar\u00e1 gravado a logomarca do \u201cSenna\u201d na mesmo cor amarela. O mostrador seguir\u00e1 o estilo skeleton, com o maquin\u00e1rio do rel\u00f3gio \u00e0 mostra. E que maquin\u00e1rio hein! Dentro do rel\u00f3gio pulsar\u00e1 um maquin\u00e1rio manufaturado TH20-09 in house Tourbilion. Quanto ao valor, a princ\u00edpio estima-se que valores em torno de R$ 220.000,00.<\/p>\n<h4><strong>Poucas unidades<\/strong><\/h4>\n<p>Uma unidade ficar\u00e1 exposta na f\u00e1brica da Tag na Su\u00ed\u00e7a, outra ser\u00e1 enviada para o Instituto Ayrton Senna, as outras poucas unidades ser\u00e3o disponibilizadas para venda ao resto do mundo. Para o Brasil, n\u00e3o podemos ainda assegurar a quantidade exata, mas \u00e9 certo que vir\u00e3o menos de 20 unidades com previs\u00e3o de chegarem em Novembro de 2024 . Quem quiser garantir o seu, ter\u00e1 que acelerar muito para n\u00e3o ficar de fora.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>O Piloto que Conquistou Gera\u00e7\u00f5es Em uma \u00e9poca em que o futebol era consolidado como o esporte nacional, surgiu Ayrton Senna, que trouxe o automobilismo para dentro do cora\u00e7\u00e3o de muitos brasileiros. Com seu ic\u00f4nico capacete amarelo, destacado por suas listras azuis e verdes, carregando as cores do nosso pa\u00eds, Senna escreveu sua hist\u00f3ria pelas [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":2,"featured_media":517,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"nf_dc_page":"","_uag_custom_page_level_css":"","site-sidebar-layout":"default","site-content-layout":"","ast-site-content-layout":"default","site-content-style":"default","site-sidebar-style":"default","ast-global-header-display":"","ast-banner-title-visibility":"","ast-main-header-display":"","ast-hfb-above-header-display":"","ast-hfb-below-header-display":"","ast-hfb-mobile-header-display":"","site-post-title":"","ast-breadcrumbs-content":"","ast-featured-img":"","footer-sml-layout":"","theme-transparent-header-meta":"default","adv-header-id-meta":"","stick-header-meta":"","header-above-stick-meta":"","header-main-stick-meta":"","header-below-stick-meta":"","astra-migrate-meta-layouts":"set","ast-page-background-enabled":"default","ast-page-background-meta":{"desktop":{"background-color":"var(--ast-global-color-4)","background-image":"","background-repeat":"repeat","background-position":"center center","background-size":"auto","background-attachment":"scroll","background-type":"","background-media":"","overlay-type":"","overlay-color":"","overlay-opacity":"","overlay-gradient":""},"tablet":{"background-color":"","background-image":"","background-repeat":"repeat","background-position":"center center","background-size":"auto","background-attachment":"scroll","background-type":"","background-media":"","overlay-type":"","overlay-color":"","overlay-opacity":"","overlay-gradient":""},"mobile":{"background-color":"","background-image":"","background-repeat":"repeat","background-position":"center center","background-size":"auto","background-attachment":"scroll","background-type":"","background-media":"","overlay-type":"","overlay-color":"","overlay-opacity":"","overlay-gradient":""}},"ast-content-background-meta":{"desktop":{"background-color":"var(--ast-global-color-5)","background-image":"","background-repeat":"repeat","background-position":"center center","background-size":"auto","background-attachment":"scroll","background-type":"","background-media":"","overlay-type":"","overlay-color":"","overlay-opacity":"","overlay-gradient":""},"tablet":{"background-color":"var(--ast-global-color-5)","background-image":"","background-repeat":"repeat","background-position":"center center","background-size":"auto","background-attachment":"scroll","background-type":"","background-media":"","overlay-type":"","overlay-color":"","overlay-opacity":"","overlay-gradient":""},"mobile":{"background-color":"var(--ast-global-color-5)","background-image":"","background-repeat":"repeat","background-position":"center center","background-size":"auto","background-attachment":"scroll","background-type":"","background-media":"","overlay-type":"","overlay-color":"","overlay-opacity":"","overlay-gradient":""}},"iawp_total_views":38,"footnotes":""},"categories":[12],"tags":[23,22,21,24,25],"class_list":["post-494","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-videos","tag-novidade","tag-relogio","tag-tag-heuer","tag-video","tag-youtube"],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v24.3 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>MD Time | Rel\u00f3gios que contam hist\u00f3ria MD Time | Rel\u00f3gios que contam hist\u00f3ria<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"MD Time | Rel\u00f3gios que contam hist\u00f3ria &#183; Ayrton Senna TAG Heuer: Uma Parceria Lend\u00e1ria de Estilo e Velocidade Ayrton Senna e TAG Heuer\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/mdtime.com.br\/2024\/05\/ayrton-senna-e-tag-heuer\/494\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"MD Time | Rel\u00f3gios que contam hist\u00f3ria MD Time | Rel\u00f3gios que contam hist\u00f3ria\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"MD Time | Rel\u00f3gios que contam hist\u00f3ria &#183; Ayrton Senna TAG Heuer: Uma Parceria Lend\u00e1ria de Estilo e Velocidade Ayrton Senna e TAG Heuer\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/mdtime.com.br\/2024\/05\/ayrton-senna-e-tag-heuer\/494\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"MD Time | Rel\u00f3gios que contam hist\u00f3ria\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/marciodesigneroficial\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2024-05-13T13:30:50+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2024-05-14T21:14:52+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/mdtime.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/05\/senna-bg-jpg.webp\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1200\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"775\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"Andr\u00e9 M. Sampaio\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Andr\u00e9 M. Sampaio\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"4 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/mdtime.com.br\/2024\/05\/ayrton-senna-e-tag-heuer\/494\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/mdtime.com.br\/2024\/05\/ayrton-senna-e-tag-heuer\/494\/\"},\"author\":{\"name\":\"Andr\u00e9 M. Sampaio\",\"@id\":\"https:\/\/mdtime.com.br\/#\/schema\/person\/affa311f21a7e86d079cb7fda2b07a32\"},\"headline\":\"Ayrton Senna TAG Heuer: Uma Parceria Lend\u00e1ria de Estilo e Velocidade\",\"datePublished\":\"2024-05-13T13:30:50+00:00\",\"dateModified\":\"2024-05-14T21:14:52+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/mdtime.com.br\/2024\/05\/ayrton-senna-e-tag-heuer\/494\/\"},\"wordCount\":718,\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/mdtime.com.br\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/mdtime.com.br\/2024\/05\/ayrton-senna-e-tag-heuer\/494\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/i0.wp.com\/mdtime.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/05\/senna-bg-jpg.webp?fit=1200%2C775&ssl=1\",\"keywords\":[\"novidade\",\"rel\u00f3gio\",\"tag heuer\",\"video\",\"youtube\"],\"articleSection\":[\"Videos\"],\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/mdtime.com.br\/2024\/05\/ayrton-senna-e-tag-heuer\/494\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/mdtime.com.br\/2024\/05\/ayrton-senna-e-tag-heuer\/494\/\",\"url\":\"https:\/\/mdtime.com.br\/2024\/05\/ayrton-senna-e-tag-heuer\/494\/\",\"name\":\"MD Time | Rel\u00f3gios que contam hist\u00f3ria MD Time | Rel\u00f3gios que contam hist\u00f3ria\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/mdtime.com.br\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/mdtime.com.br\/2024\/05\/ayrton-senna-e-tag-heuer\/494\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/mdtime.com.br\/2024\/05\/ayrton-senna-e-tag-heuer\/494\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/i0.wp.com\/mdtime.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/05\/senna-bg-jpg.webp?fit=1200%2C775&ssl=1\",\"datePublished\":\"2024-05-13T13:30:50+00:00\",\"dateModified\":\"2024-05-14T21:14:52+00:00\",\"description\":\"MD Time | Rel\u00f3gios que contam hist\u00f3ria &#183; Ayrton Senna TAG Heuer: Uma Parceria Lend\u00e1ria de Estilo e Velocidade Ayrton Senna e TAG Heuer\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/mdtime.com.br\/2024\/05\/ayrton-senna-e-tag-heuer\/494\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/mdtime.com.br\/2024\/05\/ayrton-senna-e-tag-heuer\/494\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/mdtime.com.br\/2024\/05\/ayrton-senna-e-tag-heuer\/494\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/i0.wp.com\/mdtime.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/05\/senna-bg-jpg.webp?fit=1200%2C775&ssl=1\",\"contentUrl\":\"https:\/\/i0.wp.com\/mdtime.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/05\/senna-bg-jpg.webp?fit=1200%2C775&ssl=1\",\"width\":1200,\"height\":775},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/mdtime.com.br\/2024\/05\/ayrton-senna-e-tag-heuer\/494\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/mdtime.com.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Ayrton Senna TAG Heuer: Uma Parceria Lend\u00e1ria de Estilo e Velocidade\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/mdtime.com.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/mdtime.com.br\/\",\"name\":\"MD Time - Rel\u00f3gios que contam hist\u00f3rias\",\"description\":\"Rel\u00f3gios que contam hist\u00f3ria\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/mdtime.com.br\/#organization\"},\"alternateName\":\"MD Time Blog\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/mdtime.com.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":{\"@type\":\"PropertyValueSpecification\",\"valueRequired\":true,\"valueName\":\"search_term_string\"}}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/mdtime.com.br\/#organization\",\"name\":\"MD Time | Rel\u00f3gios que contam hist\u00f3ria\",\"alternateName\":\"Blog MD Time\",\"url\":\"https:\/\/mdtime.com.br\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/mdtime.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/i0.wp.com\/mdtime.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/LOGO_MD-TIME_FUNDO-AZUL_PADRAO.png?fit=1920%2C1920&ssl=1\",\"contentUrl\":\"https:\/\/i0.wp.com\/mdtime.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/LOGO_MD-TIME_FUNDO-AZUL_PADRAO.png?fit=1920%2C1920&ssl=1\",\"width\":1920,\"height\":1920,\"caption\":\"MD Time | Rel\u00f3gios que contam hist\u00f3ria\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/mdtime.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/marciodesigneroficial\",\"https:\/\/www.instagram.com\/marciodesigneroficial\/\",\"https:\/\/www.tiktok.com\/@marciodesigneroficial\",\"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UC42YPkhpUyaTAORATEk2cVw\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/mdtime.com.br\/#\/schema\/person\/affa311f21a7e86d079cb7fda2b07a32\",\"name\":\"Andr\u00e9 M. Sampaio\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/mdtime.com.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/c9453b57a85642af1a6dbb4acd5e7f88?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/c9453b57a85642af1a6dbb4acd5e7f88?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"Andr\u00e9 M. Sampaio\"},\"url\":\"https:\/\/mdtime.com.br\/author\/andremsampaio\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"MD Time | Rel\u00f3gios que contam hist\u00f3ria MD Time | Rel\u00f3gios que contam hist\u00f3ria","description":"MD Time | Rel\u00f3gios que contam hist\u00f3ria &#183; Ayrton Senna TAG Heuer: Uma Parceria Lend\u00e1ria de Estilo e Velocidade Ayrton Senna e TAG Heuer","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/mdtime.com.br\/2024\/05\/ayrton-senna-e-tag-heuer\/494\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"MD Time | Rel\u00f3gios que contam hist\u00f3ria MD Time | Rel\u00f3gios que contam hist\u00f3ria","og_description":"MD Time | Rel\u00f3gios que contam hist\u00f3ria &#183; Ayrton Senna TAG Heuer: Uma Parceria Lend\u00e1ria de Estilo e Velocidade Ayrton Senna e TAG Heuer","og_url":"https:\/\/mdtime.com.br\/2024\/05\/ayrton-senna-e-tag-heuer\/494\/","og_site_name":"MD Time | Rel\u00f3gios que contam hist\u00f3ria","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/marciodesigneroficial","article_published_time":"2024-05-13T13:30:50+00:00","article_modified_time":"2024-05-14T21:14:52+00:00","og_image":[{"width":1200,"height":775,"url":"https:\/\/mdtime.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/05\/senna-bg-jpg.webp","type":"image\/jpeg"}],"author":"Andr\u00e9 M. Sampaio","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"Andr\u00e9 M. Sampaio","Est. tempo de leitura":"4 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/mdtime.com.br\/2024\/05\/ayrton-senna-e-tag-heuer\/494\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/mdtime.com.br\/2024\/05\/ayrton-senna-e-tag-heuer\/494\/"},"author":{"name":"Andr\u00e9 M. Sampaio","@id":"https:\/\/mdtime.com.br\/#\/schema\/person\/affa311f21a7e86d079cb7fda2b07a32"},"headline":"Ayrton Senna TAG Heuer: Uma Parceria Lend\u00e1ria de Estilo e Velocidade","datePublished":"2024-05-13T13:30:50+00:00","dateModified":"2024-05-14T21:14:52+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/mdtime.com.br\/2024\/05\/ayrton-senna-e-tag-heuer\/494\/"},"wordCount":718,"commentCount":0,"publisher":{"@id":"https:\/\/mdtime.com.br\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/mdtime.com.br\/2024\/05\/ayrton-senna-e-tag-heuer\/494\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/i0.wp.com\/mdtime.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/05\/senna-bg-jpg.webp?fit=1200%2C775&ssl=1","keywords":["novidade","rel\u00f3gio","tag heuer","video","youtube"],"articleSection":["Videos"],"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"CommentAction","name":"Comment","target":["https:\/\/mdtime.com.br\/2024\/05\/ayrton-senna-e-tag-heuer\/494\/#respond"]}]},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/mdtime.com.br\/2024\/05\/ayrton-senna-e-tag-heuer\/494\/","url":"https:\/\/mdtime.com.br\/2024\/05\/ayrton-senna-e-tag-heuer\/494\/","name":"MD Time | Rel\u00f3gios que contam hist\u00f3ria MD Time | Rel\u00f3gios que contam hist\u00f3ria","isPartOf":{"@id":"https:\/\/mdtime.com.br\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/mdtime.com.br\/2024\/05\/ayrton-senna-e-tag-heuer\/494\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/mdtime.com.br\/2024\/05\/ayrton-senna-e-tag-heuer\/494\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/i0.wp.com\/mdtime.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/05\/senna-bg-jpg.webp?fit=1200%2C775&ssl=1","datePublished":"2024-05-13T13:30:50+00:00","dateModified":"2024-05-14T21:14:52+00:00","description":"MD Time | Rel\u00f3gios que contam hist\u00f3ria &#183; Ayrton Senna TAG Heuer: Uma Parceria Lend\u00e1ria de Estilo e Velocidade Ayrton Senna e TAG Heuer","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/mdtime.com.br\/2024\/05\/ayrton-senna-e-tag-heuer\/494\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/mdtime.com.br\/2024\/05\/ayrton-senna-e-tag-heuer\/494\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/mdtime.com.br\/2024\/05\/ayrton-senna-e-tag-heuer\/494\/#primaryimage","url":"https:\/\/i0.wp.com\/mdtime.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/05\/senna-bg-jpg.webp?fit=1200%2C775&ssl=1","contentUrl":"https:\/\/i0.wp.com\/mdtime.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/05\/senna-bg-jpg.webp?fit=1200%2C775&ssl=1","width":1200,"height":775},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/mdtime.com.br\/2024\/05\/ayrton-senna-e-tag-heuer\/494\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/mdtime.com.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Ayrton Senna TAG Heuer: Uma Parceria Lend\u00e1ria de Estilo e Velocidade"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/mdtime.com.br\/#website","url":"https:\/\/mdtime.com.br\/","name":"MD Time - Rel\u00f3gios que contam hist\u00f3rias","description":"Rel\u00f3gios que contam hist\u00f3ria","publisher":{"@id":"https:\/\/mdtime.com.br\/#organization"},"alternateName":"MD Time Blog","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/mdtime.com.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":{"@type":"PropertyValueSpecification","valueRequired":true,"valueName":"search_term_string"}}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/mdtime.com.br\/#organization","name":"MD Time | Rel\u00f3gios que contam hist\u00f3ria","alternateName":"Blog MD Time","url":"https:\/\/mdtime.com.br\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/mdtime.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/i0.wp.com\/mdtime.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/LOGO_MD-TIME_FUNDO-AZUL_PADRAO.png?fit=1920%2C1920&ssl=1","contentUrl":"https:\/\/i0.wp.com\/mdtime.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/LOGO_MD-TIME_FUNDO-AZUL_PADRAO.png?fit=1920%2C1920&ssl=1","width":1920,"height":1920,"caption":"MD Time | Rel\u00f3gios que contam hist\u00f3ria"},"image":{"@id":"https:\/\/mdtime.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/marciodesigneroficial","https:\/\/www.instagram.com\/marciodesigneroficial\/","https:\/\/www.tiktok.com\/@marciodesigneroficial","https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UC42YPkhpUyaTAORATEk2cVw"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/mdtime.com.br\/#\/schema\/person\/affa311f21a7e86d079cb7fda2b07a32","name":"Andr\u00e9 M. Sampaio","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/mdtime.com.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/c9453b57a85642af1a6dbb4acd5e7f88?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/c9453b57a85642af1a6dbb4acd5e7f88?s=96&d=mm&r=g","caption":"Andr\u00e9 M. Sampaio"},"url":"https:\/\/mdtime.com.br\/author\/andremsampaio\/"}]}},"uagb_featured_image_src":{"full":["https:\/\/i0.wp.com\/mdtime.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/05\/senna-bg-jpg.webp?fit=1200%2C775&ssl=1",1200,775,false],"thumbnail":["https:\/\/i0.wp.com\/mdtime.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/05\/senna-bg-jpg.webp?resize=150%2C150&ssl=1",150,150,true],"medium":["https:\/\/i0.wp.com\/mdtime.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/05\/senna-bg-jpg.webp?fit=300%2C194&ssl=1",300,194,true],"medium_large":["https:\/\/i0.wp.com\/mdtime.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/05\/senna-bg-jpg.webp?fit=768%2C496&ssl=1",768,496,true],"large":["https:\/\/i0.wp.com\/mdtime.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/05\/senna-bg-jpg.webp?fit=1024%2C661&ssl=1",1024,661,true],"1536x1536":["https:\/\/i0.wp.com\/mdtime.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/05\/senna-bg-jpg.webp?fit=1200%2C775&ssl=1",1200,775,true],"2048x2048":["https:\/\/i0.wp.com\/mdtime.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/05\/senna-bg-jpg.webp?fit=1200%2C775&ssl=1",1200,775,true]},"uagb_author_info":{"display_name":"Andr\u00e9 M. Sampaio","author_link":"https:\/\/mdtime.com.br\/author\/andremsampaio\/"},"uagb_comment_info":0,"uagb_excerpt":"O Piloto que Conquistou Gera\u00e7\u00f5es Em uma \u00e9poca em que o futebol era consolidado como o esporte nacional, surgiu Ayrton Senna, que trouxe o automobilismo para dentro do cora\u00e7\u00e3o de muitos brasileiros. Com seu ic\u00f4nico capacete amarelo, destacado por suas listras azuis e verdes, carregando as cores do nosso pa\u00eds, Senna escreveu sua hist\u00f3ria pelas&hellip;","rttpg_featured_image_url":{"full":["https:\/\/i0.wp.com\/mdtime.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/05\/senna-bg-jpg.webp?fit=1200%2C775&ssl=1",1200,775,false],"landscape":["https:\/\/mdtime.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/05\/senna-bg-jpg.webp",1200,775,false],"portraits":["https:\/\/mdtime.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/05\/senna-bg-jpg.webp",1200,775,false],"thumbnail":["https:\/\/i0.wp.com\/mdtime.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/05\/senna-bg-jpg.webp?resize=150%2C150&ssl=1",150,150,true],"medium":["https:\/\/i0.wp.com\/mdtime.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/05\/senna-bg-jpg.webp?fit=300%2C194&ssl=1",300,194,true],"large":["https:\/\/i0.wp.com\/mdtime.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/05\/senna-bg-jpg.webp?fit=1024%2C661&ssl=1",1024,661,true],"1536x1536":["https:\/\/i0.wp.com\/mdtime.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/05\/senna-bg-jpg.webp?fit=1200%2C775&ssl=1",1200,775,true],"2048x2048":["https:\/\/i0.wp.com\/mdtime.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/05\/senna-bg-jpg.webp?fit=1200%2C775&ssl=1",1200,775,true]},"rttpg_author":{"display_name":"Andr\u00e9 M. Sampaio","author_link":"https:\/\/mdtime.com.br\/author\/andremsampaio\/"},"rttpg_comment":0,"rttpg_category":"<a href=\"https:\/\/mdtime.com.br\/Categorias\/videos\/\" rel=\"category tag\">Videos<\/a>","rttpg_excerpt":"O Piloto que Conquistou Gera\u00e7\u00f5es Em uma \u00e9poca em que o futebol era consolidado como o esporte nacional, surgiu Ayrton Senna, que trouxe o automobilismo para dentro do cora\u00e7\u00e3o de muitos brasileiros. Com seu ic\u00f4nico capacete amarelo, destacado por suas listras azuis e verdes, carregando as cores do nosso pa\u00eds, Senna escreveu sua hist\u00f3ria pelas&hellip;","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/mdtime.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/494","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/mdtime.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/mdtime.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/mdtime.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/mdtime.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=494"}],"version-history":[{"count":5,"href":"https:\/\/mdtime.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/494\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":547,"href":"https:\/\/mdtime.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/494\/revisions\/547"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/mdtime.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/517"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/mdtime.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=494"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/mdtime.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=494"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/mdtime.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=494"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}]